[
  {
    "title": "L'entreprise chinoise Unipec ach\u00e8te du brut de la mer du Nord pour livraison en mai, en raison de la faiblesse de la demande en Europe",
    "description": "Unipec, la branche commerciale du plus grand raffineur d'Asie, Sinopec, a achet\u00e9 8 millions de barils de brut de la mer du Nord, le Johan Svedrup, qui seront livr\u00e9s en mai, en raison de la faiblesse...",
    "content": "Unipec, la branche commerciale du plus grand raffineur d'Asie, Sinopec, a achet\u00e9 8 millions de barils de brut de la mer du Nord, le Johan Svedrup, qui seront livr\u00e9s en mai, en raison de la faiblesse de la demande en Europe, selon plusieurs sources co... [1063 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/matiere-premiere/WTI-2355639/actualite/L-entreprise-chinoise-Unipec-achete-du-brut-de-la-mer-du-Nord-pour-livraison-en-mai-en-raison-de-l-46156250/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2023-11/2023-11-27T120802Z_1_LYNXMPEJAQ0EZ_RTROPTP_3_SRI-LANKA-SINOPEC.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:09:06Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "c60d41d3"
  },
  {
    "title": "Billy Baldwin furious after Sharon Stone claims she was told to sleep with him",
    "description": "A war of words has broken out between Sharon Stone and a Hollywood co-star she claimed she was \u2018told to have sex with\u2019.",
    "content": "An extraordinary war of words has broken out between Sharon Stone and a Hollywood co-star she claimed she was \u201ctold to have sex with\u201d.\nThe actress, 66, revealed she came under pressure on the set of 1993 thriller Sliver to sleep with Billy Baldwin, b... [3247 chars]",
    "url": "https://www.perthnow.com.au/entertainment/movies/billy-baldwin-furious-after-sharon-stone-claims-she-was-told-to-sleep-with-him--c-13933804",
    "image": "https://images.perthnow.com.au/publication/C-13933804/919dbe2c79c4da697b9ef0c6f7d216a490264388-16x9-x0y19w2820h1586.jpg?imwidth=1200",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:07:34Z",
    "source": {
      "name": "PerthNow",
      "url": "https://www.perthnow.com.au"
    },
    "short_uuid": "d532f956"
  },
  {
    "title": "2026 MG 2 firming as an even cheaper electric car - report",
    "description": "MG has confirmed development of a new, more affordable electric vehicle to slot in underneath the MG 4.",
    "content": "The MG 4 is already one of Australia\u2019s cheapest electric cars, but that apparently isn\u2019t enough for the Chinese brand.\nUK publication Auto Express reports MG is working on a smaller \u2013 think around MG 3-size \u2013 vehicle to slot in underneath the MG 4.\nM... [2501 chars]",
    "url": "https://7news.com.au/motoring/2026-mg-2-firming-as-an-even-cheaper-electric-car-report-c-13933801",
    "image": "https://images.7news.com.au/publication/C-13933801/832e9969f7ce35f6cf3a3f3facfdfd1070c7545e-16x9-x0y209w4000h2250.jpg?imwidth=1200",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:05:08Z",
    "source": {
      "name": "7NEWS.com.au",
      "url": "https://7news.com.au"
    },
    "short_uuid": "baa4582d"
  },
  {
    "title": "Br\u00e9sil: fin de la prise d'otages dans un bus \u00e0 Rio, le ravisseur arr\u00eat\u00e9",
    "description": "Une prise d'otages qui a tenu le Br\u00e9sil en haleine pendant trois heures mardi a pris fin avec la lib\u00e9ration de 16 passagers d'un bus s\u00e9questr\u00e9s dans la gare routi\u00e8re de Rio de Janeiro par un ravisseur qui s'est rendu aux forces de l'ordre, apr\u00e8s avoir bless\u00e9 deux personnes par balles.",
    "content": "Une prise d'otages qui a tenu le Br\u00e9sil en haleine pendant trois heures mardi a pris fin avec la lib\u00e9ration de 16 passagers d'un bus s\u00e9questr\u00e9s dans la gare routi\u00e8re de Rio de Janeiro par un ravisseur qui s'est rendu aux forces de l'ordre, apr\u00e8s avoi... [2936 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/monde/bresil-fin-de-la-prise-d-otages-dans-un-bus-a-rio-le-ravisseur-arrete-CNT000002cTwzE.html",
    "image": "https://media1.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2F2a7%2Fb05%2F56db2a96a92c152ea5675a7d06%2F000_34LC8BF-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:03:45Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "9ab1de60"
  },
  {
    "title": "Bryce Cartwright's admission about Brad Arthur amid stunning NRL resurgence for Eels",
    "description": "The controversial NRL star has made a telling admission about his chequered career. More here.",
    "content": "Parramatta back-rower Bryce Cartwright says he regrets not moving to the Eels earlier in his NRL career after crediting coach Brad Arthur with his stunning career resurgence. The 29-year-old has endured a chequered playing career after breaking onto ... [3611 chars]",
    "url": "https://au.sports.yahoo.com/nrl-bryce-cartwright-admission-brad-arthur-career-resurgence-parramatta-eels-040252255.html",
    "image": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/qklVE_f41EpmrDHGqYe98A--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD02NDY-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2024-03/f86004d0-e0ec-11ee-bebb-c941da582f97",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:02:52Z",
    "source": {
      "name": "Yahoo Sport Australia",
      "url": "https://au.sports.yahoo.com"
    },
    "short_uuid": "9c550eb0"
  },
  {
    "title": "Fury as Coventry residents face fortnightly bin collection charges",
    "description": "Households will soon be charged in a move which has been described as 'terrible'",
    "content": "Something went wrong, please try again later.\nInvalid email Something went wrong, please try again later.\nOur free email updates are the best way to get headlines direct to your inbox\nSomething went wrong, please try again later.\nOur free email updat... [2185 chars]",
    "url": "https://www.coventrytelegraph.net/news/coventry-news/fury-coventry-residents-face-fortnightly-28801970",
    "image": "https://i2-prod.coventrytelegraph.net/incoming/article28802698.ece/ALTERNATES/s1200/0_Bins.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:01:00Z",
    "source": {
      "name": "Coventry Telegraph",
      "url": "https://www.coventrytelegraph.net"
    },
    "short_uuid": "13903ef2"
  },
  {
    "title": "Veja passo a passo para saber valor \u00e0 receber do PIS/Pasep 2024",
    "description": "Trabalhadores com carteira assinada nascidos em fevereiro poder\u00e3o sacar o valor do abono salarial do PIS/Pasep em 15 de mar\u00e7o; saiba todos os detalhes",
    "content": "Trabalhadores com carteira assinada nascidos em fevereiro poder\u00e3o sacar o valor do abono salarial do PIS/Pasep em 15 de mar\u00e7o.\nO calend\u00e1rio de pagamentos dos pr\u00f3ximos meses j\u00e1 est\u00e1 liberado. A quantia estar\u00e1 dispon\u00edvel no aplicativo da Carteira de Tr... [5244 chars]",
    "url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/veja-passo-a-passo-para-saber-valor-a-receber-do-pis-pasep-2024/",
    "image": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1280,h=720,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2023/06/istock-965753884.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:00:34Z",
    "source": {
      "name": "Catraca Livre - Not\u00edcias",
      "url": "https://catracalivre.com.br"
    },
    "short_uuid": "269d75df"
  },
  {
    "title": "Kate Middleton : \"Toute la journ\u00e9e...\", ce stup\u00e9fiant surnom donn\u00e9 par Mike Tindall \u00e0 la princesse",
    "description": "Mike Tindall discute des talents de Kate Middleton au rugby, r\u00e9v\u00e8le express.co.uk le 11 mars 2024. L\u2019ancien rugbyman d\u00e9voile le surnom de la princesse de Galles tir\u00e9 de ses performances sur le terrain.",
    "content": "La princesse de Galles est toujours en convalescence apr\u00e8s son op\u00e9ration de l\u2019abdomen suite \u00e0 ce qui serait un probl\u00e8me d\u2019ordre gyn\u00e9cologique selon un expert royal. Toutefois, Kate Middleton fait moins parler d\u2019elle pour son \u00e9tat de sant\u00e9 que pour sa... [1963 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/royautes/kate-middleton-toute-la-journee-ce-stupefiant-surnom-donne-par-mike-tindall-a-la-princesse-3416117",
    "image": "https://sf2.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/bestimage_00620035_000011-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:00:31Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "722fed44"
  },
  {
    "title": "Unanswered questions a year on after 'ruinous' Chilwell flooding left homes uninhabitable",
    "description": "Homes in Chilwell were flooded on March 7, 2023, after builders struck a huge Severn Trent water pipe while constructing an extension behind the former Nottingham College campus on High Road",
    "content": "A Nottinghamshire homeowner has demanded answers over the 'ruinous' man-made disaster which has left his property uninhabitable for more than a year. Homes in Chilwell were flooded on March 7, 2023, after builders struck a huge Severn Trent water pip... [4969 chars]",
    "url": "https://www.nottinghampost.com/news/local-news/unanswered-questions-year-after-ruinous-9149220",
    "image": "https://i2-prod.nottinghampost.com/incoming/article9149637.ece/ALTERNATES/s1200/0_JS322171520.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:00:00Z",
    "source": {
      "name": "Nottinghamshire Live",
      "url": "https://www.nottinghampost.com"
    },
    "short_uuid": "5c6b4bc5"
  },
  {
    "title": "Furthering your education: What are the \u2018degree-specific\u2019 benefits offered by an MBA?",
    "description": "An MBA can be a route to a promotion, higher salary, building your professional reputation or managing your own business",
    "content": "Postgrad studies: You don\u2019t need a background in business to study for an MBA. Photograph: iStock\nIt is often said that one of the best things you can do for yourself is to further your education. There are innumerable and immeasurable benefits from ... [4684 chars]",
    "url": "https://www.irishtimes.com/ireland/education/2024/03/12/what-are-the-degree-specific-benefits-of-an-mba/",
    "image": "https://www.irishtimes.com/resizer/QFUPSu_xzuH40wmU_3tQXmbFdt8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/irishtimes/5GCYFBRZ5NDDZK3YX7TDBNFKEE.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T04:00:00Z",
    "source": {
      "name": "The Irish Times",
      "url": "https://www.irishtimes.com"
    },
    "short_uuid": "5949bc7f"
  },
  {
    "title": "La fus\u00e9e s'est transform\u00e9e en boule de feu... un lanceur priv\u00e9 de satellite explose au d\u00e9collage au Japon",
    "description": "Cette mission inaugurale de la start-up Space One avait pour but de placer un satellite du gouvernement nippon en orbite, ce qui aurait \u00e9t\u00e9 une premi\u00e8re pour une entreprise japonaise priv\u00e9e. \r\nBaptis\u00e9e \"Kairos\" et haute de 18 m\u00e8tres, la fus\u00e9e \u00e0 combustible solide a quitt\u00e9 le sol mercredi \u00e0 11H01 heu",
    "content": "Cette mission inaugurale de la start-up Space One avait pour but de placer un satellite du gouvernement nippon en orbite, ce qui aurait \u00e9t\u00e9 une premi\u00e8re pour une entreprise japonaise priv\u00e9e.\nBaptis\u00e9e \"Kairos\" et haute de 18 m\u00e8tres, la fus\u00e9e \u00e0 combust... [3025 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/faits-divers/la-fusee-sest-transformee-en-boule-de-feu-un-lanceur-prive-de-satellite-explose-au-decollage-au-japon-908960",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/Capture+fus%C3%A9e+Space+One+Japon-pGjIxjGh.JPG?ci_seal=5ba7efeab8",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:17:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "cd9dbfca"
  },
  {
    "title": "Geberit voit faiblir ses ventes en 2023",
    "description": "Le sp\u00e9cialiste des \u00e9quipements sanitaires Geberit a d\u00e9taill\u00e9 mercredi des r\u00e9sultats en baisse au cours de son exercice 2023. Le conseil d'administration pourra cependant proposer \u00e0 ses...",
    "content": "Zurich (awp) - Le sp\u00e9cialiste des \u00e9quipements sanitaires Geberit a d\u00e9taill\u00e9 mercredi des r\u00e9sultats en baisse au cours de son exercice 2023. Le conseil d'administration pourra cependant proposer \u00e0 ses actionnaires un dividende en hausse de 10 centimes... [888 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/GEBERIT-AG-9365160/actualite/Geberit-voit-faiblir-ses-ventes-en-2023-46156762/",
    "image": "https://img.zonebourse.com/reuters/2018-10/2018-10-30T130446Z_1_LYNXNPEE9T16J_RTROPTP_3_GEBERIT-RESULTS.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:16:20Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "14e4418c"
  },
  {
    "title": "La fus\u00e9e Kairos de Space One explose lors de son vol inaugural",
    "description": "La fus\u00e9e Kairos, lanceur spatial l\u00e9ger de la soci\u00e9t\u00e9 japonaise Space One, a explos\u00e9 mercredi peu apr\u00e8s son premier lancement.\nLa fus\u00e9e de 18 m\u00e8tres de long et quatre \u00e9tages...",
    "content": "TOKYO (Reuters) - La fus\u00e9e Kairos, lanceur spatial l\u00e9ger de la soci\u00e9t\u00e9 japonaise Space One, a explos\u00e9 mercredi peu apr\u00e8s son premier lancement.\nLa fus\u00e9e de 18 m\u00e8tres de long et quatre \u00e9tages a explos\u00e9 quelques secondes apr\u00e8s son d\u00e9collage, juste apr\u00e8... [826 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/indice/TOPIX-INDEX-61714390/actualite/La-fusee-Kairos-de-Space-One-explose-lors-de-son-vol-inaugural-46156500/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2024-03/2024-03-13T060701Z_1_LYNXNPEK2C05A_RTROPTP_3_JAPAN-SPACE-ONE-ROCKET.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:16:19Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "a0eb1564"
  },
  {
    "title": "La Chine va nommer Zhang Jinliang \u00e0 la pr\u00e9sidence de la China Construction Bank, selon certaines sources",
    "description": "La Chine va nommer Zhang Jinliang au poste de pr\u00e9sident de la banque publique China Construction Bank Corp , ont d\u00e9clar\u00e9 trois sources ayant une connaissance directe du dossier....",
    "content": "La Chine va nommer Zhang Jinliang au poste de pr\u00e9sident de la banque publique China Construction Bank Corp (CCB), ont d\u00e9clar\u00e9 trois sources ayant une connaissance directe du dossier.\nLa nomination a \u00e9t\u00e9 examin\u00e9e par le d\u00e9partement organisationnel du ... [587 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/CHINA-CONSTRUCTION-BANK-C-1412722/actualite/La-Chine-va-nommer-Zhang-Jinliang-a-la-presidence-de-la-China-Construction-Bank-selon-certaines-s-46156757/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2024-03/2024-03-13T061506Z_1_LYNXNPEK2C05O_RTROPTP_3_CHINA-BANKS-APPOINTMENT.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:15:06Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "239773b9"
  },
  {
    "title": "\"Je ne vous raconte pas le boucan que fait le tigre\": \u00e0 Toulon, le cirque Zavatta et ses animaux s\u2019est install\u00e9 sous les fen\u00eatres de riverains m\u00e9dus\u00e9s",
    "description": "Au quartier des Routes, la sc\u00e8ne en a surpris plus d\u2019un. Lundi, dans l\u2019apr\u00e8s-midi, les semi-remorques du cirque Zavatta ont investi, les uns apr\u00e8s les autres, la pelouse du stade de la Casa d\u2019Italia, une installation r\u00e9guli\u00e8rement utilis\u00e9e par les sections sports de l\u2019Usam Toulon. Aujourd\u2019hui, en pa",
    "content": "Au quartier des Routes, la sc\u00e8ne en a surpris plus d\u2019un. Lundi, dans l\u2019apr\u00e8s-midi, les semi-remorques du cirque Zavatta ont investi, les uns apr\u00e8s les autres, la pelouse du stade de la Casa d\u2019Italia, une installation r\u00e9guli\u00e8rement utilis\u00e9e par les se... [4317 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/animaux/-je-ne-vous-raconte-pas-le-boucan-que-fait-le-tigre-a-toulon-le-cirque-zavatta-et-ses-animaux-s-est-installe-sous-les-fenetres-de-riverains-meduses-908867",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/protec/DATA_ART_13106406-HyXAdUHz.jpg?vh=45d1cb&ci_seal=7217c7375a",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:15:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "3db628"
  },
  {
    "title": "Marina Carr\u00e8re d\u2019Encausse et Antoine Mesnier s\u00e9par\u00e9s : cette annonce inattendue et triste en pleine \u00e9mission",
    "description": "Sur le plateau du 12/13 info sur France Info, le 12 mars 2024, Marina Carr\u00e8re d\u2019Encausse a \u00e9voqu\u00e9 le projet de loi sur la fin de vie. Face \u00e0 elle, la journaliste \u00c9milie Tran Nguyen a fait une r\u00e9v\u00e9lation sur le couple qu'elle ne forme plus avec Antoine Mesnier.",
    "content": "Le 11 mars 2024, Antoine Mesnier s'\u00e9tait rendu sur le plateau de T\u00e9l\u00e9matin pour \u00e9voquer le projet de loi sur la fin de vie qui devrait \u00eatre examin\u00e9 \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale le 27 mai prochain. En effet, le veille, Emmanuel Macron avait annonc\u00e9 une \"ai... [1842 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/people/marina-carrere-dencausse-et-antoine-mesnier-separes-cette-annonce-inattendue-et-triste-en-pleine-emission-3416149",
    "image": "https://sf2.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/bestimage_00634536_000024.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:14:31Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "a57177d6"
  },
  {
    "title": "Rockingham detectives charge 30-year-old man after car fire in Parmelia",
    "description": "Rockingham detectives have charged a man two months after a car was set on fire in Parmelia.",
    "content": "Rockingham detectives have charged a man following a two-month investigation into a car fire in Parmelia.\nEmergency services were called about 10.35pm on Friday, December 22 after a black Subaru Impreza at a Meares Avenue home caught fire in the driv... [464 chars]",
    "url": "https://www.perthnow.com.au/news/crime/rockingham-detectives-charge-30-year-old-man-after-car-fire-in-parmelia-c-13935605",
    "image": "https://images.perthnow.com.au/publication/C-13935605/0102e7337f4bc3e33adcfd6acf44ba8f312eb9c2-16x9-x0y1w554h312.jpg?imwidth=1200",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:12:17Z",
    "source": {
      "name": "PerthNow",
      "url": "https://www.perthnow.com.au"
    },
    "short_uuid": "8bce40ca"
  },
  {
    "title": "La Russie est pr\u00eate \u00e0 une guerre nucl\u00e9aire, pr\u00e9vient Poutine",
    "description": "par Guy Faulconbridge et Lidia Kelly Le pr\u00e9sident russe Vladimir Poutine a pr\u00e9venu l'Occident mercredi que la Russie \u00e9tait techniquement pr\u00eate \u00e0 une guerre nucl\u00e9aire, et que si les Etats-Unis envoyaient de... - 13/03/2024 \u00e0 07:10 - Boursorama",
    "content": "La Russie est pr\u00eate \u00e0 une guerre nucl\u00e9aire, pr\u00e9vient Poutine\nLe pr\u00e9sident russe Vladimir Poutine, \u00e0 Moscou\npar Guy Faulconbridge et Lidia Kelly\nLe pr\u00e9sident russe Vladimir Poutine a pr\u00e9venu l'Occident mercredi que la Russie \u00e9tait techniquement pr\u00eate ... [3382 chars]",
    "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/la-russie-est-prete-a-une-guerre-nucleaire-previent-poutine-2910f87edae2de989c41ffae384f0a54",
    "image": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/b/8/4/b8493c02a1cbba2f858c9e43e3f89ba9-1200x800.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:10:49Z",
    "source": {
      "name": "Boursorama",
      "url": "https://www.boursorama.com"
    },
    "short_uuid": "60f1a165"
  },
  {
    "title": "Les grands noms de l'immobilier cherchent \u00e0 Cannes les indices d'un retournement du march\u00e9",
    "description": "The global real estate industry is scrabbling around for reasons to be optimistic in the grip of its biggest crash in more than a decade, with developers and investors talking up the prospect of a...",
    "content": "Le secteur mondial de l'immobilier s'efforce de trouver des raisons d'\u00eatre optimiste apr\u00e8s la plus grande crise qu'il ait connue depuis plus de dix ans, les promoteurs et les investisseurs \u00e9voquant la perspective d'une reprise - mais pas encore tout ... [5937 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/FEDERATED-HERMES-INC-12604/actualite/Les-grands-noms-de-l-immobilier-cherchent-a-Cannes-les-indices-d-un-retournement-du-marche-46156672/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2024-03/2024-03-13T061046Z_1_LYNXNPEK2C05I_RTROPTP_3_EUROPE-REALESTATE-MIPIM.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:10:46Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "f81fcd5a"
  },
  {
    "title": "Riazan: une raffinerie de p\u00e9trole attaqu\u00e9e par un drone",
    "description": "L'attaque survenue ce mercredi a fait des bless\u00e9s et provoqu\u00e9 un incendie, a indiqu\u00e9 le gouverneur r\u00e9gional.",
    "content": "L'attaque survenue ce mercredi a fait des bless\u00e9s et provoqu\u00e9 un incendie, a indiqu\u00e9 le gouverneur r\u00e9gional.\nRussie : Riazan: une raffinerie de p\u00e9trole attaqu\u00e9e par un drone\nUne raffinerie de p\u00e9trole a \u00e9t\u00e9 vis\u00e9e par un drone mercredi 13 mars 2024 \u00e0 R... [1738 chars]",
    "url": "https://www.lematin.ch/story/russie-riazan-une-raffinerie-de-petrole-attaquee-par-un-drone-103062563",
    "image": "https://20min-images.imgix.net/2024/03/13/15f9463a-05d1-417d-99f4-9d1874b1a7ac.jpeg?auto=format%2Ccompress&fit=crop&w=1200&h=675&rect=0%2C0%2C1096%2C701&crop=faces&s=a2cee6d9a6e42d715f47de6392d95e11",
    "publishedAt": "2024-03-13T06:09:50Z",
    "source": {
      "name": "Le Matin",
      "url": "https://www.lematin.ch"
    },
    "short_uuid": "c67c94a8"
  },
  {
    "title": "El mejor sustituto del az\u00facar en la alimentaci\u00f3n del d\u00eda a d\u00eda",
    "description": "El az\u00facar no contiene ning\u00fan producto adicional que sea nocivo para la salud. Es el exceso de az\u00facar en la dieta el que puede tener efectos perjudiciales que pu",
    "content": "La glucosa en sangre es la principal fuente de combustible de nuestro cuerpo. Lo cierto es que en muchas ocasiones, las personas en Espa\u00f1a tratan de evitar el consumo de hidratos de carbono, ya que se asocia a la idea de que son ricos en calor\u00edas y, ... [6253 chars]",
    "url": "https://www.20minutos.es/salud/nutricion/mejor-sustituto-azucar-niveles-glucosa-5223133/",
    "image": "https://imagenes.20minutos.es/files/image_1920_1080/uploads/imagenes/2023/06/15/el-ingrediente-que-a-simple-vista-parece-saludable-y-aumenta-el-riesgo-de-cancer-segun-la-oms.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:14:12Z",
    "source": {
      "name": "20 Minutos",
      "url": "https://www.20minutos.es"
    },
    "short_uuid": "e78317e7"
  },
  {
    "title": "Le si\u00e8ge du FSB \u00e0 Belgorod vis\u00e9 par une attaque de drones ukrainienne, d'apr\u00e8s Tass",
    "description": "Le si\u00e8ge du Service f\u00e9d\u00e9ral de s\u00e9curit\u00e9 de la f\u00e9d\u00e9ration de Russie \u00e0 Belgorod, dans l'ouest du pays, a \u00e9t\u00e9 vis\u00e9 par une attaque de drones lanc\u00e9e par les forces ukrainiennes, rapporte...\n-Le 13 mars 2024 \u00e0 09:13\n- Zonebourse",
    "content": "MOSCOU (Reuters) - Le si\u00e8ge du Service f\u00e9d\u00e9ral de s\u00e9curit\u00e9 de la f\u00e9d\u00e9ration de Russie (FSB) \u00e0 Belgorod, dans l'ouest du pays, a \u00e9t\u00e9 vis\u00e9 par une attaque de drones lanc\u00e9e par les forces ukrainiennes, rapporte mercredi l'agence Tass qui cite les autori... [758 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/actualite-bourse/Le-siege-du-FSB-a-Belgorod-vise-par-une-attaque-de-drones-ukrainienne-d-apres-Tass-46157426/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdblanc.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:13:52Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "ab3fe2f4"
  },
  {
    "title": "Ce nouveau v\u00e9lo \u00e9lectrique Decathlon a droit au moteur \" magique \" et un meilleur confort",
    "description": "D\u00e9nich\u00e9 par nos confr\u00e8res de Transition V\u00e9lo, le Btwin LD 940 E sera le cousin \u00e0 cadre ouvert de l\u2019excellent LD 920 E \u00e0 moteur automatique.",
    "content": "D\u00e9nich\u00e9 par nos confr\u00e8res de Transition V\u00e9lo, le Btwin LD 940 E sera le cousin \u00e0 cadre ouvert de l\u2019excellent LD 920 E \u00e0 moteur automatique, mais pas avant 2025.\nLe v\u00e9lo \u00e9lectrique Decathlon dot\u00e9 du moteur Owuru \u00e9tait l\u2019un de nos chouchous de 2023, no... [1711 chars]",
    "url": "https://www.frandroid.com/marques/decathlon/1963142_ce-nouveau-velo-electrique-decathlon-a-droit-au-moteur-magique-et-un-meilleur-confort",
    "image": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2024/03/decathlon-btwin-ld-940-e-velo-electrique-cadre-ouvert.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:13:16Z",
    "source": {
      "name": "Frandroid",
      "url": "https://www.frandroid.com"
    },
    "short_uuid": "d23209bd"
  },
  {
    "title": "Ferrari: Oliver Bearman wants F1 seat in 2025",
    "description": "British 18-year-old Oliver Bearman hopes to earn a permanent F1 seat next year after making his Ferrari debut in Saudi Arabia.",
    "content": "Asked if he could be a regular on the grid as soon as 2025, Bearman told BBC East: \"I think so. It depends on how I get on.\n\"That's a childhood dream that I would love to realise. I need to keep pushing in F2 to make sure that I can get that F1 seat ... [884 chars]",
    "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/68551797",
    "image": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/158F6/production/_132901388_gettyimages-2071579279.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:13:13Z",
    "source": {
      "name": "BBC News",
      "url": "https://www.bbc.com"
    },
    "short_uuid": "d00c9bad"
  },
  {
    "title": "Blanche Gardin est-elle en couple ?",
    "description": "Blanche Gardin est tr\u00e8s discr\u00e8te sur sa vie priv\u00e9e. Alors qu'elle signe son retour au cin\u00e9ma le 13 mars 2024, on s'est int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 sa vie sentimentale. L'occasion de savoir si elle partage sa vie avec quelqu'un ou non.",
    "content": "A partir du 13 mars 2024, les spectateurs pourront d\u00e9couvrir dans les salles de cin\u00e9ma la com\u00e9die Dans la peau de Blanche Houellebecq de Guillaume Nicloux, avec Blanche Gardin et Michel Houellebecq. L'occasion de s'int\u00e9resser \u00e0 la vie priv\u00e9e de la co... [1860 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/people/blanche-gardin-est-elle-en-couple-3416169",
    "image": "https://sf2.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/bestimage_00532816_000023.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:12:53Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "d70bcdc2"
  },
  {
    "title": "Les ventes de diamants bruts d'Anglo American augmentent avec la reprise de la demande",
    "description": "Anglo American PLC a d\u00e9clar\u00e9 mercredi que les ventes de diamants bruts par De Beers se sont redress\u00e9es par rapport au premier cycle de ventes de 2024, mais qu'elles sont rest\u00e9es plus faibles sur...",
    "content": "(Alliance News) - Anglo American PLC a d\u00e9clar\u00e9 mercredi que les ventes de diamants bruts par De Beers se sont redress\u00e9es par rapport au premier cycle de ventes de 2024, mais qu'elles sont rest\u00e9es plus faibles sur une base annuelle.\nLe mineur diversif... [1763 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/ANGLO-AMERICAN-PLC-4007113/actualite/Les-ventes-de-diamants-bruts-d-Anglo-American-augmentent-avec-la-reprise-de-la-demande-46157795/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdblanc.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:12:39Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "7f6b6ed8"
  },
  {
    "title": "Inditex (Zara) affiche un b\u00e9n\u00e9fice annuel en hausse de 30,3%",
    "description": "Inditex, propri\u00e9taire de la marque Zara, a fait \u00e9tat mercredi d'une hausse de 30,3% de son b\u00e9n\u00e9fice net en 2023, le g\u00e9ant du pr\u00eat-\u00e0-porter ayant mis\u00e9 sur sa client\u00e8le haut de gamme tout en proposant des... - 13/03/2024 \u00e0 09:11 - Boursorama",
    "content": "Un magasin Zara, en Espagne\nInditex, propri\u00e9taire de la marque Zara, a fait \u00e9tat mercredi d'une hausse de 30,3% de son b\u00e9n\u00e9fice net en 2023, le g\u00e9ant du pr\u00eat-\u00e0-porter ayant mis\u00e9 sur sa client\u00e8le haut de gamme tout en proposant des prix plus comp\u00e9titi... [663 chars]",
    "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/inditex-zara-affiche-un-benefice-annuel-en-hausse-de-30-3-5662433ae1e2b05a114ff2d2c619d839",
    "image": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/f/d/b/fdb410f94aa9ed414e9641075b3c9f38-1200x800.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:11:04Z",
    "source": {
      "name": "Boursorama",
      "url": "https://www.boursorama.com"
    },
    "short_uuid": "62743c86"
  },
  {
    "title": "Ukraine-Russia war latest: Sweeping drone attacks across Russian regions; Moscow to deploy troops to new NATO member's border",
    "description": "Ukraine has conducted a second day of drone attacks across Russian regions. Elsewhere, Vladimir Putin says Russian troops will be deployed to the Finnish border now it has joined NATO. Listen to a Daily podcast on how UK-made cars are getting into Russia despite sanctions as you scroll.",
    "content": "Putin gives three-hour interview - says Russia to deploy troops to Finnish border and idea he supported Trump is 'nonsense'\nOvernight, Russia's RIA state news agency and Rossiya-1 state television released a wide-ranging interview with President Vlad... [4107 chars]",
    "url": "https://news.sky.com/story/ukraine-russia-war-latest-sweeping-drone-attacks-across-russian-regions-moscow-to-deploy-troops-to-new-nato-members-border-12541713",
    "image": "https://e3.365dm.com/24/03/1600x900/skynews-sumy-ukraine-russian_6488741.jpg?20240313070824",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:11:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky News",
      "url": "https://news.sky.com"
    },
    "short_uuid": "ce7e20aa"
  },
  {
    "title": "March\u00e9 : Inditex (Zara) affiche un b\u00e9n\u00e9fice annuel en hausse de 30,3%",
    "description": "MADRID (Reuters) - Inditex, propri\u00e9taire de la marque Zara, a fait \u00e9tat mercredi d'une hausse de 30,3% de son b\u00e9n\u00e9fice net en 2023, le g\u00e9ant du \u2026",
    "content": "MADRID (Reuters) - Inditex, propri\u00e9taire de la marque Zara, a fait \u00e9tat mercredi d'une hausse de 30,3% de son b\u00e9n\u00e9fice net en 2023, le g\u00e9ant du pr\u00eat-\u00e0-porter ayant mis\u00e9 sur sa client\u00e8le haut de gamme tout en proposant des prix plus comp\u00e9titifs que se... [687 chars]",
    "url": "https://www.tradingsat.com/actualites/informations-societes/marche-inditex-zara-affiche-un-benefice-annuel-en-hausse-de-303-1109483.html",
    "image": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/reuters/2024/2024-03-13T080954Z_1_LYNXNPEK2C08B_RTROPTP_2_INDITEX-SUPPLIERS-INVESTORS.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:09:54Z",
    "source": {
      "name": "BFM Bourse",
      "url": "https://www.tradingsat.com"
    },
    "short_uuid": "f4255b37"
  },
  {
    "title": "Alstom : cooptation de Philippe Petitcolin au conseil d\u2019administration",
    "description": "Le conseil d'administration d'Alstom a coopt\u00e9 Philippe Petitcolin en qualit\u00e9 d'administrateur ind\u00e9pendant en remplacement Jay Walder, d\u00e9missionnaire, pour la dur\u00e9e du mandat restant \u00e0 courir de...",
    "content": "Alstom : cooptation de Philippe Petitcolin au conseil d\u2019administration\nLe 13 mars 2024 \u00e0 09:08 Partager\nLe conseil d'administration d'Alstom a coopt\u00e9 Philippe Petitcolin en qualit\u00e9 d'administrateur ind\u00e9pendant en remplacement Jay Walder, d\u00e9missionnai... [860 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/ALSTOM-4607/actualite/Alstom-cooptation-de-Philippe-Petitcolin-au-conseil-d-administration-46157764/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T08:08:24Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "510e9677"
  },
  {
    "title": "Steam Deck con doppio schermo, un Nintendo DS sotto steroidi",
    "description": "C'\u00e8 chi sta provando a realizzare una Steam Deck stile Nintendo DS (e qualcuno ci \u00e8 anche riuscito, seppur con qualche piccola difficolt\u00e0).",
    "content": "Una delle sfide grandi sfide nell'ambito dell'emulazione \u00e8 senza dubbio creare un dispositivo Steam Deck SD funzionante per giocare ai vecchi giochi Nintendo DS. Recentemente, Retro Handhelds ha esaminato il tema e ha fornito dettagli sul proprio pro... [1516 chars]",
    "url": "https://www.tomshw.it/videogioco/steam-deck-con-doppio-schermo-un-nintendo-ds-sotto-steroidi",
    "image": "https://www.tomshw.it/storage/media/2024/03/15557/SteamDeckDS.webp",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:22:00Z",
    "source": {
      "name": "Tom's Hardware (Italia)",
      "url": "https://www.tomshw.it"
    },
    "short_uuid": "eea31de7"
  },
  {
    "title": "Giornata mondiale del Rene, il 14 marzo specialisti a disposizione alla Fiumara",
    "description": "Ecco come prenotare. Possibile anche la misurazione gratuita della pressione arteriosa",
    "content": "Genova. In occasione della Giornata mondiale del Rene, gli specialisti della Nefrologia e Dialisi dell\u2019Asl 3, diretta da Paolo Sacco, sono a disposizione al Palazzo della Salute di Fiumara gioved\u00ec 14 marzo dalle 8.30 alle 14 per informazioni e consig... [504 chars]",
    "url": "https://www.genova24.it/2024/03/giornata-mondiale-del-rene-il-14-marzo-specialisti-a-disposizione-alla-fiumara-378198/",
    "image": "https://www.ivg.it/photogallery_new/images/2024/03/giornata-mondiale-del-rene-852635.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:21:23Z",
    "source": {
      "name": "Genova24.it",
      "url": "https://www.genova24.it"
    },
    "short_uuid": "5bdb8d70"
  },
  {
    "title": "Intel ha spedito sei volte pi\u00f9 processori di AMD a fine 2023",
    "description": "Un nuovo report fa luce sul dominio di Intel nel settore PC: a fine 2023 ha spedito 50 milioni di CPU, contro i soli 8 milioni di AMD.",
    "content": "Intel ha spedito 50 milioni di CPU nell\u2019ultimo trimestre del 2023, sei volte quelle di AMD. \u00c8 ci\u00f2 che emerge dall\u2019ultimo report di Canalys, secondo cui AMD si posizionerebbe seconda in classifica, con solamente 8 milioni di unit\u00e0 spedite; al terzo po... [1567 chars]",
    "url": "https://www.tomshw.it/hardware/intel-ha-spedito-sei-volte-piu-processori-di-amd-a-fine-2023",
    "image": "https://www.tomshw.it/assets/placeholder.svg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:21:00Z",
    "source": {
      "name": "Tom's Hardware (Italia)",
      "url": "https://www.tomshw.it"
    },
    "short_uuid": "b6c9920e"
  },
  {
    "title": "Cessione Milan, plusvalenza di Elliott e risparmio di RedBird. Il caso United",
    "description": "Indagine in corso sulla cessione del Milan da Elliott a RedBird: Il 'Corriere dello Sport' fa chiarezza sulla situazione con il suo esperto",
    "content": "\"In questo tipo di operazioni capita sovente che le parti stipulino patti parasociali con cui si impegnano a nominare rappresentanti nel CdA o concedere diritti di consultazione per determinate operazioni - ha proseguito Giudice -. La tesi dei PM sar... [567 chars]",
    "url": "https://www.pianetamilan.it/news-milan/rassegna-stampa/cessione-milan-elliott-redbird-corsport-ultime-news-oggi-13-03-2024/",
    "image": "https://images2-gazzanet.gazzettaobjects.it/3jGggESCic30yh8zwbBAHIZ_b98=/1200x627/smart/www.pianetamilan.it/assets/uploads/202403/44345b3d3ab0fcc7e37880b96e931976.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:20:49Z",
    "source": {
      "name": "Pianeta Milan",
      "url": "https://www.pianetamilan.it"
    },
    "short_uuid": "1b8bd412"
  },
  {
    "title": "La valeur du jour en Europe - Inditex : un b\u00e9n\u00e9fice record de 5,38 milliards d'euros en 2023",
    "description": "A la Bourse de Madrid, Inditex, propri\u00e9taire de Zara, s'adjuge 4,55% \u00e0 42,95 euros. Le g\u00e9ant espagnol du pr\u00eat-\u00e0-porter a annonc\u00e9 avoir d\u00e9gag\u00e9 le b\u00e9n\u00e9fice le plus \u00e9lev\u00e9 de son histoire en...",
    "content": "La valeur du jour en Europe - Inditex : un b\u00e9n\u00e9fice record de 5,38 milliards d'euros en 2023\nLe 13 mars 2024 \u00e0 11:20 Partager\nA la Bourse de Madrid, Inditex, propri\u00e9taire de Zara, s'adjuge 4,55% \u00e0 42,95 euros. Le g\u00e9ant espagnol du pr\u00eat-\u00e0-porter a ann... [1421 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/INDITEX-16943135/actualite/La-valeur-du-jour-en-Europe-Inditex-un-benefice-record-de-5-38-milliards-d-euros-en-2023-46158727/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:20:18Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "9f9868ab"
  },
  {
    "title": "Adidas leverte f\u00f8rste underskudd p\u00e5 30 \u00e5r",
    "description": "Selv om tyske Adidas endte fjor\u00e5ret med det f\u00f8rste underskuddet siden 1992, planlegger de \u00e5 betale utbytte som normalt.",
    "content": "Adidas leverte f\u00f8rste underskudd p\u00e5 30 \u00e5r\nSelv om tyske Adidas endte fjor\u00e5ret med det f\u00f8rste underskuddet siden 1992, planlegger de \u00e5 betale utbytte som normalt.\nAdidas endte fjor\u00e5ret med sitt f\u00f8rste underskudd p\u00e5 over 30 \u00e5r, men planlegger \u00e5 dele ut... [1115 chars]",
    "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/BWA7el/adidas-leverte-foerste-underskudd-paa-30-aar",
    "image": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4d88a015-50ad-4cef-b3a5-d86de47375a4?fit=crop&format=auto&h=1381&w=1900&s=1356e0bc0a50591bfd76d7cb72dd69e99ebd02c6",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:20:13Z",
    "source": {
      "name": "E24",
      "url": "https://e24.no"
    },
    "short_uuid": "2aa112bd"
  },
  {
    "title": "Pr\u00e8s de P\u00e9kin, une violente explosion d\u00e9truit un restaurant de poulet frit et fait au moins deux morts",
    "description": "Une fuite de gaz serait \u00e0 l\u2019origine de cet incident terrifiant, qui a fait de nombreux bless\u00e9s et des d\u00e9g\u00e2ts importants.",
    "content": "Vous avez refus\u00e9 les cookies associ\u00e9s aux contenus issus de tiers en vous abonnant. Vous ne pourrez donc pas lire nos vid\u00e9os qui ont besoin de cookies tiers pour fonctionner.\nVous utilisez un bloqueur de publicit\u00e9. Nous vous conseillons de le d\u00e9sacti... [2494 chars]",
    "url": "https://www.huffingtonpost.fr/international/video/pres-de-pekin-une-violente-explosion-detruit-un-restaurant-de-poulet-frit-et-fait-au-moins-deux-morts_231159.html",
    "image": "https://huffpost-focus.sirius.press/2024/03/13/0/0/1920/1080/1820/1023/75/0/3dab551_1710324114016-hoemmin10.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:20:00Z",
    "source": {
      "name": "Le HuffPost",
      "url": "https://www.huffingtonpost.fr"
    },
    "short_uuid": "10e70e8f"
  },
  {
    "title": "Nardi-Paul oggi a Indian Wells, orario TV e dove vedere la partita di tennis in diretta e streaming",
    "description": "Nardi-Paul \u00e8 la partita degli ottavi di finale di Indian Wells in programma oggi non prima delle 20:30",
    "content": "Nardi-Paul oggi a Indian Wells, orario TV e dove vedere la partita di tennis in diretta e streaming Nardi-Paul \u00e8 la partita degli ottavi di finale di Indian Wells in programma oggi non prima delle 20:30. In palio i quarti contro uno tra Ruud e Monfil... [2503 chars]",
    "url": "https://www.fanpage.it/sport/tennis/nardi-paul-oggi-a-indian-wells-orario-tv-e-dove-vedere-la-partita-di-tennis-in-diretta-e-streaming/",
    "image": "https://staticfanpage.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/27/2024/03/nardi-tommy-paul.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:19:29Z",
    "source": {
      "name": "Fanpage.it",
      "url": "https://www.fanpage.it"
    },
    "short_uuid": "e9370772"
  },
  {
    "title": "Domani Slavia Praga-Milan, Pioli prova ad isolare la squadra da altre vicende",
    "description": "Stefano Pioli, allenatore rossonero, prova a 'schermare' tutti in vista di Slavia Praga-Milan di Europa League, dall'indagine sulla cessione",
    "content": "La cronaca di ieri e dei prossimi giorni sar\u00e0 incentrata principalmente sull\u2019indagine della Guardia di Finanza sull\u2019effettivo proprietario del Milan, mentre la squadra oggi parte per Praga dove domani sera dovr\u00e0 giocare contro lo Slavia per accedere ... [666 chars]",
    "url": "https://www.pianetamilan.it/news-milan/rassegna-stampa/slavia-praga-milan-pioli-tuttosport-europa-league-news-oggi-13-03-2024/",
    "image": "https://images2-gazzanet.gazzettaobjects.it/gbJxH_8LCbcMqzz1KqwxHjUXTUI=/1200x627/smart/www.pianetamilan.it/assets/uploads/202403/0597474d4d412ed3b0d010046e8912ec.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:19:23Z",
    "source": {
      "name": "Pianeta Milan",
      "url": "https://www.pianetamilan.it"
    },
    "short_uuid": "9add5f1e"
  },
  {
    "title": "Les voitures \u00e9lectriques polluent largement moins que les thermiques : voici une nouvelle preuve",
    "description": "Si l'on sait que les voitures \u00e9lectriques sont plus propres (ou moins polluantes) \u00e0 l'usage que les autos thermiques, elles le sont aussi tout au long de leur vie. Et ce m\u00eame en incluant leur fabrication, moins polluante que ce que l'on pourrait penser. Voici les r\u00e9sultats d'une nouvelle \u00e9tude qui va encore plus loin que les pr\u00e9c\u00e9dentes.",
    "content": "Si l'on sait que les voitures \u00e9lectriques sont plus propres (ou moins polluantes) \u00e0 l'usage que les autos thermiques, elles le sont aussi tout au long de leur vie. Et ce m\u00eame en incluant leur fabrication, moins polluante que ce que l'on pourrait pens... [4509 chars]",
    "url": "https://www.frandroid.com/survoltes/voitures-electriques/1963434_les-voitures-electriques-polluent-largement-moins-que-les-thermiques-voici-une-nouvelle-preuve",
    "image": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/11/essai-peugeot-208-electrique-2024-14.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T10:19:00Z",
    "source": {
      "name": "Frandroid",
      "url": "https://www.frandroid.com"
    },
    "short_uuid": "f2eb4124"
  },
  {
    "title": "Spotify set for beta launch of music video service in some countries",
    "description": "Spotify Technology (SPOT) is going to roll out full-length music videos in a limited beta launch for premium subscribers. Read more here",
    "content": "Spotify Technology (NYSE:SPOT) is going to roll out full-length music videos in a limited beta launch for premium subscribers.\nLuxembourg-based company will begin to roll out music videos from a select catalog for Premium users in 11 countries \u2014 the ... [593 chars]",
    "url": "https://seekingalpha.com/news/4078813-spotify-set-for-beta-launch-of-music-video-service-in-some-countries",
    "image": "https://static.seekingalpha.com/cdn/s3/uploads/getty_images/1048258424/image_1048258424.jpg?io=getty-c-w750",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:30:13Z",
    "source": {
      "name": "Seeking Alpha",
      "url": "https://seekingalpha.com"
    },
    "short_uuid": "dec7d6b6"
  },
  {
    "title": "Cat falls into vat of toxic chemicals and runs away, prompting warning in Japanese city",
    "description": "An employee found feline paw prints leading away from the container. Officials warned residents not to touch \"a cat that seems abnormal.\"",
    "content": "Locals in a city in western Japan have been told not to approach or touch a missing cat that fell into a vat of dangerous chemicals and then scampered off into the night.\nAn employee at a metal plating plant in Fukuyama arrived for work on Monday mor... [1286 chars]",
    "url": "https://www.cbsnews.com/news/cat-falls-vat-toxic-chemicals-scampers-away-warning-japan/",
    "image": "https://assets3.cbsnewsstatic.com/hub/i/r/2024/03/13/ef316cb6-8a6c-4af3-afe8-81d94f449ed4/thumbnail/1200x630/75f74c1436eb4c3fdebc3444b859492c/paw-prints.jpg?v=20ef31957aa1eda7a0d36f36b8c0b1fc",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:29:26Z",
    "source": {
      "name": "CBS News",
      "url": "https://www.cbsnews.com"
    },
    "short_uuid": "2e1a1796"
  },
  {
    "title": "Galaxy Z Flip 6 could use a bigger cover display, sketchy rumor says",
    "description": "A sketchy rumor suggests the Samsung Galaxy Z Flip 6 will have a bigger cover display. That's highly unlikely, though.",
    "content": "A new rumor has surfaced, and this one is surprising. The Galaxy Z Flip 6 is tipped to use a bigger cover display. The current-gen model has a 3.4-inch one, but with the Galaxy Z Flip 6, Samsung could go beyond that size.\nThe Galaxy Z Flip 6 could in... [1663 chars]",
    "url": "https://www.androidheadlines.com/2024/03/galaxy-z-flip-6-bigger-cover-display-unlikely.html",
    "image": "https://www.androidheadlines.com/wp-content/uploads/2023/08/Samsung-galaxy-z-flip-5-AM-AH-11-jpg.webp",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:28:50Z",
    "source": {
      "name": "Android Headlines",
      "url": "https://www.androidheadlines.com"
    },
    "short_uuid": "37dbded3"
  },
  {
    "title": "Man Utd devastate Tottenham as target turns back on Postecoglou",
    "description": "Tottenham may have to watch on as one of their targets joins Man Utd, while there has been an update on a Chelsea and Man City-linked ace.",
    "content": "Tottenham Hotspur may have to watch one of their transfer targets join Manchester United, a club chief has responded amid Chelsea and Manchester City tussling to sign one of his best players, while Wednesday\u2019s Euro Paper Talk includes a big update on... [5558 chars]",
    "url": "https://www.teamtalk.com/news/tottenham-devastated-postecoglou-target-man-utd-transfer-dream-chelsea-man-city-battle-fierce-response",
    "image": "https://images.teamtalk.com/content/uploads/2024/03/13120244/ismail-yuksek-could-reject-tottenham-for-man-utd.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:28:47Z",
    "source": {
      "name": "Teamtalk.com",
      "url": "https://www.teamtalk.com"
    },
    "short_uuid": "c3786e8e"
  },
  {
    "title": "Retired judge blasts crime-ridden Oakland's mayor",
    "description": "Oakland Mayor Sheng Thao is facing a recall effort over her handling of rampant crime and business closures in the California city.",
    "content": "A retired California judge is pushing efforts to recall the progressive mayor of crime-plagued Oakland \u2014 saying the Democrat has \u201cruined the city.\u201d\nFormer Alameda Superior Court Judge Brenda Harbin-Forte spoke out as opponents of Mayor Sheng Thao hel... [2598 chars]",
    "url": "https://nypost.com/2024/03/13/us-news/retired-judge-blasts-crime-ridden-oaklands-mayor/",
    "image": "https://nypost.com/wp-content/uploads/sites/2/2024/03/78295479.jpg?quality=75&strip=all&w=1024",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:28:47Z",
    "source": {
      "name": "New York Post",
      "url": "https://nypost.com"
    },
    "short_uuid": "3076e319"
  },
  {
    "title": "Nothing Phone 2a sales top 100,000 day after launch",
    "description": "Sales of the new Nothing Phone 2a have already topped 100,000 just hours after it went on sale in signs the London-based smartphone designer has gained a major foothold in the market.",
    "content": "The last British company to launch a smartphone was London-based Wileyfox, whose \u2018Swift\u2019 device, manufactured under license in China in 2015, was marketed as a high-quality phone that was substantially cheaper than Apple and Samsung. Wileyfox Europe ... [499 chars]",
    "url": "https://www.standard.co.uk/business/nothing-phone-2a-sales-top-100-000-day-after-launch-b1145028.html",
    "image": "https://static.standard.co.uk/2024/03/13/12/05/16x9-13.jpg?width=1200&auto=webp&quality=75",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:28:22Z",
    "source": {
      "name": "Evening Standard",
      "url": "https://www.standard.co.uk"
    },
    "short_uuid": "ac1ebf97"
  },
  {
    "title": "BP, Abu Dhabi's Adnoc suspend major purchase in Israeli gas firm",
    "description": "The deal would have seen BP and Adnoc buy a 50% stake in the Israeli gas producer.",
    "content": "A view of the platform of the Leviathan natural gas field in the Mediterranean Sea is pictured from the Israeli northern coastal beach of Nasholim, on August 29, 2022.\nDUBAI, United Arab Emirates \u2014 Plans for a 50% stake purchase by energy major BP an... [1559 chars]",
    "url": "https://www.cnbc.com/2024/03/13/bp-abu-dhabis-adnoc-suspend-major-purchase-in-israeli-gas-firm.html",
    "image": "https://image.cnbcfm.com/api/v1/image/107386782-1710331590801-GettyImages-1242800001.jpg?v=1710331761&w=1920&h=1080",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:28:02Z",
    "source": {
      "name": "CNBC",
      "url": "https://www.cnbc.com"
    },
    "short_uuid": "9ea41d13"
  },
  {
    "title": "Is the next Surface Studio clone from Apple?",
    "description": "Microsoft hasn't released a new Surface Studio since 2020. Is there a chance that the next pivoting desktop comes from Apple? A recent patent suggests a new style of Mac desktop could be in the works.",
    "content": "What you need to know\nApple filed a patent for a \"low profile computer\" recently.\nThe patent is a continuation of earlier applications from Apple and shows a computer with a display that can be placed into different positions and angles.\nDespite the ... [5285 chars]",
    "url": "https://www.windowscentral.com/hardware/surface/did-apple-just-patent-a-surface-studio-clone",
    "image": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/CZnQPHBHR9q3JaifEcD8vj-1200-80.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:27:55Z",
    "source": {
      "name": "Windows Central",
      "url": "https://www.windowscentral.com"
    },
    "short_uuid": "be59fcb8"
  },
  {
    "title": "Landslide damages at least 3 homes in Sherman Oaks, some residents evacuated",
    "description": "At least three homes in Sherman Oaks were damaged by a landslide, prompting some people to be evacuated from at least one of the homes.",
    "content": "Landslide damages at least 3 homes in Sherman Oaks, some residents evacuated\nSHERMAN OAKS, LOS ANGELES (KABC) -- At least three homes in Sherman Oaks were damaged by a landslide, prompting some people to be evacuated from at least one of the homes.\nF... [561 chars]",
    "url": "https://abc7.com/sherman-oaks-landslide-homes-damaged-evacuation/14519548/",
    "image": "https://cdn.abcotvs.com/dip/images/14519557_031324-kabc-sherman-oaks-slide.jpg?w=1600",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:27:38Z",
    "source": {
      "name": "KABC-TV",
      "url": "https://abc7.com"
    },
    "short_uuid": "a4b11785"
  },
  {
    "title": "De plongeur dans un restaurant \u00e0 PDG de Nvidia : l\u2019incroyable histoire de Jensen Huang",
    "description": "Le dirigeant s\u2019est r\u00e9cemment confi\u00e9 sur son parcours tr\u00e8s inspirant.",
    "content": "C\u2019est une histoire de self-made-man comme l\u2019Am\u00e9rique les adore. Jensen Huang est le cofondateur et PDG de Nvidia, une entreprise devenue un g\u00e9ant de la Tech dont la capitalisation boursi\u00e8re d\u00e9passe aujourd\u2019hui les 2000 milliards de dollars. Sa fortun... [2344 chars]",
    "url": "https://www.presse-citron.net/de-plongeur-dans-un-restaurant-a-pdg-de-nvidia-lincroyable-histoire-de-jensen-huang/",
    "image": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2024/03/Jensen-Huang.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T12:26:20Z",
    "source": {
      "name": "Presse-citron",
      "url": "https://www.presse-citron.net"
    },
    "short_uuid": "e831f542"
  },
  {
    "title": "Aryan Brotherhood drama spills into federal courtroom as lawyer joins in the name-calling",
    "description": "Ronald Dean Yandell and Danny Troxell haven't exactly been shy about their desire to kill one another, according to a U.S. Marshall officer who testified the two loudly exchanged threats the whole way back to prison.",
    "content": "SACRAMENTO \u2014 The Aryan Brotherhood RICO trial has hit a bit of a wrinkle three weeks in: two of the defendants apparently would like to murder one another, and haven\u2019t been shy about expressing it.\nOn the van ride from the Robert Matsui Federal Court... [3990 chars]",
    "url": "https://www.mercurynews.com/2024/03/13/a-huge-catastrophe-waiting-to-happen-aryan-brotherhood-drama-spills-into-federal-courtroom-lawyer-joins-in-the-name-calling/",
    "image": "https://www.mercurynews.com/wp-content/uploads/2019/06/Aryan-Brotherhood-Charges-2-e1569915680781.jpg?w=1024&h=523",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:05:09Z",
    "source": {
      "name": "The Mercury News",
      "url": "https://www.mercurynews.com"
    },
    "short_uuid": "db3ec615"
  },
  {
    "title": "Show Info: March 13, 2024",
    "description": "A list of locations featured on New Day Cleveland on March 13, 2024",
    "content": "Aculaser Treatment Centre\nKick the habit of smoking! Learn more about Aculaser Treatment Centre here.\nBuckeye Law Group\nThey\u2019re on the case! For more information about Buckeye Law Group, click here.\nChef T Culinary Services\nAdd some spice! Shop from ... [1091 chars]",
    "url": "https://fox8.com/on-air/new-day-cleveland/show-info-march-13-2024/",
    "image": "https://fox8.com/wp-content/uploads/sites/12/2023/11/NEW-DAY-CLEVELAND-SHOW-INFO.png?w=1280",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:05:00Z",
    "source": {
      "name": "WJW FOX 8 News Cleveland",
      "url": "https://fox8.com"
    },
    "short_uuid": "45ef9383"
  },
  {
    "title": "Missouri teen in shocking high school beatdown pictured",
    "description": "The Missouri teen who was left in critical condition after another teenage girl slammed her head into the ground during a caught-on-camera brawl has been identified as a 15-year-old named Kaylee.",
    "content": "The Missouri teen who was left in critical condition after another teenage girl slammed her head into the ground during a caught-on-camera brawl has been identified as a 15-year-old named Kaylee.\nThe young teen was pictured smiling away from the came... [939 chars]",
    "url": "https://nypost.com/2024/03/13/us-news/missouri-teen-in-shocking-high-school-beatdown-pictured/",
    "image": "https://nypost.com/wp-content/uploads/sites/2/2024/03/missouri-teen-head-smashed-concrete-id-comp.jpg?quality=75&strip=all&w=1024",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:04:12Z",
    "source": {
      "name": "New York Post",
      "url": "https://nypost.com"
    },
    "short_uuid": "f63f3fcb"
  },
  {
    "title": "L\u2019Ue dice s\u00ec allo European Media Freedom Act: indipendenza di tv e radio pubbliche dalla politica, trasparenza nelle propriet\u00e0 e protezione dei giornalisti dagli spyware-spia",
    "description": "Il Parlamento di Strasburgo ha approvato a grande maggioranza il testo, nato dopo le ingerenze dei governi in Ungheria e Polonia e lo scandalo di Pegasus. Fdi \u2026",
    "content": "STRASBURGO \u2013 Era stata pensata in risposta alle gravi ingerenze del governo nei media pubblici in Polonia e Ungheria e in seguito allo scandalo dei software che spiavano i giornalisti. Ma l\u2019ultimo progetto del premier slovacco Robert Fico, che vuole ... [6922 chars]",
    "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2024/03/13/news/parlamento_ue_approva_legge_liberta_media_media_freedom_act-422303530/",
    "image": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2024/03/13/133758873-f63a853b-3af4-4657-898b-26e302ed90a6.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:04:00Z",
    "source": {
      "name": "la Repubblica",
      "url": "https://www.repubblica.it"
    },
    "short_uuid": "e0036ba0"
  },
  {
    "title": "Steady your camera with the best tripods for outdoor photography",
    "description": "Once you experience the benefits of working with a tripod, you\u2019ll immediately understand why choosing the right one is so important.\nShare this:Click to share on Facebook (Opens in new window)Click to share on X (Opens in new window)Click to print (Opens in new window)Click to email a link to a friend (Opens in new window)",
    "content": "Whether you\u2019re a seasoned professional, or just interested in grabbing some great shots in your spare time, a reliable tripod is a critical piece of gear that no outdoor photographer can do without. From keeping your camera steady in low-light enviro... [7286 chars]",
    "url": "https://www.nydailynews.com/2024/03/13/steady-your-camera-with-the-best-tripods-for-outdoor-photography/",
    "image": "https://www.nydailynews.com/wp-content/uploads/2024/03/best-tripods-for-outdoor-photography.jpg?w=1024&h=576",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:03:28Z",
    "source": {
      "name": "New York Daily News",
      "url": "https://www.nydailynews.com"
    },
    "short_uuid": "7b7db904"
  },
  {
    "title": "5 fun crafts for kids on St. Patrick\u2019s Day",
    "description": "Whether you want to DIY it or go with a craft kit, there\u2019s something for everyone this St. Patrick\u2019s Day.\nShare this:Click to share on Facebook (Opens in new window)Click to share on X (Opens in new window)Click to print (Opens in new window)Click to email a link to a friend (Opens in new window)",
    "content": "St. Patrick\u2019s Day is observed every year on March 17 to celebrate Irish culture. It\u2019s fun and festive, and you don\u2019t have to be Irish to take part.\nIf you\u2019re looking for a fun craft kids can do to celebrate St. Patrick\u2019s Day, you have options. Popula... [5174 chars]",
    "url": "https://www.nydailynews.com/2024/03/13/5-fun-crafts-for-kids-on-st-patricks-day/",
    "image": "https://www.nydailynews.com/wp-content/uploads/2024/03/fun-crafts-ideas-for-kids-on-st-patricks-day_d42d82.jpg?w=1024&h=576",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:02:46Z",
    "source": {
      "name": "New York Daily News",
      "url": "https://www.nydailynews.com"
    },
    "short_uuid": "44e1e029"
  },
  {
    "title": "Ce sum\u0103 a c\u00e2\u0219tigat C\u0103t\u0103lin Moro\u0219anu pentru cele 7 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni petrecute la Survivor Rom\u00e2nia All Stars",
    "description": ":Ce sum\u0103 a c\u00e2\u0219tigat C\u0103t\u0103lin Moro\u0219anu pentru cele 7 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni petrecute la Survivor Rom\u00e2nia All Stars: lupt\u0103torul a dezv\u0103luit pe ce a cheltuit o sum\u0103 imens\u0103!",
    "content": ":Ce sum\u0103 a c\u00e2\u0219tigat C\u0103t\u0103lin Moro\u0219anu pentru cele 7 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni petrecute la Survivor Rom\u00e2nia All Stars: lupt\u0103torul a dezv\u0103luit pe ce a cheltuit o sum\u0103 imens\u0103!\nLa scurt timp dup\u0103 ce a revenit din jungl\u0103, fostul lupt\u0103tor a \u201espart\u201d banii primi\u021bi de la PRO... [1208 chars]",
    "url": "https://www.prosport.ro/diverse/ce-suma-a-castigat-catalin-morosanu-pentru-cele-7-saptamani-petrecute-la-survivor-romania-all-stars-pro-tv-l-a-platit-excelent-si-el-a-spart-toti-banii-pe-bulevardul-magheru-19845288",
    "image": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2024/01/survivor-allstars-2024-catalin-morosanu.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:02:43Z",
    "source": {
      "name": "ProSport",
      "url": "https://www.prosport.ro"
    },
    "short_uuid": "1c3aab66"
  },
  {
    "title": "\u201ePolio Paul\u201d A Murit. Povestea B\u0103rbatului Paralizat De La G\u00e2t \u00een Jos Care A Tr\u0103it 70 De Ani \u00eentr-un \u201epl\u0103m\u00e2n De Fier\u201d",
    "description": "B\u0103rbatul paralizat de la g\u00e2t \u00een jos, care a tr\u0103it 70 de ani \u00eentr-un cilindru metalic, a murit. Via\u021ba \u00een \u201epl\u0103m\u00e2nul de fier\u201d",
    "content": "Un supravie\u021buitor al poliomielitei, care a tr\u0103it \u00eentr-un \u201epl\u0103m\u00e2n de fier\u201d timp de 70 de ani, a murit la v\u00e2rsta de 78 de ani.\nO actualizare pe pagina de GoFundMe a lui Christopher Ulmer, care a organizat o str\u00e2ngere de fonduri pentru Paul, a transmis ... [2437 chars]",
    "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/polio-paul-a-murit-povestea-barbatului-paralizat-de-la-gat-in-jos-care-a-trait-70-de-ani-intr-un-plaman-de-fier-4827762",
    "image": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2024/03/paul-alexander-a-trait-in-plamanul-de-fier-foto-x.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:02:33Z",
    "source": {
      "name": "Libertatea",
      "url": "https://www.libertatea.ro"
    },
    "short_uuid": "7edf1c6b"
  },
  {
    "title": "House to vote on social media bill today",
    "description": "Get live updates on a bill the House is expected to vote on today that could prompt a ban on social media platform TikTok if certain criteria isn't met by ByteDance.",
    "content": "Trump reversed course and now opposes a ban on social media giant TikTok. But his new stance \u2014 and a full-court press from TikTok and its millions of users \u2014 isn\u2019t swaying his fellow Republicans on Capitol Hill.\nHouse GOP leaders are charging ahead w... [740 chars]",
    "url": "https://www.nbcnews.com/politics/congress/live-blog/tiktok-ban-house-vote-live-updates-rcna143164",
    "image": "https://media-cldnry.s-nbcnews.com/image/upload/t_nbcnews-fp-1200-630,f_auto,q_auto:best/rockcms/2024-03/240312-tiktok-ch-0937-b8addc.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:02:29Z",
    "source": {
      "name": "NBC News",
      "url": "https://www.nbcnews.com"
    },
    "short_uuid": "110a6562"
  },
  {
    "title": "Mining Helium-3 on the Moon has been talked about forever-now a company will try",
    "description": "There are so many investments that we could be making, but there are also Moonshots.\"",
    "content": "Two of Blue Origin's earliest employees, former president Rob Meyerson and chief architect Gary Lai, have started a company that seeks to extract helium-3 from the lunar surface, return it to Earth, and sell it for applications here.\nThe company has ... [2657 chars]",
    "url": "https://arstechnica.com/space/2024/03/mining-helium-3-on-the-moon-has-been-talked-about-forever-now-a-company-will-try/",
    "image": "https://cdn.arstechnica.net/wp-content/uploads/2024/03/Interlune-Harvester-760x380.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-13T14:02:17Z",
    "source": {
      "name": "Ars Technica",
      "url": "https://arstechnica.com"
    },
    "short_uuid": "cc886cac"
  },
  {
    "title": "Olivia Munn announces breast cancer diagnosis",
    "description": "Olivia Munn said she was diagnosed with breast cancer in 2023 and underwent a double mastectomy.",
    "content": "1 of 3 | Olivia Munn said she was diagnosed with breast cancer in 2023 and underwent a double mastectomy. File Photo by Jim Ruymen/UPI | License Photo\nMarch 13 (UPI) -- Olivia Munn is going public with her breast cancer diagnosis. The 43-year-old act... [2714 chars]",
    "url": "https://www.upi.com/Entertainment_News/2024/03/13/Olivia-Munn-breast-cancer-diagnosis-mastectomy/2971710345321/",
    "image": "https://cdnph.upi.com/sv/ph/og/upi/2971710345321/2024/1/4b5d66584a67aa2afd10ffbee75088de/v1.5/Olivia-Munn-announces-breast-cancer-diagnosis.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:29:00Z",
    "source": {
      "name": "UPI News",
      "url": "https://www.upi.com"
    },
    "short_uuid": "5c7a6673"
  },
  {
    "title": "By a huge bipartisan margin, bill that could ban TikTok in the U.S. passes and moves on to the Senate",
    "description": "The House passed a bill that would ban TikTok in the U.S. unless it is divested by current owner ByteDance.",
    "content": "NBC News reports that the U.S. House of Representatives has overwhelmingly voted in favor of a bill that would ban video app TikTok in the United States unless the app is divested by the owner of the app, China's TikTok. The vote count of 352-65 (wit... [1818 chars]",
    "url": "https://www.phonearena.com/news/house-passes-bill-that-could-ban-tiktok-in-states_id156260",
    "image": "https://m-cdn.phonearena.com/images/article/156260-wide-two_1200/By-a-huge-bipartisan-margin-bill-that-could-ban-TikTok-in-the-U.S.-passes-and-moves-on-to-the-Senate.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:28:06Z",
    "source": {
      "name": "PhoneArena",
      "url": "https://www.phonearena.com"
    },
    "short_uuid": "7e0d8e37"
  },
  {
    "title": "Nebraska lawmakers fail to override needle exchange bill veto",
    "description": "Nebraska state lawmakers failed to override Gov. Jim Pillen\u2019s (R) veto of a needle exchange program on Tuesday, killing a bill that initially passed the unicameral legislature with vast bipartisan support and signaling a trend in how states respond to the opioid epidemic. The needle exchange bill passed the Nebraska Senate 30-7 earlier this year,\u2026",
    "content": "Nebraska state lawmakers failed to override Gov. Jim Pillen\u2019s (R) veto of a needle exchange program on Tuesday, killing a bill that initially passed the unicameral legislature with vast bipartisan support and signaling a trend in how states respond t... [1833 chars]",
    "url": "https://thehill.com/homenews/state-watch/4529021-nebraska-lawmakers-fail-override-needle-exchange-veto/",
    "image": "https://thehill.com/wp-content/uploads/sites/2/2022/07/AP18031168941415.jpg?w=1280",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:27:53Z",
    "source": {
      "name": "The Hill",
      "url": "https://thehill.com"
    },
    "short_uuid": "b2eb4f87"
  },
  {
    "title": "New York Yankees See Competition in Dylan Cease Sweepstakes? Rangers Re-Enter Trade Talks",
    "description": "The Chicago White Sox have found themselves in the middle of a huge competition between the Yankees and Rangers for Dylan Cease.",
    "content": "If life was a treasure hunt, the Chicago White Sox have just fallen into a room full of diamonds. Rarely does it happen that all stars align perfectly for a baseball team but it has happened with the ChiSox. A few days ago they looked ready to start ... [2664 chars]",
    "url": "https://www.essentiallysports.com/mlb-baseball-news-new-york-yankees-see-competition-in-dylan-cease-sweepstakes-texas-rangers-re-enter-trade-talks/",
    "image": "https://image-cdn.essentiallysports.com/wp-content/uploads/Dylan-Cease-3.jpeg?class=watermark",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:25:40Z",
    "source": {
      "name": "Essentially Sports",
      "url": "https://www.essentiallysports.com"
    },
    "short_uuid": "6ac41bae"
  },
  {
    "title": "America's most eco-friendly car isn't an EV",
    "description": "According to a new report, the greenest car in the U.S. is a plug-in hybrid.",
    "content": "Electric vehicles are here to save us, aren\u2019t they? After all, they kick out zero emissions at the tailpipe and can be powered by electricity that\u2019s generated by wind or water, right? Wrong; it turns out an EV isn\u2019t the greenest car you can buy in Am... [2142 chars]",
    "url": "https://qz.com/best-car-for-eco-conscious-climate-drivers-1851331722",
    "image": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/90c55ff08b56745520fa683049d35c78.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:25:00Z",
    "source": {
      "name": "Quartz India",
      "url": "https://qz.com"
    },
    "short_uuid": "53672f8d"
  },
  {
    "title": "Charlotte Casiraghi vista com novo amor ap\u00f3s rumor de crise no casamento",
    "description": "A filha de Carolina do M\u00f3naco foi fotografada com o escritor franc\u00eas Nicolas Mathieu.",
    "content": "H\u00e1 v\u00e1rias semanas que corre o rumor de que o casamento de Charlotte Casiraghi e Dimitri Rassam dever\u00e1 ter chegado ao fim. O casal foi visto pela \u00faltima vez junto em p\u00fablico em outubro e a teoria ganhou for\u00e7a quando Rassam n\u00e3o apareceu ao lado da mulh... [1238 chars]",
    "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/2520876/charlotte-casiraghi-vista-com-novo-amor-apos-rumor-de-crise-no-casamento",
    "image": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fe250f1188e1.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyMjc3LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxMjgxLCJjcm9wWCI6MjU1LCJjcm9wWSI6ODd9LCJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjkzMCwiY3JvcEhlaWdodCI6MTY1MywiY3JvcFgiOjkzMSwiY3JvcFkiOjExfX0=",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:24:42Z",
    "source": {
      "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
      "url": "https://www.noticiasaominuto.com"
    },
    "short_uuid": "c51e78e8"
  },
  {
    "title": "US Army tests AI chatbots as battle planners in a war game simulation",
    "description": "A screenshot from Starcraft II",
    "content": "A screenshot from Starcraft II Blizzard Games\nThe US Army Research Laboratory is exploring whether OpenAI\u2019s technology can improve battle planning \u2013 although only in the context of a military video game.\nThe US military has already explored using AI ... [325 chars]",
    "url": "https://jimmyspost.com/us-army-tests-ai-chatbots-as-battle-planners-in-a-war-game-simulation",
    "image": "https://jimmyspost.com/wp-content/uploads/2024/03/US-Army-tests-AI-chatbots-as-battle-planners-in-a.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:24:04Z",
    "source": {
      "name": "Jimmys Post",
      "url": "https://jimmyspost.com"
    },
    "short_uuid": "636804d0"
  },
  {
    "title": "Logitech Poised to Announce a Micro Four Thirds Streaming Camera",
    "description": "Logitech appears poised to announce a new interchangeable lens streaming camera under its Mevo line next week that uses Micro Four Thirds.",
    "content": "Logitech appears poised to announce a new interchangeable lens streaming camera under its Mevo line next week that uses the Micro Four Thirds mount.\nThe Mevo system is now a few years old and was Logitech\u2019s launch into the streaming video space direc... [2031 chars]",
    "url": "https://petapixel.com/2024/03/13/logitech-poised-to-announce-a-micro-four-thirds-streaming-camera/",
    "image": "https://petapixel.com/assets/uploads/2024/03/Logitech-Poised-to-Announce-a-Micro-Four-Thirds-Streaming-Camera.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:23:46Z",
    "source": {
      "name": "PetaPixel",
      "url": "https://petapixel.com"
    },
    "short_uuid": "5f785ecc"
  },
  {
    "title": "C\u00e2mara dos Representantes dos EUA aprovam lei que pode proibir TikTok",
    "description": "A C\u00e2mara dos Representantes dos Estados Unidos aprovou hoje um projeto de lei que poder\u00e1 levar \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o TikTok no pa\u00eds caso os propriet\u00e1rios chineses n\u00e3o a ...",
    "content": "O projeto foi aprovado por 352 votos a favor e 65 contra \u2014 dos quais 15 votos foram republicanos e 50 democratas \u2014 e segue agora para vota\u00e7\u00e3o no Senado.\nSe for aprovado nesta c\u00e2mara do Congresso norte-americano, o projeto ser\u00e1 ratificado pelo Preside... [1184 chars]",
    "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/camara-dos-representantes-dos-eua-aprovam-lei-que-pode-proibir-tiktok",
    "image": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=N2Qwwp31YTEGZuzT3PKhUA0Z8iaUZcyApn0CoEBGZ8z/3rwMqyJNi7LTg8M1ujvzwm3BTEA6x/LsziXqjKM0xN/bYZPjTfJs0zGq6G80OTCBrPs=",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:23:41Z",
    "source": {
      "name": "SAPO 24",
      "url": "https://24.sapo.pt"
    },
    "short_uuid": "4b953d0a"
  },
  {
    "title": "Rela\u00e7\u00e3o agrava pena a homem que abusou sexualmente de menor no Porto",
    "description": "O Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o do Porto (TRP) aumentou de sete anos e meio para 11 anos de pris\u00e3o a pena aplicada a um arguido por ter abusado sexualmente de uma rapariga menor, durante tr\u00eas anos.",
    "content": "O ac\u00f3rd\u00e3o do TRP, datado de 07 de fevereiro e consultado hoje pela Lusa, deu parcial provimento ao recurso interposto pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) que defendia o agravamento, quer das penas parcelares, quer da pena \u00fanica, aplicadas na primeira inst\u00e2n... [2707 chars]",
    "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/2520911/relacao-agrava-pena-a-homem-que-abusou-sexualmente-de-menor-no-porto",
    "image": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_56bb7cf78f177.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T16:23:39Z",
    "source": {
      "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
      "url": "https://www.noticiasaominuto.com"
    },
    "short_uuid": "727f6d81"
  },
  {
    "title": "WHATSAPP acaba de lan\u00e7ar NOVO RECURSO nesta Quarta(13)",
    "description": "O WhatsApp introduziu uma s\u00e9rie de novidades em sua mais recente atualiza\u00e7\u00e3o, demonstrando seu compromisso em melhorar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio e expandir - Tecnologia",
    "content": "O WhatsApp introduziu uma s\u00e9rie de novidades em sua mais recente atualiza\u00e7\u00e3o, demonstrando seu compromisso em melhorar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio e expandir suas funcionalidades. Entre as novidades, destacam-se:\nAgendamento de Eventos : Agora, os usu\u00e1r... [13060 chars]",
    "url": "https://noticiasconcursos.com.br/whatsapp-acaba-de-lancar-novo-recurso-nesta-quarta13/",
    "image": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2024/03/noticiasconcursos.com.br-whatsapp-acaba-de-lancar-novo-recurso-nesta-quarta13-mulher-comemorando-novo-recurso-whatsapp.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:32:35Z",
    "source": {
      "name": "Not\u00edcias Concursos",
      "url": "https://noticiasconcursos.com.br"
    },
    "short_uuid": "28f85405"
  },
  {
    "title": "Precisou da guerra para nos preocuparmos com fertilizante, diz Lula",
    "description": "Presidente disse em visita a Minas Gerais que o pa\u00eds fechou v\u00e1rias f\u00e1bricas nos \u00faltimos anos por \"complexo de vira-lata\". Leia no Poder360.",
    "content": "Presidente disse em visita a Minas Gerais que o pa\u00eds fechou v\u00e1rias f\u00e1bricas nos \u00faltimos anos por \u201ccomplexo de vira-lata\u201d\nO presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) disse nesta 4\u00aa feira (13.mar.2024) que o Brasil deixou de se preocupar em investir na... [2887 chars]",
    "url": "https://www.poder360.com.br/governo/precisou-da-guerra-para-nos-preocuparmos-com-fertilizante-diz-lula/",
    "image": "https://static.poder360.com.br/2024/03/lula-fabrica-fertilizantes-mar2024-848x477.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:32:16Z",
    "source": {
      "name": "Poder360",
      "url": "https://www.poder360.com.br"
    },
    "short_uuid": "4c56bafc"
  },
  {
    "title": "\"Isso \u00e9 o que me irrita mais do que pronomes\": Bella Ramsey, de The Last of Us, revela desafios em sua jornada de g\u00eanero e como Pedro Pascal a apoiou",
    "description": "Int\u00e9rprete de Ellie contou que Pedro Pascal foi \"super apoiador\" durante as grava\u00e7\u00f5es de The Last of Us.",
    "content": "Leia tamb\u00e9m: Nick Offerman rebate coment\u00e1rios homof\u00f3bicos ap\u00f3s receber pr\u00eamio por seu papel em The Last of Us\nBella Ramsey contou \u00e0 GQ sua experi\u00eancia interpretando diferente personagens em sua carreira, assim como seu relacionamento carinhoso com Pe... [2643 chars]",
    "url": "https://br.ign.com/the-last-of-us-the-series/121053/news/isso-e-o-que-me-irrita-mais-do-que-pronomes-bella-ramsey-de-the-last-of-us-revela-desafios-em-sua-jo",
    "image": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/e1_h1ez.1200.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:31:52Z",
    "source": {
      "name": "IGN Brasil",
      "url": "https://br.ign.com"
    },
    "short_uuid": "14907681"
  },
  {
    "title": "Anac assina acordo de c\u00e9us abertos com a Argentina",
    "description": "Encontre orienta\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre economia: investimentos, finan\u00e7as, neg\u00f3cios, carreira, cota\u00e7\u00f5es de Bolsas, moedas, \u00edndices econ\u00f4micos e mais...",
    "content": "Por Alberto Alerigi\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - A Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac) afirmou nesta quarta-feira que assinou memorando de entendimento com sua hom\u00f3loga na Argentina envolvendo acordo que retira limite de voos entre o Brasil e o pa\u00eds vi... [253 chars]",
    "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/reuters/2024/03/13/anac-assina-acordo-de-ceus-abertos-com-a-argentina.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/_layout/v3/jupiter/share.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:31:46Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://economia.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "c070ba38"
  },
  {
    "title": "Data do Summer Game Fest 2024 \u00e9 oficialmente anunciada; confira todos os detalhes",
    "description": "Os an\u00fancios da SGF do ano passado inclu\u00edram atualiza\u00e7\u00f5es sobre Final Fantasy VII Rebirth, Spider-Man 2 e Baldur\u2019s Gate 3, bem como a revela\u00e7\u00e3o do novo Prince of Persia.",
    "content": "Finalmente foram anunciadas a data e outras informa\u00e7\u00f5es do Summer Game Fest 2024. Marcado para acontecer em 7 de junho a partir das 19h no hor\u00e1rio de Bras\u00edlia no YouTube Theatre em Hollywood Park, o showcase de jogos organizado por Geoff Keighley ter... [991 chars]",
    "url": "https://br.ign.com/summer-game-fest-2023/121057/news/data-do-summer-game-fest-2024-e-oficialmente-anunciada-confira-todos-os-detalhes",
    "image": "https://sm.ign.com/t/ign_br/photo/s/summer-gam/summer-game-fest-2024-date-and-livestream-details-officially_6wxm.1200.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:31:12Z",
    "source": {
      "name": "IGN Brasil",
      "url": "https://br.ign.com"
    },
    "short_uuid": "c6e084ca"
  },
  {
    "title": "INSS vai antecipar o pagamento do 13\u2070 sal\u00e1rio",
    "description": "A medida benefici\u00e1ria 33.711.847 segurados do INSS.",
    "content": "governo federal vai antecipar o pagamento do 13\u2070 sal\u00e1rio para aposentados, pensionistas e benefici\u00e1rios de aux\u00edlios previdenci\u00e1rios do Instituto Nacional do Seguro Social (INSS), conforme o decreto 11.947, assinado pelo presidente Luiz In\u00e1cio Lula da... [1721 chars]",
    "url": "https://oimparcial.com.br/noticias/2024/03/inss-vai-antecipar-o-pagamento-do-13%e2%81%b0-salario/",
    "image": "https://oimparcial.com.br/app/uploads/2023/09/PrevidenciaSocial-Fachada-INSS-05jan2022-3-848x477-1-848x477-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:30:00Z",
    "source": {
      "name": "O Imparcial",
      "url": "https://oimparcial.com.br"
    },
    "short_uuid": "c92a5400"
  },
  {
    "title": "Diesel lan\u00e7a campanha com recordistas do Guinness Book; confira",
    "description": "A marca italiana Diesel convidou pessoas com habilidades especiais para estampar a campanha de primavera/ver\u00e3o 2024",
    "content": "Com a peculiaridade como uma aliada da moda, a marca italiana Diesel lan\u00e7ou uma campanha em parceria com o Guinness World Records. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 protagonizada por pessoas que est\u00e3o inscritas no livro dos recordes por diversos motivos. Essa \u00e9 mais uma das ... [1731 chars]",
    "url": "https://www.metropoles.com/colunas/ilca-maria-estevao/diesel-lanca-campanha-com-recordistas-do-guinness-book-confira",
    "image": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2024/03/12123301/diesel-guinness-world-records-title-holders-spring-2024-campaign-2.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:30:00Z",
    "source": {
      "name": "Metr\u00f3poles",
      "url": "https://www.metropoles.com"
    },
    "short_uuid": "a29c9fe5"
  },
  {
    "title": "Trudeau calls out 'short-term thinker' politicians as premiers urge him to freeze carbon price hike",
    "description": "As a growing number of premiers urge the federal government to pause an upcoming increase to the federal carbon tax, Prime Minister Justin Trudeau pushed back Wednesday on what he called \"short-term thinker\" politicians.",
    "content": "As a growing number of premiers urge the federal government to pause an upcoming increase to the federal carbon tax, Prime Minister Justin Trudeau pushed back on what he called \"short-term thinker\" politicians and defended his government's deeply div... [4672 chars]",
    "url": "https://www.cbc.ca/news/politics/trudeau-premiers-carbon-tax-1.7142445",
    "image": "https://i.cbc.ca/1.7142501.1710343338!/cpImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_620/alta-smith-trudeau-20240313.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:28:58Z",
    "source": {
      "name": "CBC.ca",
      "url": "https://www.cbc.ca"
    },
    "short_uuid": "e581306e"
  },
  {
    "title": "Tr\u00eas moedas de 1994 que j\u00e1 podem ser vendidas a R$ 300 em 2024",
    "description": "Neste ano de 2024, o Plano Real completa 30 anos de exist\u00eancia. De acordo com economistas, este foi o plano que ajudou a retirar o pa\u00eds de uma situa\u00e7\u00e3o de - Curiosidades",
    "content": "Tr\u00eas moedas de 1994 que j\u00e1 podem ser vendidas a R$ 300 em 2024\nNeste ano de 2024, o Plano Real completa 30 anos de exist\u00eancia. De acordo com economistas, este foi o plano que ajudou a retirar o pa\u00eds de uma situa\u00e7\u00e3o de caos econ\u00f4mico. Mas para al\u00e9m di... [3469 chars]",
    "url": "https://noticiasconcursos.com.br/tres-moedas-de-1994-que-ja-podem-ser-vendidas-a-r-300-em-2024/",
    "image": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2024/03/noticiasconcursos.com.br-tres-moedas-de-1994-que-ja-podem-ser-vendidas-a-r-300-em-2024-nc-09.webp",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:28:54Z",
    "source": {
      "name": "Not\u00edcias Concursos",
      "url": "https://noticiasconcursos.com.br"
    },
    "short_uuid": "bb7abee3"
  },
  {
    "title": "Texas man who used an iron lung for decades after contracting polio as a child dies at 78",
    "description": "DALLAS (AP) \u2014 A Texas man who spent most of his 78 years using an iron lung chamber and built a large following on social media, recounting his life from contracting polio in the 1940s to earning a law degree, has died.",
    "content": "DALLAS (AP) \u2014 A Texas man who spent most of his 78 years using an iron lung chamber and built a large following on social media, recounting his life from contracting polio in the 1940s to earning a law degree, has died.\nPaul Alexander died Monday at ... [1641 chars]",
    "url": "https://www.guelphtoday.com/world-news/texas-man-who-used-an-iron-lung-for-decades-after-contracting-polio-as-a-child-dies-at-78-8439498",
    "image": "https://www.vmcdn.ca/f/files/shared/feeds/cp/2024/03/20240313140320-65f1ee90f3c80c0a0c00af9bjpeg.jpg;w=650;h=433;mode=crop",
    "publishedAt": "2024-03-13T18:28:34Z",
    "source": {
      "name": "GuelphToday",
      "url": "https://www.guelphtoday.com"
    },
    "short_uuid": "d0b32f03"
  },
  {
    "title": "Uh, Does Abby Lee Miller Work at Cracker Barrel Now?",
    "description": "The infamous dance teacher has been spotted working as a hostess at several Cracker Barrels.",
    "content": "Is Abby Lee Miller really a hostess at Cracker Barrel now that Dance Moms is over?\nAccording to viral TikTok videos, fans have spotted the infamous dance teacher acting as a hostess at different locations of the iconic chain restaurant.\nIn one fan-ta... [1424 chars]",
    "url": "https://tasteofcountry.com/ixp/252/p/abby-lee-miller-cracker-barrel/",
    "image": "https://townsquare.media/site/252/files/2024/03/attachment-Cracker-Barrel-Abby-Lee.jpg?w=1200&h=0&zc=1&s=0&a=t&q=89",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:10:35Z",
    "source": {
      "name": "Taste of Country",
      "url": "https://tasteofcountry.com"
    },
    "short_uuid": "f0ad2a91"
  },
  {
    "title": "A Cat Covered in Toxic Chemicals Is Terrorizing Japan",
    "description": "The city of Fukuyama is on \"cat watch\" after a feline fell into deadly hexavalent chromium and escaped into the night.",
    "content": "The city of Fukuyama, Japan is on high alert after a cat fell into a vat of toxic chemicals and escaped into the night. Officials warned the animal is covered in hexavalent chromium, and residents should be careful not to touch any \u201ccat that seems ab... [1749 chars]",
    "url": "https://gizmodo.com/cat-covered-in-toxic-chemicals-is-terrorizing-japan-1851332969",
    "image": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/b9cbf8ffd2e0335cb19fd6ecd8d53a2b.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:10:00Z",
    "source": {
      "name": "Gizmodo",
      "url": "https://gizmodo.com"
    },
    "short_uuid": "993d682b"
  },
  {
    "title": "Losing $60,000 Jewelry \u2018Forced\u2019 Millionaire Shaquille O\u2019Neal to Make a Major Lifestyle Change",
    "description": "Shaquille O'Neal recounts the incident of his misfortune when he lost earrings worth sixty thousand dollars shortly after receiving them.",
    "content": "It looks like Shaquille O\u2019Neal liked flashy stuff when he was younger, but that came back to bite him. Shaq used to have a risky habit of buying whatever he felt if he liked it. The former Lakers star Shaquille O\u2019Neal elaborated on the time he lost a... [963 chars]",
    "url": "https://www.essentiallysports.com/nba-legends-basketball-news-losing-dollars-sixty-thousands-jewelry-forced-millionaire-shaquille-oneal-to-make-a-major-lifestyle-change/",
    "image": "https://image-cdn.essentiallysports.com/wp-content/uploads/Shaquille-ONeal-5-9.jpg?class=watermark",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:09:00Z",
    "source": {
      "name": "Essentially Sports",
      "url": "https://www.essentiallysports.com"
    },
    "short_uuid": "32bbed86"
  },
  {
    "title": "Deadpool 3's Original Story Would've Been Too Goofy To Bring It Into The MCU",
    "description": "A Deadpool & Wolverine actor has revealed the pre-MCU version of the story for the movie, and it would not have been quite what fans expected.",
    "content": "Summary The original plan for Deadpool & Wolverine involved saving Christmas on a North Pole road trip.\nThe MCU version is rumored to take Deadpool and Wolverine to other universes.\nThe film can revisit X-Men movies and MCU entries, with Deadpool & W... [5590 chars]",
    "url": "https://screenrant.com/deadpool-wolverine-mcu-original-story-too-goofy/",
    "image": "https://static1.srcdn.com/wordpress/wp-content/uploads/wm/2024/03/deadpool-in-deadpool-and-wolverine-and-hugh-jackman-s-wolverine-hurt-in-logan.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:08:44Z",
    "source": {
      "name": "Screen Rant",
      "url": "https://screenrant.com"
    },
    "short_uuid": "2509cadf"
  },
  {
    "title": "Euronews Culture, selec\u021bie de festivaluri care pot fi o alternativ\u0103 bun\u0103 pentru to\u021bi cei care n-au \u0219ansa de a ajunge la celebrul Coachella / Electric Castle, pe list\u0103",
    "description": "Oricine a fost vreodat\u0103 la festivalul Coachella (festivalul anual de muzic\u0103 \u0219i arte care se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een ora\u0219ul Indio, California, \u00een De\u0219ertul Colorado),",
    "content": "Euronews Culture, selec\u021bie de festivaluri care pot fi o alternativ\u0103 bun\u0103 pentru to\u021bi cei care n-au \u0219ansa de a ajunge la celebrul Coachella / Electric Castle, pe list\u0103\nOricine a fost vreodat\u0103 la festivalul Coachella (festivalul anual de muzic\u0103 \u0219i arte... [891 chars]",
    "url": "https://www.g4media.ro/euronews-culture-selectie-de-festivaluri-care-pot-fi-o-alternativa-buna-pentru-toti-cei-care-n-au-sansa-de-a-ajunge-la-celebrul-coachella-electric-castle-pe-lista.html",
    "image": "https://cdn.g4media.ro/wp-content/uploads/2024/03/Captura-de-ecran-din-2024-03-13-la-22.06.13-e1710360459129.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:08:38Z",
    "source": {
      "name": "G4Media.ro",
      "url": "https://www.g4media.ro"
    },
    "short_uuid": "45199b55"
  },
  {
    "title": "Bethune man facing additional charges related to flying drones into SC prison",
    "description": "Charges are piling up against a Bethune man accused of flying a drone into South Carolina prisons.",
    "content": "MCCORMICK, S.C. (WIS) - Charges are piling up against a Bethune man accused of flying a drone into South Carolina prisons.\nQuintin Alexander Douglas, 28, was hit with 12 additional charges on Friday \u2015 six counts of providing prisoners with contraband... [958 chars]",
    "url": "https://www.wistv.com/2024/03/13/bethune-man-facing-additional-charges-related-flying-drones-into-sc-prison/",
    "image": "https://gray-wistv-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/v2/27RLRVBO6NGG7KJKAHOQ65QFHI.png?auth=9930763f7580ecebdf457cfd03880afe4f81f269b5c53ee440b0ccab2f8bad81&width=1200&height=600&smart=true",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:07:45Z",
    "source": {
      "name": "WIS10",
      "url": "https://www.wistv.com"
    },
    "short_uuid": "96f68298"
  },
  {
    "title": "The fantasy anime I've waited literally 15 years for is finally airing next month and I simply will not shut up until you watch it",
    "description": "I'm struck by the fact that I've spent exactly half of my life, a full 15 years, waiting on a new anime adaptation for Spice and Wolf, and now it's finally airing next month via Crunchy",
    "content": "I'm struck by the fact that I've spent exactly half of my life, a full 15 years, waiting on a new anime adaptation for Spice and Wolf, and now it's finally airing next month via Crunchyroll.\nAs Anime News Network reports, the long-awaited anime, base... [3177 chars]",
    "url": "https://www.gamesradar.com/the-fantasy-anime-ive-waited-literally-15-years-for-is-finally-airing-next-month-and-i-simply-will-not-shut-up-until-you-watch-it/",
    "image": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/sHc8zLCfgPHDpGKmic75rE-1200-80.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:07:42Z",
    "source": {
      "name": "GamesRadar+",
      "url": "https://www.gamesradar.com"
    },
    "short_uuid": "1423e6f6"
  },
  {
    "title": "Om System M.Zuiko Digital ED 150-600mm F5.0-6.3 IS Review: Super Telephoto For Micro Four Thirds",
    "description": "The Om System M.Zuiko Digital ED 150-600mm F5.0-6.3 IS is a monstrously large lens that seems custom-fit for wildlife photography -- but is it worth this price?",
    "content": "Overall, the autofocus system of the M.Zuiko 150-600mm works pretty well. It's fast and accurate when paired with the Om-1 Mkii, and that camera's subject detection of birds is effective. The one thing to keep in mind is that you really need to use t... [1466 chars]",
    "url": "https://www.slashgear.com/1539010/om-system-m-zuiko-digital-ed-150-600mm-f5-0-6-3-is-review-telephoto-lens-micro-four-thirds-wildlife/",
    "image": "https://www.slashgear.com/img/gallery/om-system-m-zuiko-digital-ed-150-600mm-f5-0-6-3-is-review-super-telephoto-for-micro-four-thirds/l-intro-1710359936.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:07:36Z",
    "source": {
      "name": "SlashGear",
      "url": "https://www.slashgear.com"
    },
    "short_uuid": "99357da1"
  },
  {
    "title": "Un appartement touch\u00e9 par les flammes \u00e0 Toulon",
    "description": "Seize sapeurs-pompiers sont actuellement engag\u00e9s dans le quartier de Saint-Jean-du-Var, \u00e0 Toulon, pour un feu d\u2019habitation. L\u2019incendie concerne un appartement de 30m2, au rez-de-chauss\u00e9e d\u2019une maison de ville d\u2019un \u00e9tage. \r\nSitu\u00e9 au 25 rue Alfred de Musset, le logement est impact\u00e9 en totalit\u00e9 par les",
    "content": "Seize sapeurs-pompiers sont actuellement engag\u00e9s dans le quartier de Saint-Jean-du-Var, \u00e0 Toulon, pour un feu d\u2019habitation. L\u2019incendie concerne un appartement de 30m2, au rez-de-chauss\u00e9e d\u2019une maison de ville d\u2019un \u00e9tage.\nSitu\u00e9 au 25 rue Alfred de Mus... [310 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/faits-divers/toulon-incendie-en-cours-dans-le-quartier-de-saint-jean-du-var-909106",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/protec/DATA_ART_13112475-RBTa2T4z.jpg?vh=f71bb5&ci_seal=6877222e15",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:07:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "72e78152"
  },
  {
    "title": "Macron admite introduzir conceito de consentimento na lei sobre viola\u00e7\u00e3o",
    "description": "O Presidente franc\u00eas, Emmanuel Macron, comprometeu-se a integrar o conceito de consentimento nas leis que criminalizam o abuso sexual, ap\u00f3s este ter ficado exclu\u00eddo das primeiras regras comuns acordadas na Uni\u00e3o Europeia contra a viol\u00eancia de g\u00e9nero.",
    "content": "\"Vou inscrev\u00ea-lo na lei francesa\", disse Macron, numa conversa com representantes da associa\u00e7\u00e3o de defesa dos direitos das mulheres Escolher a Causa das Mulheres, divulgada hoje nas redes sociais pela pr\u00f3pria organiza\u00e7\u00e3o.\nMacron afirmou que \"n\u00e3o quer... [3154 chars]",
    "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/2521136/macron-admite-introduzir-conceito-de-consentimento-na-lei-sobre-violacao",
    "image": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/42506755.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T20:06:38Z",
    "source": {
      "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
      "url": "https://www.noticiasaominuto.com"
    },
    "short_uuid": "5ba6a578"
  },
  {
    "title": "NIA detains man from Ballari who suspect met 8 hours after Bengaluru cafe blast",
    "description": "The probe by the NIA and the Bengaluru police has narrowed down the identity of the suspect to an individual from the Shivamogga module of an Islamic State group, but efforts to nab the suspect and possible collaborators have remained a challenge on account of the group being adept in the usage of terror tradecraft.",
    "content": "The National Investigation Agency (NIA), probing the March 1 blast at The Rameshwaram Cafe in Bengaluru that left nine persons injured, Wednesday detained a person identified as Syed Shabbir from Ballari who is alleged to have interacted with the sus... [4131 chars]",
    "url": "https://indianexpress.com/article/cities/bangalore/nia-detains-man-from-ballari-who-suspect-met-8-hours-after-bengaluru-cafe-blast-9213111/",
    "image": "https://images.indianexpress.com/2024/03/NIA-cafe-blast.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:13:11Z",
    "source": {
      "name": "The Indian Express",
      "url": "https://indianexpress.com"
    },
    "short_uuid": "d6792035"
  },
  {
    "title": "PSG-Nice: Un but de folie, des buteurs in\u00e9dits",
    "description": "Vainqueur de l'OGC Nice sur un score de 3-1, ce mercredi soir au Parc des Princes, le PSG a valid\u00e9 son billet pour les demi-finales de la Coupe de France.",
    "content": "Vainqueur de l'OGC Nice sur un score de 3-1, ce mercredi soir au Parc des Princes, le PSG a valid\u00e9 son billet pour les demi-finales de la Coupe de France.\nPour ce match \u00e0 \u00e9limination directe, Luis Enrique choisissait de titulariser Kylian Mbapp\u00e9 sur ... [2382 chars]",
    "url": "https://www.sports.fr/football/coupe-de-france/psg-nice-un-but-de-folie-des-buteurs-inedits-814513.html",
    "image": "https://www.sports.fr/wp-content/uploads/2024/03/ICONSPORT_197971_0069-scaled.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:12:45Z",
    "source": {
      "name": "Sports.fr",
      "url": "https://www.sports.fr"
    },
    "short_uuid": "c7721a30"
  },
  {
    "title": "Podcast: Secovi-PB destaca a regulamenta\u00e7\u00e3o entrega de delivery em condom\u00ednios verticais",
    "description": "Podcast: Secovi-PB destaca a regulamenta\u00e7\u00e3o entrega de delivery em condom\u00ednios verticais",
    "content": "No quadro dedicado ao mercado imobili\u00e1rio do programa Conex\u00e3o Caturit\u00e9, \u00c9rico Feitosa, presidente do Secovi-PB trouxe informa\u00e7\u00f5es importantes sobre habita\u00e7\u00e3o, destacando as \u00faltimas novidades e quest\u00f5es relevantes do setor.\nNesta edi\u00e7\u00e3o, \u00c9rico conduzi... [624 chars]",
    "url": "https://paraibaonline.com.br/paraiba/2024/03/13/podcast-secovi-pb-destaca-a-regulamentacao-entrega-de-delivery-em-condominios-verticais/",
    "image": "https://paraibaonline.com.br/wp-content/uploads/2024/03/erico-feitosa-presidente-da-Secov.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:10:25Z",
    "source": {
      "name": "Para\u00edba Online",
      "url": "https://paraibaonline.com.br"
    },
    "short_uuid": "83d2b723"
  },
  {
    "title": "Apple starts disseminating a special build of iOS 18 on a controlled basis",
    "description": "Apple is starting to disseminate a special version of iOS 18 designed to be sent to factories for quality control.",
    "content": "iOS 18 . After June's introduction, Apple will offer the beta version of iOS 18 to those iPhone users who don't mind gambling with the battery life and important features they need to work. Would you be surprised if I told you that Apple has started ... [2555 chars]",
    "url": "https://www.phonearena.com/news/apple-starts-disseminating-special-build-of-ios-18_id156264",
    "image": "https://m-cdn.phonearena.com/images/article/156264-wide-two_1200/Apple-starts-disseminating-a-special-build-of-iOS-18-on-a-controlled-basis.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:09:46Z",
    "source": {
      "name": "PhoneArena",
      "url": "https://www.phonearena.com"
    },
    "short_uuid": "8d73a0e9"
  },
  {
    "title": "City paves way for shared e-scooter system in Vancouver",
    "description": "Shared electric kick scooters are coming to Vancouver. City council approved bylaw changes to allow a system. A company is still being selected by the city",
    "content": "One of the amendments will affect all scooter users\nShared electric kick scooters are common in many major cities; the company Lime alone operates everywhere from Coquitlam to Seoul (Korea) to Paris (France).\nBut there's no similar system in Vancouve... [1081 chars]",
    "url": "https://www.vancouverisawesome.com/local-news/city-paves-way-for-shared-e-scooter-system-in-vancouver-8441124",
    "image": "https://www.vmcdn.ca/f/files/via/howe/e-scooter-(getty).jpg;w=724;h=483;mode=crop",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:08:51Z",
    "source": {
      "name": "Vancouver Is Awesome",
      "url": "https://www.vancouverisawesome.com"
    },
    "short_uuid": "7e2ca1be"
  },
  {
    "title": "Senado aprova isen\u00e7\u00e3o de IPVA para carros com mais de 20 anos",
    "description": "Proposta muda a Constitui\u00e7\u00e3o e foi votada por ampla maioria em 2 turnos; texto segue para a C\u00e2mara dos Deputados. Leia no Poder360.",
    "content": "Proposta muda a Constitui\u00e7\u00e3o e foi votada por ampla maioria em 2 turnos; texto segue para a C\u00e2mara dos Deputados\nO Senado aprovou nesta 4\u00aa feira (13.mar.2024) a PEC (Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o) que isenta carros com 20 anos ou mais de fabrica\u00e7... [1339 chars]",
    "url": "https://www.poder360.com.br/congresso/senado-aprova-isencao-de-ipva-para-carros-com-mais-de-20-anos/",
    "image": "https://static.poder360.com.br/2024/03/senador-cleitinho-848x477.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:08:29Z",
    "source": {
      "name": "Poder360",
      "url": "https://www.poder360.com.br"
    },
    "short_uuid": "fabc5fe3"
  },
  {
    "title": "\"Pel\u00edcula de terror\": revelador video de restaurantes y comercios vac\u00edos en Buenos Aires",
    "description": "Estimaciones de especialistas indican que el consumo se contrajo m\u00e1s de 25 % en los dos primeros meses del a\u00f1o con respecto a 2023.",
    "content": "\"Pel\u00edcula de terror\": revelador video de restaurantes y comercios vac\u00edos en Buenos Aires\nEstimaciones de especialistas indican que el consumo se contrajo m\u00e1s de 25 % en los dos primeros meses del a\u00f1o con respecto a 2023.\nEn Argentina, un video tomado... [2666 chars]",
    "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/502225-revelador-video-restaurantes-vacios-milei",
    "image": "https://mf.b37mrtl.ru/actualidad/public_images/2024.03/article/65f217bfe9ff717b4708ddd3.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:07:07Z",
    "source": {
      "name": "RT en Espa\u00f1ol",
      "url": "https://actualidad.rt.com"
    },
    "short_uuid": "1a4b1f3"
  },
  {
    "title": "La FDA am\u00e9ricaine approuve l'utilisation \u00e9largie du m\u00e9dicament de Mirum contre les maladies du foie",
    "description": "La Food and Drug Administration am\u00e9ricaine a approuv\u00e9 l'utilisation \u00e9largie du m\u00e9dicament oral de Mirum Pharmaceuticals pour traiter les d\u00e9mangeaisons caus\u00e9es par une maladie du foie chez les...",
    "content": "Mirum Pharmaceuticals, Inc. est une soci\u00e9t\u00e9 biopharmaceutique. La soci\u00e9t\u00e9 se concentre sur l'identification, l'acquisition, le d\u00e9veloppement et la commercialisation de th\u00e9rapies pour les maladies rares et orphelines. Son pipeline de d\u00e9veloppement se ... [852 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/MIRUM-PHARMACEUTICALS-INC-61871306/actualite/La-FDA-americaine-approuve-l-utilisation-elargie-du-medicament-de-Mirum-contre-les-maladies-du-fo-46165206/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdblanc.png",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:07:00Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "40d15160"
  },
  {
    "title": "TTC using sound cannons to combat seagull problem",
    "description": "The TTC are combatting its seagull problem in a unique way \u2013 through the use of sound cannons.",
    "content": "The TTC are combatting its seagull problem in a unique way \u2013 through the use of sound cannons.\nThe seagulls, the TTC says, have been increasing in numbers since its Leslie Barns building, a streetcar maintenance facility at 1165 Lake Shore Boulevard ... [2406 chars]",
    "url": "https://www.cp24.com/news/ttc-using-sound-cannons-to-combat-seagull-problem-1.6806511",
    "image": "https://www.cp24.com/polopoly_fs/1.6806496.1710366934!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:06:39Z",
    "source": {
      "name": "CP24 Toronto",
      "url": "https://www.cp24.com"
    },
    "short_uuid": "31daa8ef"
  },
  {
    "title": "Chicago e d\u00f3lar sobem, mas reflexo na soja brasileira \u00e9 pequeno",
    "description": "Contratos do gr\u00e3o com entrega em maio fecharam em alta de 0,75 centavos de d\u00f3lar, ou 0,06%, a US$ 11,96 3/4 por bushel",
    "content": "Segundo analistas de Safras & Mercado , os agentes se retra\u00edram diante da volatilidade de Chicago, que ca\u00eda pela manh\u00e3 e reverteu posteriormente. Os pre\u00e7os no Brasil ficaram mistos.\nO mercado brasileiro de soja teve um dia lento em termos de neg\u00f3cios... [1638 chars]",
    "url": "https://www.canalrural.com.br/agricultura/projeto-soja-brasil/chicago-e-dolar-sobem-mas-reflexo-na-soja-brasileira-e-pequeno/",
    "image": "https://www.canalrural.com.br/wp-content/plugins/seox-image-magick/imagick_convert.php?width=1200&height=627&format=.jpg&quality=91&imagick=imagens-cdn.canalrural.com.br/wp-content/uploads/MG_2526.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-13T22:05:23Z",
    "source": {
      "name": "Canal Rural",
      "url": "https://www.canalrural.com.br"
    },
    "short_uuid": "28b63dc3"
  },
  {
    "title": "Conhe\u00e7a os 10 maiores donos de Bitcoin no mundo",
    "description": "Com os sucessivos recordes e a chegada do halving em abril de 2024, vamos aproveitar para conhecer os maiores donos de Bitcoin do mundo",
    "content": "Os olhos do mundo est\u00e3o voltados para o novo recorde hist\u00f3rico alcan\u00e7ado pelo bitcoin e aumentou a curiosidade sobre quem s\u00e3o os maiores donos da criptomoeda do mundo. O pre\u00e7o do bitcoin atingiu um novo m\u00e1ximo hist\u00f3rico em 11 de mar\u00e7o de 2024, ultrap... [12647 chars]",
    "url": "https://olhardigital.com.br/2024/03/13/olha-isso/conheca-os-10-maiores-donos-de-bitcoin-no-mundo/",
    "image": "https://olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Destaque-roubo-criptomoedas-695x500.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:20:00Z",
    "source": {
      "name": "Olhar Digital",
      "url": "https://olhardigital.com.br"
    },
    "short_uuid": "23a420fd"
  },
  {
    "title": "Naveen Patnaik\u2019s BJD to hold meeting today eyeing alliance with BJP as tie-up possibility lingers for LS polls",
    "description": "As the possibility of BJD-BJP alliance lingers ahead of the Lok Sabha elections, Odisha Chief Minister Naveen Patnaik has called a meeting of the party leaders to hold a discussion on the matter. State BJP leaders held a meeting with Amit Shah on Wednesday night, sources said.",
    "content": "Follow us on Image Source : PTI PM Narendra Modi and Odisha CM Naveen Patnaik\nLok Sabha elections 2024: Eyeing a pre-poll alliance with the Opposition BJP for the Lok Sabha elections as its possibility still lingers, Odisha Chief Minister Naveen Patn... [2325 chars]",
    "url": "https://www.indiatvnews.com/news/india/naveen-patnaik-bjd-meeting-eyeing-alliance-with-bjp-lok-sabha-odisha-assembly-elections-2024-pm-narendra-modi-amit-shah-latest-updates-2024-03-14-921394",
    "image": "https://resize.indiatvnews.com/en/resize/newbucket/1200_-/2024/03/pm-narendra-modi-and-naveen-patnaik-1710379117.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:19:34Z",
    "source": {
      "name": "India TV News",
      "url": "https://www.indiatvnews.com"
    },
    "short_uuid": "9c4ed025"
  },
  {
    "title": "Santa Anita: barrista de la U que dispar\u00f3 e hiri\u00f3 a menores de edad quiere fugar a Estados Unidos",
    "description": "'Loco Luigui' tendr\u00eda planeado escapar a Estados Unidos de acuerdo con informaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa.",
    "content": "Las im\u00e1genes de las c\u00e1maras de seguridad permitieron identificar al delincuente. Fuente: El Popular - Cr\u00e9dito: Composici\u00f3n\nLas im\u00e1genes de las c\u00e1maras de seguridad permitieron identificar al delincuente. Fuente: El Popular - Cr\u00e9dito: Composici\u00f3n\nLa P... [1663 chars]",
    "url": "https://elpopular.pe/actualidad/noticias-peru/2024/03/13/santa-anita-barrista-de-la-u-que-disparo-e-hirio-a-menores-de-edad-pretende-fugarse-a-estados-unidos-486590",
    "image": "https://elpopular.cronosmedia.glr.pe/original/2024/03/13/65f24eff86aee546bd58e73b.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:19:13Z",
    "source": {
      "name": "ElPopular.pe",
      "url": "https://elpopular.pe"
    },
    "short_uuid": "c0cfb477"
  },
  {
    "title": "Poland recalls 50 ambassadors appointed by former rightwing government",
    "description": "Polish prime minister Donald Tusk says move is \u2018not a retaliation\u2019 as foreign ministry says the changes are already taking place",
    "content": "Poland is recalling 50 of its ambassadors as part of efforts by the new, pro-European Union government to improve diplomatic missions at a challenging time, the country\u2019s foreign ministry has said.\nIn its statement, the ministry said the change of th... [1921 chars]",
    "url": "https://www.theguardian.com/world/2024/mar/14/poland-recalls-50-ambassadors-appointed-right-wing-government",
    "image": "https://i.guim.co.uk/img/media/74f08ca1040dba297fb73865dc32599f88b51b16/0_0_4900_2940/master/4900.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=18300aa2a21171931520fa5905e12426",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:18:47Z",
    "source": {
      "name": "The Guardian",
      "url": "https://www.theguardian.com"
    },
    "short_uuid": "522be4c"
  },
  {
    "title": "Victoria Mom says 14-year-old son was groomed by gang members",
    "description": "Before she knew it, the hooks of a gang were deep into her young son. The only way out? Calling the police on her own child.",
    "content": "A Victoria mom, whose identity CHEK News is protecting for safety reasons, says her 14-year-old son was recruited and groomed by gang members.\n\u201cI can\u2019t even explain it. It\u2019s the worst thing that I ever thought could happen, and it\u2019s happening still,\u201d... [3407 chars]",
    "url": "https://www.cheknews.ca/victoria-mom-says-14-year-old-son-was-groomed-by-gang-members-1194970/",
    "image": "https://cdn.cheknews.ca/wp-content/uploads/2024/03/13181456/WEB-SIDAWAY-2024-03-13_01621.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:18:24Z",
    "source": {
      "name": "CHEK",
      "url": "https://www.cheknews.ca"
    },
    "short_uuid": "3b6a3f9e"
  },
  {
    "title": "Michelle ser\u00e1 homenageada no Theatro Municipal; PSOL vai \u00e0 Justi\u00e7a",
    "description": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo liberou o uso do Theatro Municipal para a cerim\u00f4nia que conceder\u00e1 o t\u00edtulo de cidad\u00e3 paulistana \u00e0 ex-primeira-dama Michelle Bolsonaro",
    "content": "Evento est\u00e1 previsto para ocorrer no pr\u00f3ximo dia 25 de mar\u00e7o, das 20h \u00e0s 22h, para mil convidados. O evento ainda dever\u00e1 contar com a apresenta\u00e7\u00e3o da banda da Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo.\nPrefeitura diz que t\u00edtulo de cidad\u00e3o paulistano \u00e9 \"mat\u00e9ria de... [966 chars]",
    "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2024/03/13/sao-paulo-homenagem-michelle-bolsonaro.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6e/2024/03/12/a-ex-primeira-dama-michelle-bolsonaro-em-evento-do-pl-em-brasilia-1710249341393_v2_615x300.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:14:20Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://noticias.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "104162e8"
  },
  {
    "title": "Bulldogs rule Josh Addo-Carr out of Sharks clash",
    "description": "\u2018He\u2019s going to be a great No. 6\u2019: Ciraldo shuts down Burton move after Bulldogs star ruled out",
    "content": "Bulldogs coach Cameron Ciraldo has confirmed Josh Addo-Carr will not face the Sharks on Friday night due to a shoulder injury, while he also shot down suggestions Matt Burton should be moved to centre to have more of an impact in attack.\nAddo-Carr ha... [3501 chars]",
    "url": "https://www.foxsports.com.au/nrl/nrl-premiership/hes-going-to-be-a-great-no-6-ciraldo-shuts-down-burton-chatter-after-bulldogs-star-ruled-out/news-story/793f1f338959c7b2f6baeb7abcdd1ac7",
    "image": "https://content.api.news/v3/images/bin/6d56636edf787e161f86e797e0f71196",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:13:24Z",
    "source": {
      "name": "Fox Sports",
      "url": "https://www.foxsports.com.au"
    },
    "short_uuid": "d05807a5"
  },
  {
    "title": "INSS antecipar\u00e1 13\u00ba sal\u00e1rio para mais de 2 milh\u00f5es de baianos",
    "description": "Ao todo, INSS deve pagar R$ 1,97 bilh\u00f5es a baianos com a antecipa\u00e7\u00e3o do do 13\u00ba sal\u00e1rio",
    "content": "O governo federal vai antecipar o pagamento do 13\u2070 sal\u00e1rio para aposentados, pensionistas e benefici\u00e1rios de aux\u00edlios previdenci\u00e1rios do Instituto Nacional do Seguro Social (INSS). Ao todo, 2,29 milh\u00f5es baianos devem ser beneficiados. O valor pago no... [1707 chars]",
    "url": "https://www.ibahia.com/noticias/economia/inss-antecipara-13-salario-para-mais-de-2-milhoes-de-baianos-315846",
    "image": "https://cdn.ibahia.com/img/Artigo-Destaque/310000/1200x675/INSS-antecipara-13-salario-para-mais-de-2-milhoes-0031584600202403132213-1.jpg?fallback=https%3A%2F%2Fcdn.ibahia.com%2Fimg%2FArtigo-Destaque%2F310000%2FINSS-antecipara-13-salario-para-mais-de-2-milhoes-0031584600202403132213.jpg%3Fxid%3D1550806&xid=1550806",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:13:00Z",
    "source": {
      "name": "iBahia",
      "url": "https://www.ibahia.com"
    },
    "short_uuid": "41db1302"
  },
  {
    "title": "Succession, Happy Valley and Doctor Who among BAFTA memorable TV moment award nominees",
    "description": "Other nominated moments include a heart-warming competition show scene and an unintentionally hilarious exchange from Netflix documentary Beckham - and it's up to the public to choose the winner.",
    "content": "David Beckham, Succession's Brian Cox and a 13-year-old pianist are among the unlikely rivals who will go head-to-head in a fan-voted category at this year's TV BAFTAs.\nThe P&O Cruises memorable moment award celebrates all genres and formats, and thi... [1835 chars]",
    "url": "https://news.sky.com/story/succession-happy-valley-and-doctor-who-among-bafta-memorable-tv-moment-award-nominees-13094266",
    "image": "https://e3.365dm.com/23/05/1600x900/skynews-brian-cox-logan-roy_6172054.jpg?20230529102700",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:13:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky News",
      "url": "https://news.sky.com"
    },
    "short_uuid": "b143580a"
  },
  {
    "title": "Premi\u00e8re apparition publique de l'ex-Premier ministre",
    "description": "L'ancien Premier ministre tha\u00eflandais Thaksin Shinawatra s'est rendu jeudi dans un temple \u00e0 Bangkok, a constat\u00e9 l'AFP. Il s'agit de sa p ...",
    "content": "L'ancien Premier ministre tha\u00eflandais Thaksin Shinawatra s'est rendu jeudi dans un temple \u00e0 Bangkok, a constat\u00e9 l'AFP. Il s'agit de sa premi\u00e8re apparition publique depuis qu'il a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en libert\u00e9 conditionnelle en f\u00e9vrier apr\u00e8s sa condamnation.\nL... [2176 chars]",
    "url": "https://www.lfm.ch/actualite/international/premiere-apparition-publique-de-lex-premier-ministre/",
    "image": "https://www.lfm.ch/wp-content/uploads/2024/03/lancien-dirigeant-thaksin-shinawatra-est-aller-se-recueillir-au-sanctuaire-du-pilier-de-la-ville-de-bangkok-avant-de-senvoler-pour-chiang-mai-sa-ville-natale-1000x600.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T01:12:17Z",
    "source": {
      "name": "lfm.ch",
      "url": "https://www.lfm.ch"
    },
    "short_uuid": "f081b0cc"
  },
  {
    "title": "US could end legal fight against Titanic expedition",
    "description": "RMST also said it would possibly recover free-standing objects inside the Titanic, including the room where the sinking ship had broadcast its distress signals.The US filed a legal challenge to the expedition in August, citing a 2017 federal law and a pact with Great Britain to treat the site as a memorial.",
    "content": "The US government could end its legal fight against a planned expedition to the Titanic, which has sparked concerns that it would violate a law that treats the wreck as a gravesite.\nKent Porter, an assistant US attorney, told a federal judge in Virgi... [3257 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/law-order/2858228-us-could-end-legal-fight-against-titanic-expedition",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/03_03_2020_19_04_52_2445844.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:15:20Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "f500235e"
  },
  {
    "title": "Afghanistan Doesn\u2019t Share Border With India, Bengal CM Banerjee Claims Amidst CAA Row",
    "description": "Criticising Mamata Banerjee's statement, BJP IT Cell Head said, \" For a sitting Chief Minister of a border state, who is under oath of the Constitution, to not recognise India\u2019s official border, is not just problematic but seditious\"",
    "content": "West Bengal Chief Minitser Mamata Banerjee recently claimed that Afghanistan doesn\u2019t share border with India, while addressing the media in Bengal.\nThe video clip in which Banerjee is heard stating so gained attention after Bharatiya Janata Party (BJ... [1346 chars]",
    "url": "https://www.news18.com/politics/afghanistan-doesnt-share-border-with-india-bengal-cm-mamata-banerjee-claims-amidst-caa-row-8814742.html",
    "image": "https://images.news18.com/ibnlive/uploads/2024/03/mixcollage-10-mar-2024-03-53-pm-9966-2024-03-d06e88bfbfe8e8b34c0549bbd9cdaae2-16x9.jpg?impolicy=website&width=1200&height=675",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:15:02Z",
    "source": {
      "name": "News18",
      "url": "https://www.news18.com"
    },
    "short_uuid": "6ead4b15"
  },
  {
    "title": "North Korea's Kim 'drives' new tank during mock battle",
    "description": "North Korean leader Kim Jong Un guided a military demonstration involving a new battle tank, state media KCNA reported on Thursday, in the latest show of force by the isolated state as South Korea and the United States wrapped up joint drills.",
    "content": "North Korean leader Kim Jong Un guided a military demonstration involving a new battle tank, state media KCNA reported on Thursday, in the latest show of force by the isolated state as South Korea and the United States wrapped up joint drills. Kim ex... [2272 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/law-order/2858227-north-koreas-kim-drives-new-tank-during-mock-battle",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/03_03_2020_19_07_32_0301512.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:12:33Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "8304d1a0"
  },
  {
    "title": "700 investigations launched after calls to Met Police anti-corruption service as national hotline goes live",
    "description": "Scandals, including the murder of Sarah Everard by Wayne Couzens, and then PC David Carrick being revealed to be a serial rapist, have shaken public trust in the force.",
    "content": "The Metropolitan Police have launched more than 700 investigations after nearly 3,000 contacts were made to an anti-corruption hotline in its first 18 months of operation.\nThe figures for the country's largest force were revealed on Thursday as the p... [2407 chars]",
    "url": "https://news.sky.com/story/700-investigations-launched-after-calls-to-met-police-anti-corruption-service-as-national-hotline-goes-live-13094270",
    "image": "https://e3.365dm.com/24/03/1600x900/skynews-police-generic_6489702.jpg?20240314020353",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:10:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky News",
      "url": "https://news.sky.com"
    },
    "short_uuid": "931421aa"
  },
  {
    "title": "PCdoB anuncia apoio \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o de C\u00edcero Lucena",
    "description": "PCdoB anuncia apoio \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o de C\u00edcero Lucena",
    "content": "O Diret\u00f3rio do Partido Comunista no Brasil (PCdoB) anunciou nesta quarta-feira (13) seu apoio \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o do prefeito C\u00edcero Lucena (PP) em Jo\u00e3o Pessoa.\nO partido integra a Federa\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a, junto com o PV e um setor dissidente do PT.\nSegundo a pr... [518 chars]",
    "url": "https://paraibaonline.com.br/politica/2024/03/13/pcdob-anuncia-apoio-a-reeleicao-de-cicero-lucena/",
    "image": "https://paraibaonline.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cicero-lucena.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:07:52Z",
    "source": {
      "name": "Para\u00edba Online",
      "url": "https://paraibaonline.com.br"
    },
    "short_uuid": "4b4b774e"
  },
  {
    "title": "US House passes bill to force ByteDance to divest TikTok or face ban",
    "description": "White House press secretary Karine Jean-Pierre added later that the Biden administration also wanted to see \"the Senate take swift action.\" The fate of TikTok, used by about 170 million Americans, has become a major issue in Washington where lawmakers have complained their offices have been flooded with calls from TikTok users who oppose the legislation.",
    "content": "The U.S. House of Representatives overwhelmingly passed a bill on Wednesday that would give TikTok's Chinese owner ByteDance about six months to divest the U.S. assets of the short-video app, or face a ban, in the greatest threat to the app since the... [4930 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/politics/2858224-us-house-passes-bill-to-force-bytedance-to-divest-tiktok-or-face-ban",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/27_05_2019_12_10_51_4304562.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:04:23Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "b944c9d6"
  },
  {
    "title": "Presidente do PSB diz que Azevedo quer presidir legenda antes de deixar o governo",
    "description": "O presidente nacional do Partido Socialista Brasileiro (PSB), Carlos Siqueira, revelou que o governador da Para\u00edba, Jo\u00e3o Azev\u00eado, expressou sua vontade de assumir a dire\u00e7\u00e3o do partido antes de deixar o cargo para disputar uma vaga no Senado. Segundo Siqueira, Azev\u00eado enxerga essa mudan\u00e7a como uma maneira de proporcionar maior\u2026",
    "content": "O presidente nacional do Partido Socialista Brasileiro (PSB), Carlos Siqueira, revelou que o governador da Para\u00edba, Jo\u00e3o Azev\u00eado, expressou sua vontade de assumir a dire\u00e7\u00e3o do partido antes de deixar o cargo para disputar uma vaga no Senado.\nSegundo ... [578 chars]",
    "url": "https://paraibaonline.com.br/politica/2024/03/13/presidente-do-psb-diz-que-azevedo-quer-presidir-legenda-antes-de-deixar-o-governo/",
    "image": "https://paraibaonline.com.br/wp-content/uploads/2024/03/carlos-siqueira-presidente-do-psb-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:03:50Z",
    "source": {
      "name": "Para\u00edba Online",
      "url": "https://paraibaonline.com.br"
    },
    "short_uuid": "2a9469ae"
  },
  {
    "title": "Praia de Ipanema \u00e9 eleita segunda melhor do mundo",
    "description": "Sendo a \u00fanica praia brasileira no top 20 do guia divulgado previamente pelo site de viagens\u00a0Lonely Planet, a praia de Ipanema, localizada na zona sul do Rio de Janeiro, foi classificada em segundo lugar na sele\u00e7\u00e3o de melhores praias do mundo, perdendo apenas para The Pass,...",
    "content": "Sendo a \u00fanica praia brasileira no top 20 do guia divulgado previamente pelo site de viagens Lonely Planet, a praia de Ipanema, localizada na zona sul do Rio de Janeiro, foi classificada em segundo lugar na sele\u00e7\u00e3o de melhores praias do mundo, perdend... [1937 chars]",
    "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/praia-de-ipanema-e-eleita-segunda-melhor-do-mundo/",
    "image": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/5/4/csm_PRAIA_DE_IPANEMA_FREEPIK_27c902086d.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:03:00Z",
    "source": {
      "name": "TNH1",
      "url": "https://www.tnh1.com.br"
    },
    "short_uuid": "673d98cb"
  },
  {
    "title": "D\u00e9cimo terceiro de aposentados e pensionistas do INSS \u00e9 antecipado",
    "description": "Decreto assinado pelo presidente Lula antecipa o pagamento do abono anual a aposentados e pensionistas, o d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio",
    "content": "Decreto assinado pelo presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva e publicado nesta quarta-feira, 13, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o antecipa o pagamento do abono anual a aposentados e pensionistas, conhecido como d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio de benefici\u00e1rios do Ins... [2176 chars]",
    "url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/decimo-terceiro-de-aposentados-e-pensionistas-do-inss-e-antecipado/",
    "image": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1280,h=720,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2023/08/istock-1322176521.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:02:19Z",
    "source": {
      "name": "Catraca Livre - Not\u00edcias",
      "url": "https://catracalivre.com.br"
    },
    "short_uuid": "6974f681"
  },
  {
    "title": "Soccer-Bullet point previews of Premier League matches",
    "description": "* Both sides have lost four of their last five league games (D1 L4). Luton Town v Nottingham Forest (1500) * The sides meet for the second time in the Premier League. * Their last meeting at Forest ended in a 2-2 draw.",
    "content": "Match-by-match facts and statistics ahead of the next round of Premier League fixtures from March 16-17 (all times GMT): Saturday, March 16\nBurnley v Brentford (1500) * Brentford have won twice in their three Premier League meetings with Burnley.\n* B... [986 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/sports-games/2858222-soccer-bullet-point-previews-of-premier-league-matches",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/22_07_2020_11_20_50_3283068.png?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T02:02:15Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "69d410ac"
  },
  {
    "title": "China's defence ministry says it held military staff dialogue with NATO",
    "description": "Both sides agreed on the \"value of continued engagement\", it added in a statement on its website. The bloc said last year that while China was not an \"adversary\" it challenged NATO members' interests, security and values with its \"ambitions and coercive policies\".",
    "content": "China and NATO held an eighth military staff dialogue on security policy in Beijing on Wednesday, according to a statement from the Chinese defence ministry.\nThe two sides exchanged views on defence matters between China and NATO, as well as the inte... [1360 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/law-order/2858304-chinas-defence-ministry-says-it-held-military-staff-dialogue-with-nato",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/01_04_2019_17_12_02_6631371.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:10:11Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "9e0acd6f"
  },
  {
    "title": "New Delhi steps up security ahead of rally by protesting farmers",
    "description": "Farmers' leaders said last week that people from several central and northern states were expected to participate in Thursday's rally, while farmer groups from southern and western India also said they were preparing to join the protests. The protest comes weeks before national elections, due by May, in which Prime Minister Narendra Modi is seeking a rare third term.",
    "content": "Police in the Indian capital put up barricades, stepped up security and warned of traffic congestion on Thursday as thousands of protesting farmers were due to arrive for a rally in support of their demand for higher crop prices.\nThousands of farmers... [1693 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/headlines/2858303-new-delhi-steps-up-security-ahead-of-rally-by-protesting-farmers",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/27_06_2019_15_04_53_4794057.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:10:01Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "79a45cfc"
  },
  {
    "title": "I'm A Celeb 2024 Clues: Who is going into the jungle?",
    "description": "All the clues about who is entering I'm A Celebrity... Get Me Out of Here for 2024.",
    "content": "Jackie's love life has been a widely discussed topic over the years. Getty\nMega Influencer\nAs for the mega influencer, they are described as a major diva who will surely struggle without her creature comforts.\nShe's made a headline or two, much like ... [5225 chars]",
    "url": "https://www.newidea.com.au/im-a-celebrity-get-me-out-of-here-australia-clues-2024",
    "image": "http://www.newidea.com.au/media/134932/im-a-celeb-2024-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:06:57Z",
    "source": {
      "name": "New Idea",
      "url": "https://www.newidea.com.au"
    },
    "short_uuid": "207f15ec"
  },
  {
    "title": "The 'secret' washing machine latch that can unlock the door mid-wash",
    "description": "A TikToker has gone viral with advice on how to unlock the washing machine door if you have forgotten something",
    "content": "Our free email updates are the best way to get headlines direct to your inbox\nOur free email updates are the best way to get headlines direct to your inbox\nThe washing machine nightmare is over for people who remember all too late that there's someth... [1620 chars]",
    "url": "https://www.coventrytelegraph.net/whats-on/family-kids-news/secret-washing-machine-latch-can-28810574",
    "image": "https://i2-prod.coventrytelegraph.net/incoming/article28810859.ece/ALTERNATES/s1200/0_washingmachine2.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:06:00Z",
    "source": {
      "name": "Coventry Telegraph",
      "url": "https://www.coventrytelegraph.net"
    },
    "short_uuid": "e565d336"
  },
  {
    "title": "La surabondance de l'offre pousse le bl\u00e9 am\u00e9ricain vers ses plus bas niveaux depuis 2020",
    "description": "Les contrats \u00e0 terme sur le bl\u00e9 de Chicago ont gliss\u00e9 vers leurs plus bas niveaux depuis 2020 jeudi, l'offre russe bon march\u00e9 continuant d'exercer une pression sur les prix et de saper la...",
    "content": "Les contrats \u00e0 terme sur le bl\u00e9 de Chicago ont gliss\u00e9 vers leurs plus bas niveaux depuis 2020 jeudi, l'offre russe bon march\u00e9 continuant d'exercer une pression sur les prix et de saper la comp\u00e9titivit\u00e9 des r\u00e9coltes am\u00e9ricaines.\nLes contrats \u00e0 terme s... [3117 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/future/WHEAT-FUTURE-ZW-CBE-C1-16218/actualite/La-surabondance-de-l-offre-pousse-le-ble-americain-vers-ses-plus-bas-niveaux-depuis-2020-46166393/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2016-09-30T144016Z_2_LYNXNPEC8T0RB_RTROPTP_2_CHINA-CORN-EXPORTS.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:05:30Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "4ae9f70"
  },
  {
    "title": "Tennis-Rune battles past Fritz to set up Medvedev showdown at Indian Wells",
    "description": "Rune surrendered the opening set in 32 minutes and looked down for the count when 2022 winner Fritz went up 5-4 and 40-30 in the next, but the seventh-seeded Dane produced a vital hold before forcing a tiebreak. The 20-year-old stepped up a gear to level the contest at one set all and broke his American opponent for the first time with some blistering shotmaking for a 3-1 lead in the decider.",
    "content": "(Recasts after late match) March 13 (Reuters) -\nHolger Rune rallied from a set down and saved a match point to defeat former champion Taylor Fritz 2-6 7-6(2) 6-3 on Wednesday and reach the Indian Wells quarter-finals where he will meet fourth seed Da... [2422 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/sports-games/2858298-tennis-rune-battles-past-fritz-to-set-up-medvedev-showdown-at-indian-wells",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/16_01_2019_13_01_16_4088895.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:05:29Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "dfb7cea1"
  },
  {
    "title": "How a Birmingham school got its 'first ever Good' Ofsted report",
    "description": "School leaders at John Willmott School in Sutton Coldfield have rewritten the curriculum, adopted a new motto, redesigned the uniform and are even planning to change the name",
    "content": "A Birmingham secondary school is celebrating its first-ever good rating from Ofsted. John Willmott School in Sutton Coldfield has reinvented itself over the last year by embarking on a series of improvements.\nHeadteacher Nicola Gould and the leadersh... [4192 chars]",
    "url": "https://www.birminghammail.co.uk/news/midlands-news/how-birmingham-school-first-ever-28803559",
    "image": "https://i2-prod.birminghammail.co.uk/incoming/article28800696.ece/ALTERNATES/s1200/0_ZCR_BEM_120324ofstedJPG.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:04:00Z",
    "source": {
      "name": "Birmingham Live",
      "url": "https://www.birminghammail.co.uk"
    },
    "short_uuid": "5618c850"
  },
  {
    "title": "Le constructeur Italian-Thai Development fait face \u00e0 des probl\u00e8mes de tr\u00e9sorerie et cherche \u00e0 obtenir des pr\u00eats bancaires",
    "description": "Le plus grand constructeur tha\u00eflandais, Italian-Thai Development, n\u00e9gocie avec les banques pour obtenir de nouveaux pr\u00eats en raison de probl\u00e8mes de tr\u00e9sorerie qui l'ont incit\u00e9 \u00e0 verser des...",
    "content": "Le plus grand constructeur tha\u00eflandais, Italian-Thai Development, n\u00e9gocie avec les banques pour obtenir de nouveaux pr\u00eats en raison de probl\u00e8mes de tr\u00e9sorerie qui l'ont incit\u00e9 \u00e0 verser des salaires partiels, a d\u00e9clar\u00e9 la soci\u00e9t\u00e9 mercredi.\nItalian-Tha... [1056 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/ITALIAN-THAI-DEVELOPMENT-6492529/actualite/Le-constructeur-Italian-Thai-Development-fait-face-a-des-problemes-de-tresorerie-et-cherche-a-ob-46166379/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:03:12Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "7b202b84"
  },
  {
    "title": "\"Sauveur\", \"meilleur pr\u00e9sident\": l'aura in\u00e9branlable de Trump en Californie rurale",
    "description": "Dans son salon de coiffure en pleine campagne californienne, Woody Clendenen affiche fi\u00e8rement des casquettes \"Trump 2020\" et \"Make America Great Again\", aux c\u00f4t\u00e9s d'un fusil \u00e0 double canon, d'affiches de ro... - 14/03/2024 \u00e0 05:01 - Boursorama",
    "content": "Woody Clendenen, coiffeur, le 23 f\u00e9vrier 2024 \u00e0 Cottonwood, aux Etats-Unis ( AFP / Frederic J. BROWN )\nDans son salon de coiffure en pleine campagne californienne, Woody Clendenen affiche fi\u00e8rement des casquettes \"Trump 2020\" et \"Make America Great A... [4688 chars]",
    "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/sauveur-meilleur-president-l-aura-inebranlable-de-trump-en-californie-rurale-e7a417162e0cf3ebd685f431ca3fa944",
    "image": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/4/1/7/417e56e7de31d8e844ef5716e78897c2-1200x800.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:01:29Z",
    "source": {
      "name": "Boursorama",
      "url": "https://www.boursorama.com"
    },
    "short_uuid": "202b5594"
  },
  {
    "title": "\"Sauveur\", \"meilleur pr\u00e9sident\": l'aura in\u00e9branlable de Trump en Californie rurale",
    "description": "Dans son salon de coiffure en pleine campagne californienne, Woody Clendenen affiche fi\u00e8rement des casquettes \"Trump 2020\" et \"Make America Great Again\", aux c\u00f4t\u00e9s d'un fusil \u00e0 double canon, d'affiches de rod\u00e9o et de r\u00e9f\u00e9rences \u00e0 la constitution am\u00e9ricaine.",
    "content": "Dans son salon de coiffure en pleine campagne californienne, Woody Clendenen affiche fi\u00e8rement des casquettes \"Trump 2020\" et \"Make America Great Again\", aux c\u00f4t\u00e9s d'un fusil \u00e0 double canon, d'affiches de rod\u00e9o et de r\u00e9f\u00e9rences \u00e0 la constitution am\u00e9r... [4408 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/monde/amp-quot-sauveur-amp-quot-amp-quot-meilleur-president-amp-quot-l-aura-inebranlable-de-trump-en-californie-rurale-CNT000002cWvBI.html",
    "image": "https://media3.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2F46a%2F831%2F4aff1b211ae00c89bd90d4d194%2F000_34KA9TY-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T04:01:29Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "6d062786"
  },
  {
    "title": "Technip Energies N : SBM Offshore et Technip Energies signent un accord de partenariat pour former EkWiL, une joint-venture sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019\u00e9olien offshore flottant -Le 14 mars 2024 \u00e0 07:04",
    "description": "SBM Offshore et Technip Energies signent un accord de partenariat pour former EkWiL, une joint- venture sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'\u00e9olien offshore flottant\nMars 14,...",
    "content": "SBM Offshore con\u00e7oit, construit, installe et exploite des installations flottantes en mer pour l'industrie de l'\u00e9nergie offshore. En tant que fournisseur de technologies de pointe, nous mettons notre expertise maritime au service d'une transition \u00e9ne... [9687 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/TECHNIP-ENERGIES-N-V-118964900/actualite/Technip-Energies-N-SBM-Offshore-et-Technip-Energies-signent-un-accord-de-partenariat-pour-former-E-46166826/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdblanc.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:04:04Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "dea6a296"
  },
  {
    "title": "L'exc\u00e9dent commercial indon\u00e9sien de f\u00e9vrier devrait s'\u00e9largir \u00e0 2,32 milliards de dollars",
    "description": "L'exc\u00e9dent commercial de l'Indon\u00e9sie pour le mois de f\u00e9vrier devrait s'\u00eatre l\u00e9g\u00e8rement accru par rapport au mois pr\u00e9c\u00e9dent, les exportations s'\u00e9tant probablement contract\u00e9es \u00e0 un rythme...",
    "content": "L'exc\u00e9dent commercial de l'Indon\u00e9sie pour le mois de f\u00e9vrier devrait s'\u00eatre l\u00e9g\u00e8rement accru par rapport au mois pr\u00e9c\u00e9dent, les exportations s'\u00e9tant probablement contract\u00e9es \u00e0 un rythme plus lent, tandis que les importations ont augment\u00e9 avant le moi... [1203 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/indice/TOPIX-INDEX-61714390/actualite/L-excedent-commercial-indonesien-de-fevrier-devrait-s-elargir-a-2-32-milliards-de-dollars-46166591/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2021-06/2021-06-11T071859Z_1_LYNXNPEH5A0AR_RTROPTP_3_INDONESIA-ECONOMY-TRADE.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:02:27Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "f3f4a66c"
  },
  {
    "title": "You could do everything you wanted without leaving this Manchester village",
    "description": "As Withington Village looks forward to a regeneration scheme, the M.E.N looks at what its changes reveal about how the British high street has changed",
    "content": "Something went wrong, please try again later.\nInvalid email Something went wrong, please try again later.\nGet the latest nostalgia features and photo stories from Manchester straight to your inbox\nSomething went wrong, please try again later.\nGet the... [4480 chars]",
    "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk/news/nostalgia/you-could-everything-you-wanted-28729999",
    "image": "https://i2-prod.liverpoolecho.co.uk/incoming/article28736072.ece/ALTERNATES/s1200/1_Withington_comp1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:01:54Z",
    "source": {
      "name": "Manchester Evening News",
      "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk"
    },
    "short_uuid": "9802618b"
  },
  {
    "title": "He was left alone with them in his most vulnerable moment... what happened next was horrific",
    "description": "Owa Darling, Abdul Saleem and another security guard launched a vicious attack on a patient at North Manchester General",
    "content": "Hospital security staff battered a vulnerable patient leaving him covered in bruises in a \u2018shocking display of abuse of power\u2019. The suicidal victim had been rushed to North Manchester General Hospital in an ambulance after taking an overdose.\nAfter b... [6776 chars]",
    "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk/news/greater-manchester-news/left-alone-most-vulnerable-moment-28813104",
    "image": "https://i2-prod.manchestereveningnews.co.uk/incoming/article28813237.ece/ALTERNATES/s1200/0_Headline.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:01:40Z",
    "source": {
      "name": "Manchester Evening News",
      "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk"
    },
    "short_uuid": "9a0759f5"
  },
  {
    "title": "Innate Pharma organise une conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique et un webcast pour pr\u00e9senter ses r\u00e9sultats financiers 2023",
    "description": "Regulatory News:\nInnate Pharma SA a annonc\u00e9 aujourd'hui qu'elle organisera une conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique le jeudi 21 mars 2024 \u00e0 14h00 CET / 9h00 EDT \u00e0 la suite de la publication de ses...",
    "content": "Regulatory News:\nInnate Pharma SA (Euronext Paris : IPH ; Nasdaq : IPHA) (\u00ab Innate \u00bb ou la \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 \u00bb) a annonc\u00e9 aujourd'hui qu'elle organisera une conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique le jeudi 21 mars 2024 \u00e0 14h00 CET / 9h00 EDT \u00e0 la suite de la publication de ... [4641 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/INNATE-PHARMA-35620/actualite/Innate-Pharma-organise-une-conference-telephonique-et-un-webcast-pour-presenter-ses-resultats-f-46166746/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:01:02Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "a710b4ba"
  },
  {
    "title": "Octopus Energy smart meter warning as 300,000 customers face big switch",
    "description": "Octopus Energy's purchase of Shell Energy's household gas and electricity business has seen them send out a message to customers who have yet to move over",
    "content": "Our free email updates are the best way to get headlines direct to your inbox\nOur free email updates are the best way to get headlines direct to your inbox\nOctopus Energy has issued a smart meter message to customers as it spells out the significance... [2112 chars]",
    "url": "https://www.coventrytelegraph.net/news/cost-of-living/octopus-energy-smart-meter-warning-28810715",
    "image": "https://i2-prod.coventrytelegraph.net/incoming/article28810785.ece/ALTERNATES/s1200/0_octopusenergy5.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:01:00Z",
    "source": {
      "name": "Coventry Telegraph",
      "url": "https://www.coventrytelegraph.net"
    },
    "short_uuid": "49876279"
  },
  {
    "title": "How do you know if your friend is an emotional vampire? What if it is you?",
    "description": "Relationships: It can be hard to spot a friend who intentionally or unconsciously saps our energy",
    "content": "It seems it would be easy to recognise a \u201cgood\u201d friend. They are there for us, have our best interests at heart, and give us space to breathe and grow. There\u2019s also a presumption that a \u2018bad\u2019 friend would stand out like the sore throbbing thumb they ... [6957 chars]",
    "url": "https://www.irishtimes.com/health/your-wellness/2024/03/14/how-do-you-know-if-your-friend-is-an-emotional-vampire-what-if-it-is-you/",
    "image": "https://www.irishtimes.com/resizer/jGPqnDpC-CXrxtpaB857rwzEn64=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/irishtimes/GBJHNB45GZBKVNYWMTWIDTZGH4.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:01:00Z",
    "source": {
      "name": "The Irish Times",
      "url": "https://www.irishtimes.com"
    },
    "short_uuid": "1967bf4"
  },
  {
    "title": "La consommation extravagante du Volvo EX30, la puissance des cartes graphiques Nvidia et un nouveau v\u00e9lo \u00e9lectrique chez Decathlon",
    "description": "Vous n\u2019avez pas eu le temps de suivre l\u2019actualit\u00e9 hier\u2009? Voici ce qui a marqu\u00e9 le mercredi 13 mars : la consommation \u00e9lectrique d'un v\u00e9hicule Volvo, la puissance des cartes graphiques Nvidia et un nouveau VAE chez Decathlon. Pour ne manquer aucune actualit\u00e9, pensez \u00e0 vous inscrire \u00e0 la newsletter Frandroid.",
    "content": "Vous n\u2019avez pas eu le temps de suivre l\u2019actualit\u00e9 hier ? Voici ce qui a marqu\u00e9 le mercredi 13 mars : la consommation \u00e9lectrique d'un v\u00e9hicule Volvo, la puissance des cartes graphiques Nvidia et un nouveau VAE chez Decathlon. Pour ne manquer aucune ac... [1310 chars]",
    "url": "https://www.frandroid.com/actualites-generales/1964438_la-consommation-extravagante-du-volvo-ex30-la-puissance-des-cartes-graphiques-nvidia-et-un-nouveau-velo-electrique-chez-decathlon",
    "image": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/nvidia-geforce-rtx-3080-3.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:00:39Z",
    "source": {
      "name": "Frandroid",
      "url": "https://www.frandroid.com"
    },
    "short_uuid": "33a48bb1"
  },
  {
    "title": "Why US lawmakers want TikTok to go away",
    "description": "The U.S. government is pushing to ban TikTok nationwide, but why is the app such a huge concern for lawmakers?",
    "content": "TikTok, the wildly popular video-sharing app, has become a cultural phenomenon. But its future in the US is uncertain; lawmakers from both sides of the aisle are pushing for a ban, citing national security concerns and issues with content moderation ... [5355 chars]",
    "url": "https://www.androidcentral.com/apps-software/why-us-lawkmakers-want-tiktok-banned",
    "image": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/grNeVRDB3Cyt4cKWUcd9QL-1200-80.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:00:37Z",
    "source": {
      "name": "Android Central",
      "url": "https://www.androidcentral.com"
    },
    "short_uuid": "6a6ea88e"
  },
  {
    "title": "Accident tragique en pleine f\u00eate de fian\u00e7ailles : le futur mari\u00e9 meurt \u00e0 29 ans devant sa compagne enceinte",
    "description": "Leur f\u00eate de fian\u00e7ailles, organis\u00e9e le 10 mars 2024, devait \u00eatre doublement heureuse. Le futur mari\u00e9 meurt dans de terribles circonstances inimaginables.",
    "content": "Leurs amis et proches \u00e9taient r\u00e9unis pour une double c\u00e9l\u00e9bration. Ce qui devait \u00eatre l\u2019un des plus beaux jours de leur vie, par un curieux retournement de situation, tourne au drame. Lilly Watts est veuve suite \u00e0 un accident brutal qui a mis fin \u00e0 la... [1727 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/vecu/accident-tragique-en-pleine-fete-de-fiancailles-le-futur-marie-meurt-a-29-ans-devant-sa-compagne-enceinte-3416711",
    "image": "https://sf1.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/gift-habeshaw-sqcvxmxgpfw-unsplash-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T06:00:28Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "a5db9ed0"
  },
  {
    "title": "L\u2019acteur Michael Culver, vu dans \" Star Wars \" et \" James Bond \", est mort \u00e0 85 ans",
    "description": "Il \u00e9tait connu pour l\u2019une des sc\u00e8nes de mort les plus m\u00e9morables de la saga \u00ab\u00a0Star Wars\u00a0\u00bb, dans \u00ab\u00a0L\u2019Empire contre-attaque\u00a0\u00bb.",
    "content": "D\u00c9C\u00c8S - L\u2019acteur britannique Michael Culver est mort \u00e0 85 ans. Son d\u00e9c\u00e8s remonte au 27 f\u00e9vrier, mais son agent n\u2019en a fait l\u2019annonce que cette semaine. Si la cause du d\u00e9c\u00e8s n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e, il souffrait d\u2019un cancer depuis plusieurs ann\u00e9es.\nL\u2019acte... [2241 chars]",
    "url": "https://www.huffingtonpost.fr/culture/article/l-acteur-michael-culver-vu-dans-star-wars-et-james-bond-est-mort-a-85-ans_231205.html",
    "image": "https://huffpost-focus.sirius.press/2024/03/14/38/0/724/407/1820/1023/75/0/4e0740c_1710402768912-capture-d-a-cran-2024-03-14-085120.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:05:00Z",
    "source": {
      "name": "Le HuffPost",
      "url": "https://www.huffingtonpost.fr"
    },
    "short_uuid": "22596250"
  },
  {
    "title": "La centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia bombard\u00e9e par l'Ukraine, affirme sa direction russe",
    "description": "La direction de la centrale\nnucl\u00e9aire de Zaporijjia, situ\u00e9e en Ukraine mais contr\u00f4l\u00e9e par la\nRussie, a d\u00e9clar\u00e9 jeudi que l'arm\u00e9e ukrainienne avait bombard\u00e9\nune infrastructure critique du...\n-Le 14 mars 2024 \u00e0 09:03\n- Zonebourse",
    "content": "MOSCOU, 14 mars (Reuters) - La direction de la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia, situ\u00e9e en Ukraine mais contr\u00f4l\u00e9e par la Russie, a d\u00e9clar\u00e9 jeudi que l'arm\u00e9e ukrainienne avait bombard\u00e9 une infrastructure critique du site.\nUn engin explosif a \u00e9t\u00e9 largu... [1005 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/actualite-bourse/La-centrale-nucleaire-de-Zaporijjia-bombardee-par-l-Ukraine-affirme-sa-direction-russe-46168639/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:03:37Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "c023558b"
  },
  {
    "title": "Shell revoit \u00e0 la baisse son objectif de r\u00e9duction des \u00e9missions de carbone pour 2030",
    "description": "Shell a revu \u00e0 la baisse son objectif de r\u00e9duction de l'intensit\u00e9 de ses \u00e9missions globales de carbone d'ici 2030, a annonc\u00e9 la soci\u00e9t\u00e9 jeudi, citant les pr\u00e9visions de baisse des ventes...",
    "content": "Shell a revu \u00e0 la baisse son objectif de r\u00e9duction de l'intensit\u00e9 de ses \u00e9missions globales de carbone d'ici 2030, a annonc\u00e9 la soci\u00e9t\u00e9 jeudi, citant les pr\u00e9visions de baisse des ventes d'\u00e9lectricit\u00e9.\nDans une mise \u00e0 jour annuelle de sa strat\u00e9gie de ... [1639 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/SHELL-PLC-130945922/actualite/Shell-revoit-a-la-baisse-son-objectif-de-reduction-des-emissions-de-carbone-pour-2030-46168478/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2024-03/2024-03-14T074828Z_1_LYNXNPEK2D07Q_RTROPTP_3_UKRAINE-CRISIS-GERMANY-ENERGY.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:03:00Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "dc53160b"
  },
  {
    "title": "USA: pas de stagflation en vue, mais une baisse progressive de l'inflation, selon Yellen",
    "description": "La secr\u00e9taire am\u00e9ricaine au Tr\u00e9sor, Janet Yellen, a indiqu\u00e9 mercredi que, malgr\u00e9 le rebond de la hausse des prix en f\u00e9vrier, elle n'anticipe pas de stagflation aux Etats-Unis, c'est-\u00e0-dire de l'inflation ... - 14/03/2024 \u00e0 09:02 - Boursorama",
    "content": "USA: pas de stagflation en vue, mais une baisse progressive de l'inflation, selon Yellen\nJanet Yellen \u00e0 Santiago, le 1er mars 2024. ( AFP / RODRIGO ARANGUA )\nLa secr\u00e9taire am\u00e9ricaine au Tr\u00e9sor, Janet Yellen, a indiqu\u00e9 mercredi que, malgr\u00e9 le rebond d... [2419 chars]",
    "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/usa-pas-de-stagflation-en-vue-mais-une-baisse-progressive-de-l-inflation-selon-yellen-9b25e5db77ae39f2d0de306c352bb4e0",
    "image": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/b/f/7/bf7b391bfefa3e135d92fe34ab5852ff-1600x1066.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:02:22Z",
    "source": {
      "name": "Boursorama",
      "url": "https://www.boursorama.com"
    },
    "short_uuid": "7770c3a5"
  },
  {
    "title": "Clare threatens to take funding away from Cranbrook",
    "description": "Education Minister Jason Clare has threatened to withdraw federal funding from Cranbrook School if an investigation finds \u201cevidence of a pattern of immoral or unethical behaviour\u201d.",
    "content": "Cranbrook principal Nicholas Sampson resigned last Friday, four days after the Four Corners program, when it came to light that in 2015 Mr Sampson kept employed, and subsequently promoted, a teacher at the school, despite being aware the teacher had ... [1962 chars]",
    "url": "https://www.afr.com/work-and-careers/education/clare-threatens-to-take-funding-away-from-cranbrook-20240314-p5fcir",
    "image": "https://static.ffx.io/images/$zoom_0.881%2C$multiply_2%2C$ratio_1.777778%2C$width_1059%2C$x_0%2C$y_0/t_crop_custom/c_scale%2Cw_800%2Cq_88%2Cf_jpg/t_afr_no_label_no_age_social_wm/7acdf2b605c9933cb3ff01d308fc0b91a27b300c",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:02:11Z",
    "source": {
      "name": "The Australian Financial Review",
      "url": "https://www.afr.com"
    },
    "short_uuid": "d088566a"
  },
  {
    "title": "En direct des March\u00e9s : Engie, GTT, Technip Energies, BioM\u00e9rieux, AB Inbev, Nestl\u00e9, ID Logistics...",
    "description": "Tous les matins, l'\u00e9quipe Zonebourse recense et synth\u00e9tise les informations marquantes concernant les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es dans le monde, pour disposer des principales actualit\u00e9s d\u00e8s le d\u00e9but de la...\n-Le 14 mars 2024 \u00e0 08:46\n- Zonebourse",
    "content": "Tous les matins, l'\u00e9quipe Zonebourse recense et synth\u00e9tise les informations marquantes concernant les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es dans le monde, pour disposer des principales actualit\u00e9s d\u00e8s le d\u00e9but de la journ\u00e9e boursi\u00e8re. Le contenu comprend une partie sur la ... [2969 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/actualite-bourse/En-direct-des-Marches-Engie-GTT-Technip-Energies-BioMerieux-AB-Inbev-Nestle-ID-Logistics-46168467/",
    "image": "https://img.zonebourse.com/reuters/2018-06/2018-06-20T104906Z_1_LYNXMPEE5J0WG_RTROPTP_3_EU-ENGIE-TAXAVOIDANCE.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:02:03Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "2faabff5"
  },
  {
    "title": "Tragedia de la 2 Mai. Un nou termen \u00een proces",
    "description": "Accidentul de la 2 Mai. Vlad Pascu \u0219i-a recunoscut faptele pentru care este acuzat \u0219i cere simplificarea procesului",
    "content": "Justitie Tragedia de la 2 Mai. Vlad Pascu \u0219i-a recunoscut faptele. Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu judec\u0103toarea care se ocup\u0103 de caz\nCel de-l doilea termen \u00een procesul lui Vlad Pascu, \u015foferul despre care procurorii spun c\u0103 a fost drogat c\u00e2nd a ucis doi tineri \u0219i a... [1973 chars]",
    "url": "https://evz.ro/tragedia-de-la-2-mai-un-nou-termen-in-proces-ce-se-intampla-cu-judecatoarea-care-se-ocupa-de-caz.html",
    "image": "https://media.evz.ro/wp-content/uploads/2024/02/vlad-pascu.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:01:56Z",
    "source": {
      "name": "EVENIMENTUL ZILEI",
      "url": "https://evz.ro"
    },
    "short_uuid": "e9f4f9cb"
  },
  {
    "title": "OL : Pierre Sage pr\u00e9pare une nouvelle masterclass",
    "description": "Satisfait de la performance \u00e0 Lorient (0-2) samedi, Pierre Sage veut poursuivre sur sa lanc\u00e9e. L\u2019entra\u00eeneur de l\u2019Olympique Lyonnais esp\u00e8re afficher la m\u00eame ma\u00eetrise \u00e0 Toulouse vendredi soir.\r\nA ce niveau, l\u2019Olympique Lyonnais ne pourra plus parler de maintien\u2026",
    "content": "Dans : OL.\nPar Eric Bethsy\nSatisfait de la performance \u00e0 Lorient (0-2) samedi, Pierre Sage veut poursuivre sur sa lanc\u00e9e. L\u2019entra\u00eeneur de l\u2019Olympique Lyonnais esp\u00e8re afficher la m\u00eame ma\u00eetrise \u00e0 Toulouse vendredi soir.\nA ce niveau, l\u2019Olympique Lyonnai... [1921 chars]",
    "url": "https://www.foot01.com/equipe/ol/ol-pierre-sage-prepare-une-nouvelle-masterclass-434969",
    "image": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2024/Mar/13/ol-pierre-sage-prepare-une-nouvelle-masterclass-sage-1-373155.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:00:55Z",
    "source": {
      "name": "Foot01.com",
      "url": "https://www.foot01.com"
    },
    "short_uuid": "3da7ed52"
  },
  {
    "title": "Valentin (Top Chef 2024) : mort de son p\u00e8re, cancer, perte d'un \u0153il\u2026 le destin tragique du candidat",
    "description": "Ce mercredi 13 mars, Valentin faisait ses premiers pas dans la 15e saison de Top Chef sur M6. Candidat de la brigade orange, le jeune homme de 28 ans a d\u00fb faire face \u00e0 un destin tragique. R\u00e9cit.",
    "content": "Une histoire poignante. Ce mercredi 13 mars, St\u00e9phane Rotenberg donnait le coup d\u2019envoi \u00e0 le 15e saison de Top Chef. Au cours de ce premier \u00e9pisode, 15 candidats se sont pr\u00e9sent\u00e9s devant H\u00e9l\u00e8ne Darroze, Philippe Etchebest, Paul Pairet, Glenn Viel, St... [2691 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/tv_tele_realite/valentin-top-chef-2024-mort-de-son-pere-cancer-perte-dun-oeil-le-destin-tragique-du-candidat-3415438",
    "image": "https://sf2.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/m6_0063833_0051-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:00:16Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "f46578fe"
  },
  {
    "title": "Is the carbon tax suffering from a failure to communicate?",
    "description": "The political value of the carbon tax rebate depends on Canadians being aware that they're receiving it \u2014\u00a0and a lack of public awareness might explain why the federal government recently changed the name of the payment from the Climate Action Incentive to the Canada Carbon Rebate.",
    "content": "Attacks on the carbon tax are both easy and counterintuitive.\nThe federal price on carbon, implemented in 2019, is still relatively new. After a period of unusually high inflation, Canadians are newly sensitive to the price of goods and necessities. ... [7600 chars]",
    "url": "https://www.cbc.ca/news/politics/carbon-tax-trudeau-premiers-1.7142878",
    "image": "https://i.cbc.ca/1.7143088.1710363260!/fileImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_620/kenney-ford-rally-20181005.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T08:00:00Z",
    "source": {
      "name": "CBC.ca",
      "url": "https://www.cbc.ca"
    },
    "short_uuid": "96ece6ca"
  },
  {
    "title": "Un plan \u00e0 100 milliards d'euros pour moderniser le r\u00e9seau \u00e9lectrique",
    "description": "Le march\u00e9 de la communication, qui r\u00e9unit publicit\u00e9 et autres d\u00e9penses marketing, s'est \u00e9tabli \u00e0 34,1 milliards d'euros en 2023 et devrait atteindre jusqu'\u00e0 35,2 milliards d'euros en 2024 gr\u00e2ce \u00e0 la baisse attendue de l'inflation. \r\nDans le d\u00e9tail, les m\u00e9dias num\u00e9riques devraient conna\u00eetre une hauss",
    "content": "Le march\u00e9 de la communication, qui r\u00e9unit publicit\u00e9 et autres d\u00e9penses marketing, s'est \u00e9tabli \u00e0 34,1 milliards d'euros en 2023 et devrait atteindre jusqu'\u00e0 35,2 milliards d'euros en 2024 gr\u00e2ce \u00e0 la baisse attendue de l'inflation.\nDans le d\u00e9tail, les... [1659 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/energie/un-plan-a-100-milliards-deuros-pour-moderniser-le-reseau-electrique-909246",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/000_8R98ZZ.jpg?vh=5ad8a1&ci_seal=b15a44a90a",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:14:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "93ecc121"
  },
  {
    "title": "Teenager admits manslaughter of Elianne Andam, 25, in Croydon but denies murder",
    "description": "A 17-year-old boy has pleaded guilty at the Old Bailey to the manslaughter of 15-year-old Elianne Andam in Croydon on September 27 last year but denied murdering her.",
    "content": "She suffered a fatal knife wound shortly after she alighted from a No 60 bus with friends in Wellesley Road, near the Whitgift Centre, at around 8.30am on September 27. At a vigil after her death, Rosemarie Mallett, the Bishop of Croydon, read a stat... [286 chars]",
    "url": "https://www.standard.co.uk/news/crime/elianne-andam-death-croydon-schoolgirl-manslaughter-old-bailey-b1145253.html",
    "image": "https://static.standard.co.uk/2023/11/11/11/2cabed10a020968fa8e9b3704c5c8127Y29udGVudHNlYXJjaGFwaSwxNjk5Nzg3MjM2-2.73924477.jpg?width=1200&auto=webp&quality=75",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:11:35Z",
    "source": {
      "name": "Evening Standard",
      "url": "https://www.standard.co.uk"
    },
    "short_uuid": "90454aaf"
  },
  {
    "title": "Hindujas\u2019 request for recusal rejected",
    "description": "The four members of the wealthy Indian Hinduja family on trial in Geneva for human trafficking have suffered a setback at the Federal Court.",
    "content": "Hindujas\u2019 request for recusal rejected\nThe court's remarks were described as \"clumsy\" but not such as to \"establish on its part an appearance of prejudice towards the plaintiffs\". KEYSTONE/\u00a9 KEYSTONE/ VALENTIN FLAURAUD\nThe four members of the wealthy... [4212 chars]",
    "url": "https://www.swissinfo.ch/eng/international-geneva/hindujas-request-for-recusal-rejected/73722463",
    "image": "https://www.swissinfo.ch/content/wp-content/uploads/sites/13/2024/03/597160601_highres.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:11:08Z",
    "source": {
      "name": "Swissinfo (EN)",
      "url": "https://www.swissinfo.ch/eng"
    },
    "short_uuid": "51a9b896"
  },
  {
    "title": "Un plan \u00e0 100 milliards d'euros pour moderniser le r\u00e9seau \u00e9lectrique",
    "description": "Le r\u00e9seau \u00e9lectrique fran\u00e7ais devra subir des travaux de d\u00e9veloppement et de modernisation \u00e9valu\u00e9s \u00e0 environ 100 milliards d'euros d'ici 2040, pour r\u00e9pondre \u00e0 son vieillissement et \u00e0 la transition \u00e9ne... - 14/03/2024 \u00e0 11:10 - Boursorama",
    "content": "Un plan \u00e0 100 milliards d'euros pour moderniser le r\u00e9seau \u00e9lectrique\nLe r\u00e9seau \u00e9lectrique fran\u00e7ais devra subir des travaux de d\u00e9veloppement et de modernisation \u00e9valu\u00e9s \u00e0 environ 100 milliards d'euros d'ici 2040 ( AFP / Charly TRIBALLEAU )\nLe r\u00e9seau \u00e9... [2261 chars]",
    "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/un-plan-a-100-milliards-d-euros-pour-moderniser-le-reseau-electrique-7cbe3fbe3d92fede32f44342280b373c",
    "image": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/c/f/5/cf506651be990dd6f91c7d467a63cc0a-1200x800.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:10:09Z",
    "source": {
      "name": "Boursorama",
      "url": "https://www.boursorama.com"
    },
    "short_uuid": "6cc3b410"
  },
  {
    "title": "Un plan \u00e0 100 milliards d'euros pour moderniser le r\u00e9seau \u00e9lectrique",
    "description": "Le r\u00e9seau \u00e9lectrique fran\u00e7ais devra subir des travaux de d\u00e9veloppement et de modernisation \u00e9valu\u00e9s \u00e0 environ 100 milliards d'euros d'ici 2040, pour r\u00e9pondre \u00e0 son vieillissement et \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique du pays, selon un plan mis en consultation jeudi par RTE, le gestionnaire du r\u00e9seau \u00e0 haute tension.",
    "content": "Le r\u00e9seau \u00e9lectrique fran\u00e7ais devra subir des travaux de d\u00e9veloppement et de modernisation \u00e9valu\u00e9s \u00e0 environ 100 milliards d'euros d'ici 2040, pour r\u00e9pondre \u00e0 son vieillissement et \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique du pays, selon un plan mis en consultatio... [2022 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/economie/un-plan-a-100-milliards-d-euros-pour-moderniser-le-reseau-electrique-CNT000002cWDvM.html",
    "image": "https://media1.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2Fcf5%2F066%2F51be990dd6f91c7d467a63cc0a%2F000_33C29EL-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:10:09Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "ff7b2e46"
  },
  {
    "title": "I Did it My Way: Zita Cobb of Fogo Island Inn, Canada",
    "description": "In our new sustainable travel icons column, Zita Cobb of Fogo Island Inn\u00a0reveals how creating a sustainable luxury hotel resulted in a new economic engine for a remote island destination",
    "content": "My career was in WDM \u2014 wavelength-division multiplexing \u2014 the optical components that have enabled the digital age. Centuries are going by now in decades. If I live a bit longer, I\u2019ll see a few more. How do we make sense of this? What should we do? H... [943 chars]",
    "url": "https://www.standard.co.uk/lifestyle/travel/sustainable-travel/zita-cobb-fogo-island-inn-canada-sustainable-luxury-travel-juliet-kinsman-b1143283.html",
    "image": "https://static.standard.co.uk/2024/03/14/10/57/1F0A1810-2_original_uxga.jpg.jpg?width=1200&auto=webp&quality=75",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:10:07Z",
    "source": {
      "name": "Evening Standard",
      "url": "https://www.standard.co.uk"
    },
    "short_uuid": "fa847197"
  },
  {
    "title": "Cyberattaques contre France Travail et les mutuelles de sant\u00e9 : quels risques pour leurs usagers ? Posez vos questions",
    "description": "Ces derni\u00e8res semaines, des cyberattaques ont atteint les donn\u00e9es de dizaines de millions de personnes en France. Qui est concern\u00e9\u00a0? Quels sont les risques pour les victimes\u00a0? Quelles pr\u00e9cautions prendre\u00a0? Notre journaliste Martin Untersinger r\u00e9pond \u00e0 vos questions.",
    "content": "Live anim\u00e9 par Martin Untersinger\nImage de couverture : LUDOVIC MARIN / AFP\nMercredi 13 mars, France Travail (anciennement P\u00f4le Emploi) a annonc\u00e9 que les donn\u00e9es personnelles de 43 millions de personnes \u2013 toutes celles qui ont \u00e9t\u00e9 inscrites aupr\u00e8s de... [1287 chars]",
    "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/live/2024/03/14/cyberattaques-contre-france-travail-et-les-mutuelles-de-sante-quels-risques-pour-leurs-usagers-posez-vos-questions_6221983_4408996.html",
    "image": "https://img.lemde.fr/2024/03/13/626/0/7497/3748/1440/720/60/0/5467582_5902792-01-06.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:10:00Z",
    "source": {
      "name": "Le Monde",
      "url": "https://www.lemonde.fr"
    },
    "short_uuid": "ec9f1a5d"
  },
  {
    "title": "Josh Cavallo, footballeur australien ouvertement gay, se fiance sur le terrain",
    "description": "L\u2019Australien avait fait son coming out en octobre\u00a02021. Depuis, il prend r\u00e9guli\u00e8rement position pour aider \u00e0 faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s dans le football.",
    "content": "Twitter @JoshuaCavallo Twitter @JoshuaCavallo\nMARIAGE - Il est l\u2019un des rares \u00e0 assumer son homosexualit\u00e9 dans le monde du football. Et il vient de nous offrir une tr\u00e8s belle image. Le footballeur australien Josh Cavallo a demand\u00e9 en mariage son comp... [2154 chars]",
    "url": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/josh-cavallo-footballeur-australien-ouvertement-gay-se-fiance-sur-le-terrain_231214.html",
    "image": "https://huffpost-focus.sirius.press/2022/07/23/0/229/1461/822/1820/1023/75/0/8982a86_1658619579564-617a95182400008d5050876a.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:10:00Z",
    "source": {
      "name": "Le HuffPost",
      "url": "https://www.huffingtonpost.fr"
    },
    "short_uuid": "71889d19"
  },
  {
    "title": "Participez \u00e0 cette conf\u00e9rence sur le vin au profit de l'autonomisation des femmes, \u00e0 Draguignan",
    "description": "Vous \u00eates simples amateurs de vin et curieux d\u2019en d\u00e9couvrir tous ses atouts? Quel que soit le mill\u00e9sime, il n\u2019aura bient\u00f4t plus de secret pour vous.\r\n\r\nVendredi, \u00e0 19 heures, la chapelle de l\u2019Observance, qui abrite r\u00e9guli\u00e8rement des expositions, ouvrira ses portes pour un \u00e9v\u00e9nement inhabituel. Il ne",
    "content": "Vous \u00eates simples amateurs de vin et curieux d\u2019en d\u00e9couvrir tous ses atouts? Quel que soit le mill\u00e9sime, il n\u2019aura bient\u00f4t plus de secret pour vous.\nVendredi, \u00e0 19 heures, la chapelle de l\u2019Observance, qui abrite r\u00e9guli\u00e8rement des expositions, ouvrira... [1884 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/vie-locale/participez-a-cette-conference-sur-le-vin-au-profit-de-lautonomisation-des-femmes-a-draguignan-909228",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/vin-LpP4DPsk.jpg?vh=09cf1a&ci_seal=5a6f4e457e",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:09:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "a3b6489c"
  },
  {
    "title": "Les Nuggest croquent le Heat",
    "description": "Denver a une nouvelle fois remport\u00e9 le remake de la derni\u00e8re finale NBA, mais cette fois sur le parquet de Miami. Les Sacramento Kings ont quant \u00e0 eux remport\u00e9 un match important face aux Los Angeles Lakers.",
    "content": "Denver a une nouvelle fois remport\u00e9 le remake de la derni\u00e8re finale NBA, mais cette fois sur le parquet de Miami. Les Sacramento Kings ont quant \u00e0 eux remport\u00e9 un match important face aux Los Angeles Lakers.\nIl y a deux semaines, pour leur premier af... [3711 chars]",
    "url": "https://www.sports.fr/nba/les-nuggest-croquent-le-heat-814641.html",
    "image": "https://www.sports.fr/wp-content/uploads/2024/03/jokic-denver-miami-140324.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T10:08:53Z",
    "source": {
      "name": "Sports.fr",
      "url": "https://www.sports.fr"
    },
    "short_uuid": "77f05936"
  },
  {
    "title": "Microsoft is planning to make Copilot behave like a \u2018normal\u2019 app in Windows 11",
    "description": "Copilot AI might be freed from its desktop shackles",
    "content": "Windows 11 is set for a major change to the Copilot interface, or at least this is something that\u2019s being tried out in testing.\nWith Windows 11\u2019s preview build 26080 (in both Canary and Dev channels), Microsoft is adding a choice to free Copilot from... [1845 chars]",
    "url": "https://www.techradar.com/computing/windows/microsoft-is-planning-to-make-copilot-behave-like-a-normal-app-in-windows-11",
    "image": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/UMiQfaWfVDppubqsunwNNM-1200-80.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:44:57Z",
    "source": {
      "name": "TechRadar",
      "url": "https://www.techradar.com"
    },
    "short_uuid": "1e621930"
  },
  {
    "title": "Former Treasury Secretary Mnuchin putting together investors to buy TikTok, CNBC reports",
    "description": "His comment comes just a day after the U.S. House of Representatives passed a bill that would give the short-video app's Chinese owner ByteDance about six months to divest the U.S. assets or face a ban. TikTok had called the bill a \"ban\" and urged senators to listen to their constituents before taking any action. \"It's a great business and I'm going to put together a group to buy TikTok,\" he said.",
    "content": "Tik Tok offices shown in California after U.S. Congress passes bill to divest in Chinese owner\n(Reuters) - Former U.S. Treasury Secretary Steven Mnuchin is putting together an investor group to try to buy TikTok, he told CNBC on Thursday.\nHis comment... [680 chars]",
    "url": "https://ca.finance.yahoo.com/news/former-treasury-secretary-mnuchin-putting-124338524.html",
    "image": "https://media.zenfs.com/en/reuters.ca/f125d64babee28b936e153f6e0d69d2e",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:43:38Z",
    "source": {
      "name": "Yahoo Canada Finance",
      "url": "https://ca.finance.yahoo.com"
    },
    "short_uuid": "f5c73808"
  },
  {
    "title": "Amazon's new ecommerce AI tool will let you create a listing using just a URL",
    "description": "Selling on Amazon is getting even easier",
    "content": "Amazon has announced a potentially game-changing ecommerce tool using generative artificial intelligence to make it even easier for sellers to manage their product listings.\nWith the change, sellers will be able to easily create high-quality product ... [1820 chars]",
    "url": "https://www.techradar.com/pro/amazons-new-ecommerce-ai-tool-lets-sellers-create-listings-via-a-url",
    "image": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/kaHg9V68Ubw3d2Kvq45Qxm-1200-80.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:30:25Z",
    "source": {
      "name": "TechRadar",
      "url": "https://www.techradar.com"
    },
    "short_uuid": "15bc2f31"
  },
  {
    "title": "Les fonds de pension europ\u00e9ens privil\u00e9gient l\u2019obligataire et l\u2019investissement responsable en 2024",
    "description": "\u00abCompte tenu de la forte augmentation des rendements et du ralentissement de l'inflation, les gestionnaires se tournent vers la dette de bonne qualit\u00e9 et le cr\u00e9dit priv\u00e9\u00bb, remarque Fadi Abuali suite \u00e0 la pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tude \u00abEuropean Pension Survey\u00bb.",
    "content": "\u00abCompte tenu de la forte augmentation des rendements et du ralentissement de l'inflation, les gestionnaires se tournent vers la dette de bonne qualit\u00e9 et le cr\u00e9dit priv\u00e9\u00bb, remarque Fadi Abuali suite \u00e0 la pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tude \u00abEuropean Pension Surv... [7704 chars]",
    "url": "https://www.allnews.ch/content/points-de-vue/les-fonds-de-pension-europ%C3%A9ens-privil%C3%A9gient-l%E2%80%99obligataire-et-l%E2%80%99investissement",
    "image": "https://www.allnews.ch/sites/default/files/styles/large/public/Fadi_Abuali_RS.jpg?h=1851c7f5&itok=peWjPMoj",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:11:09Z",
    "source": {
      "name": "allnews.ch",
      "url": "https://www.allnews.ch"
    },
    "short_uuid": "1d39894"
  },
  {
    "title": "Bryce Hodgson: Stalker shot dead by police after threatening officers with sword and crossbow, IOPC says",
    "description": "Hodgson ignored instructions and pointed a crossbow at armed officers before being shot in the neck and chest, the IOPC said.",
    "content": "A convicted stalker was shot dead by police after he swung a sword and pointed a crossbow at officers while trying to break into a house in southeast London, an investigation has found.\nBryce Hodgson confronted police before being shot in Southwark o... [2625 chars]",
    "url": "https://news.sky.com/story/bryce-hodgson-stalker-shot-dead-by-police-after-threatening-officers-with-sword-and-crossbow-iopc-says-13094449",
    "image": "https://e3.365dm.com/24/03/1600x900/skynews-london-bryce-hodgson_6489984.jpg?20240314115658",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:11:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky News",
      "url": "https://news.sky.com"
    },
    "short_uuid": "150daa75"
  },
  {
    "title": "Jean-Michel Cohen millionnaire : le m\u00e9diatique m\u00e9decin ne cache rien de son patrimoine et de ses gros revenus",
    "description": "Jeudi 14 mars 2024, Jean-Michel Cohen \u00e9tait l'invit\u00e9 de Jordan de Luxe. Le c\u00e9l\u00e8bre m\u00e9decin et nutritionniste n'a pas fait dans la langue de bois lorsqu'il a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 sur son patrimoine et son salaire.",
    "content": "C'est Jean-Michel Cohen qui s'est pr\u00eat\u00e9 au jeux des questions/r\u00e9ponses face \u00e0 Jordan de Luxe, jeudi 14 mars 2024. Le m\u00e9decin et nutritionniste a plus d'une corde \u00e0 son arc puisqu'il multiplie les apparitions sur les plateaux de t\u00e9l\u00e9vision et il a \u00e9ga... [1957 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/people/jean-michel-cohen-millionnaire-le-mediatique-medecin-ne-cache-rien-de-son-patrimoine-et-de-ses-gros-revenus-3416804",
    "image": "https://sf2.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/untitled-28.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:09:43Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "6507bd01"
  },
  {
    "title": "Celular Seguro atinge nova marca e surpreende governo. Veja n\u00fameros",
    "description": "O Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a divulgou nesta semana novos n\u00fameros do Celular Seguro. Trata-se do sistema criado pela pasta para facilitar a vida de quem perdeu - Atualidades",
    "content": "O Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a divulgou nesta semana novos n\u00fameros do Celular Seguro. Trata-se do sistema criado pela pasta para facilitar a vida de quem perdeu o aparelho de telefone por algum motivo. Por meio dele, \u00e9 poss\u00edvel fazer um alerta de bloqueio.\n... [3530 chars]",
    "url": "https://noticiasconcursos.com.br/celular-seguro-atinge-nova-marca-e-surpreende-governo-veja-numeros/",
    "image": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2024/03/noticiasconcursos.com.br-celular-seguro-atinge-nova-marca-e-surpreende-governo-veja-numeros-nc-03-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:09:24Z",
    "source": {
      "name": "Not\u00edcias Concursos",
      "url": "https://noticiasconcursos.com.br"
    },
    "short_uuid": "56d337a"
  },
  {
    "title": "Eight ways to keep rats away from your garden",
    "description": "Rats can be a real nuisance in the garden, but there are ways to deter them",
    "content": "Something went wrong, please try again later.\nInvalid email Something went wrong, please try again later.\nGet the pick of the week's best stories and fascinating features direct to your inbox every Saturday and Sunday morning in our exclusive Weekend... [5026 chars]",
    "url": "https://www.devonlive.com/news/devon-news/eight-ways-keep-rats-away-9164960",
    "image": "https://i2-prod.bristolpost.co.uk/incoming/article9164968.ece/ALTERNATES/s1200/0_Animal-car-breakdowns.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:09:11Z",
    "source": {
      "name": "Devon Live",
      "url": "https://www.devonlive.com"
    },
    "short_uuid": "a9a4a24c"
  },
  {
    "title": "Papa diz que op\u00e7\u00e3o de renunciar \u00e9 apenas \"uma hip\u00f3tese distante\"",
    "description": "Veja as principais not\u00edcias e manchetes do dia no Brasil e no Mundo. Leia textos e assista a v\u00eddeos de Pol\u00edtica, Cotidiano, Crimes e mais.",
    "content": "No entanto, no livro, ele tranquiliza quanto \u00e0 sua condi\u00e7\u00e3o.\n\"Gra\u00e7as ao Senhor, desfruto de boa sa\u00fade e, se Deus quiser, ainda h\u00e1 muitos projetos a serem realizados\", disse ele, repetindo que consideraria desistir apenas no caso de um \"s\u00e9rio impedime... [907 chars]",
    "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/reuters/2024/03/14/papa-diz-que-opcao-de-renunciar-e-apenas-uma-hipotese-distante.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/interacao/facebook/share/noticias-min.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:08:09Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://noticias.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "14b544a"
  },
  {
    "title": "can your phone replace your wallet?",
    "description": "Is it time to ditch your traditional wallet? Learn about the pros and cons of using your smartphone as a wallet, mastering mobile payments.",
    "content": "The days of fumbling through a cluttered wallet, searching for the right card, seem to be fading. Mobile wallets and contactless payments are rapidly transforming the way we handle transactions. But can your smartphone truly become a full-fledged rep... [5068 chars]",
    "url": "https://www.gizchina.com/2024/03/14/the-rise-of-mobile-payments-can-your-smartphone-replace-your-bulky-wallet/",
    "image": "https://www.gizchina.com/wp-content/uploads/images/2024/03/Designer-17.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T12:07:35Z",
    "source": {
      "name": "Gizchina.com",
      "url": "https://www.gizchina.com"
    },
    "short_uuid": "aed051aa"
  },
  {
    "title": "Far-Right Leader Says He Won't Be Next Dutch PM",
    "description": "Geert Wilders, whose anti-Islam, anti-immigration rhetoric swept him to a stunning victory in the November election, said Wednesday he doesn't have the support of his prospective...",
    "content": "Geert Wilders, whose anti-Islam, anti-immigration rhetoric swept him to a stunning victory in the November election, said Wednesday he doesn't have the support of his prospective coalition partners to become the next Dutch prime minister. Wilders too... [379 chars]",
    "url": "https://www.newser.com/story/347718/geert-wilders-says-he-wont-be-next-dutch-pm.html",
    "image": "https://img2-azrcdn.newser.com/image/1523821-12-20240314060608.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:22:43Z",
    "source": {
      "name": "Newser",
      "url": "https://www.newser.com"
    },
    "short_uuid": "419bcded"
  },
  {
    "title": "A New PS5 Update Is Out Now",
    "description": "Here's everything you need to know about the update.",
    "content": "Sony has just released a new update for PlayStation 5 users. It has just left beta, but the update improves the mic and speaker for the DualSense controller, introduces new screen-share interactions, and offers an option to adjust brightness.\nVia the... [1127 chars]",
    "url": "https://www.gamespot.com/articles/a-new-ps5-beta-update-is-out-now-for-some-players/1100-6521837/",
    "image": "https://www.gamespot.com/a/uploads/screen_kubrick/1746/17463818/4272759-4197106-ps5thumbnail.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:20:13Z",
    "source": {
      "name": "GameSpot",
      "url": "https://www.gamespot.com"
    },
    "short_uuid": "7aa9bb3a"
  },
  {
    "title": "Everything you need to know before going in a tanning bed",
    "description": "Using tanning beds can seem intimidating, especially if you\u2019re unfamiliar with them. Learn more here about which products help you tan more safely.\nShare this:Click to share on Facebook (Opens in new window)Click to share on X (Opens in new window)Click to print (Opens in new window)Click to email a link to a friend (Opens in new window)",
    "content": "From preparation to aftercare, here are some essential tips for safe, full-body tanning\nDarkened or tan skin naturally occurs after exposure to ultraviolet (UV) rays. However, lying under the sun can be time-consuming and result in inconsistent color... [4453 chars]",
    "url": "https://www.nydailynews.com/2024/03/14/everything-you-need-to-know-before-going-in-a-tanning-bed/",
    "image": "https://www.nydailynews.com/wp-content/uploads/2024/03/best-before-tanning-bed-tips_5e7174.jpg?w=1024&h=576",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:12:43Z",
    "source": {
      "name": "New York Daily News",
      "url": "https://www.nydailynews.com"
    },
    "short_uuid": "696e666b"
  },
  {
    "title": "Patio Chairs Used In Home Burglary Attempt In Bloomfield: Police",
    "description": "Patio Chairs Used In Home Burglary Attempt In Bloomfield: Police - Bloomfield, NJ - A would-be burglar tried to sneak into a Bloomfield resident's home by climbing on some patio chairs, authorities said.",
    "content": "BLOOMFIELD, NJ \u2014 A would-be burglar tried to sneak into a Bloomfield resident\u2019s home earlier this month using patio chairs, authorities said Wednesday.\nThe Bloomfield Police Department released the following statement about the attempted burglary, wh... [461 chars]",
    "url": "https://patch.com/new-jersey/bloomfield/patio-chairs-used-home-burglary-attempt-bloomfield-police",
    "image": "https://patch.com/img/cdn20/users/22844250/20240314/101218/styles/patch_image/public/bloomfield-policecar-bpd___14101153186.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:12:19Z",
    "source": {
      "name": "Joliet, IL Patch",
      "url": "https://patch.com"
    },
    "short_uuid": "b3e066d7"
  },
  {
    "title": "American Library Association: Book bans targeting public libraries up 92% in 2023",
    "description": "The American Library Association said in a new report on Thursday that the number of titles targeted for censorship at public libraries nearly doubled in 2023 from the year before.",
    "content": "A banned book display is seen at a Barnes & Noble in New York City on September 12, 2022. The American Library Association said on Thursday that banned book requests at public libraries increased by 92% in 2023. File Photo by Jim Ruymen/UPI | License... [2114 chars]",
    "url": "https://www.upi.com/Top_News/US/2024/03/14/book-ban-public-libraries-increase/1391710423435/",
    "image": "https://cdnph.upi.com/sv/ph/og/upi/1391710423435/2024/1/e7c68be71e64d9b3887084493d935628/v1.5/American-Library-Association-Book-bans-targeting-public-libraries-up-92-in-2023.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:11:20Z",
    "source": {
      "name": "UPI News",
      "url": "https://www.upi.com"
    },
    "short_uuid": "a4fa6b04"
  },
  {
    "title": "Baby Girl and Teen Victimized in Rochester Sex Abuse & Porn Case",
    "description": "An Olmsted County Court document has revealed more information regarding a recent child pornography arrest in Rochester.",
    "content": "Rochester, MN (KROC-AM News)- An Olmsted County Court document has revealed more information regarding a recent child pornography arrest in Rochester.\nHandcuffs laying on top of fingerprint chart in file Getty Images/iStockphoto loading...\nThe Roches... [2278 chars]",
    "url": "https://kdhlradio.com/ixp/669/p/rochester-sex-abuse-and-child-porn/",
    "image": "https://townsquare.media/site/669/files/2024/03/attachment-GetPhoto-2024-03-13T091320.242.jpg?w=1200&h=0&zc=1&s=0&a=t&q=89",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:11:08Z",
    "source": {
      "name": "kdhlradio.com",
      "url": "https://kdhlradio.com"
    },
    "short_uuid": "c8b25245"
  },
  {
    "title": "How to restart or reset your Garmin Watch",
    "description": "Whether you own a Garmin running watch or a brand new Forerunner,, you should know how to restart and factory reset it.",
    "content": "Garmin watches consistently rank among the best fitness trackers and smartwatches. These powerful tools help us stay healthy and active by offering features like heart rate monitoring, GPS tracking, and personalized workout plans. With so much techno... [5288 chars]",
    "url": "https://www.androidpolice.com/garmin-watch-restart-reset-tutorial/",
    "image": "https://static1.anpoimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/03/garmin-forerunner-745-energy-level-monitoring.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:10:38Z",
    "source": {
      "name": "Android Police",
      "url": "https://www.androidpolice.com"
    },
    "short_uuid": "fccbb34f"
  },
  {
    "title": "No. 1 Songs That Share a Title With Unrelated No. 1 Albums",
    "description": "Hot 100 No. 1 Songs That Share a Title With Unrelated Billboard 200 No. 1 Albums",
    "content": "\u201cCarnival\u201d by Kanye West & Ty Dolla $ign featuring Rich the Kid and Playboi Carti, which moves up to No. 1 on this week\u2019s Billboard Hot 100, has absolutely nothing in common with the Broadway cast album to Carnival, which topped the Billboard 200 in ... [2220 chars]",
    "url": "https://www.billboard.com/lists/number-one-songs-share-title-with-unrelated-number-one-albums/",
    "image": "https://www.billboard.com/wp-content/uploads/2024/03/Carnival-Split-billboard-1548.jpg?w=1024",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:10:23Z",
    "source": {
      "name": "Billboard",
      "url": "https://www.billboard.com"
    },
    "short_uuid": "ce3c01b"
  },
  {
    "title": "BLACKPINK's Rose Goes Airport Casual in Baggy Jeans: Where to Buy",
    "description": "BLACKPINK's Rose was spotted at the airport in South Korea wearing oversized, baggy jeans, a trench coat and Adidas gear.",
    "content": "All products and services featured are independently chosen by editors. However, Billboard may receive a commission on orders placed through its retail links, and the retailer may receive certain auditable data for accounting purposes.\nBLACKPINK\u2019s Ro... [1939 chars]",
    "url": "https://www.billboard.com/culture/product-recommendations/blackpink-rose-baggy-jeans-buy-online-1235632844/",
    "image": "https://www.billboard.com/wp-content/uploads/2023/02/rose-blackpink-lacma-2022-billboard-1548.jpg?w=1024",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:10:21Z",
    "source": {
      "name": "Billboard",
      "url": "https://www.billboard.com"
    },
    "short_uuid": "45e8f986"
  },
  {
    "title": "Xavier Dupont de Ligonn\u00e8s : moment suspendu dans Quelle \u00e9poque, ce blanc qui en dit long lors d\u2019une question cruciale pos\u00e9e \u00e0 sa s\u0153ur",
    "description": "Christine Dupont de Ligonn\u00e8s \u00e9tait invit\u00e9e sur le plateau de Quelle \u00e9poque sur France 2, le samedi 9 mars 2024. Elle a laiss\u00e9 planer le doute sur son attitude si elle venait \u00e0 recevoir un signe de son fr\u00e8re.",
    "content": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 \u00e0 Xavier Dupont de Ligonn\u00e8s ? Le 21 avril 2011, les corps de sa femme et de ses quatre enfants ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts sous la terrasse de leur maison \u00e0 Nantes (Loire-Atlantique). De son c\u00f4t\u00e9, le principal suspect dans cette affaire a mys... [2023 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/vecu/xavier-dupont-de-ligonnes-moment-suspendu-dans-quelle-epoque-ce-blanc-qui-en-dit-long-lors-dune-question-cruciale-posee-a-sa-soeur-3416831",
    "image": "https://sf1.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/christine-et-xavier-dupont-de-ligonnes-1.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T14:10:10Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "bbe6329a"
  },
  {
    "title": "Pourquoi Am\u00e9lie Oud\u00e9a-Cast\u00e9ra a-t-elle \u00e9t\u00e9 mise en examen ?",
    "description": "La ministre des Sports, Am\u00e9lie Ous\u00e9a-Cast\u00e9ra, a \u00e9t\u00e9 mise en examen en d\u00e9cembre dernier. La proc\u00e9dure survient dans le cadre d'une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s la plainte de l'ancien pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football, No\u00ebl Le Gra\u00ebt.",
    "content": "La ministre des Sports, Am\u00e9lie Ous\u00e9a-Cast\u00e9ra, a \u00e9t\u00e9 mise en examen en d\u00e9cembre dernier. La proc\u00e9dure survient dans le cadre d'une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s la plainte de l'ancien pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football, No\u00ebl Le Gra\u00ebt.\nAm\u00e9lie Oud... [1838 chars]",
    "url": "https://www.linternaute.com/actualite/politique/4762039-pourquoi-amelie-oudea-castera-a-t-elle-ete-mise-en-examen/",
    "image": "https://img-4.linternaute.com/FLz5bslEGD3cCQHVALppWIyLlVs=/1500x/smart/2ddca0f9dad84196a7d1a6b1e589841e/ccmcms-linternaute/56674104.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:14:16Z",
    "source": {
      "name": "Linternaute.com",
      "url": "https://www.linternaute.com"
    },
    "short_uuid": "3915aac1"
  },
  {
    "title": "Cette moto \u00e9lectrique \" Harley-Davidson \" subit un gros rappel pour une anomalie dangereuse",
    "description": "LiveWire, la marque \u00e9lectrique d'Harley-Davidson, fait face \u00e0 un rappel de son dernier mod\u00e8le, la S2 Del Mar, pour un probl\u00e8me de logiciel qui peut causer des probl\u00e8mes emb\u00eatants \u00e0 ses conducteurs.",
    "content": "LiveWire, la marque \u00e9lectrique d'Harley-Davidson, fait face \u00e0 un rappel de son dernier mod\u00e8le, la S2 Del Mar, pour un probl\u00e8me de logiciel qui peut causer des probl\u00e8mes emb\u00eatants \u00e0 ses conducteurs.\nImaginez : vous venez d\u2019acheter une belle moto \u00e9lect... [2472 chars]",
    "url": "https://www.frandroid.com/survoltes/1964496_cette-moto-electrique-harley-davidson-subit-un-gros-rappel-pour-une-anomalie-dangereuse",
    "image": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/11/livewire-s2-del-mar-3-min-scaled.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:13:04Z",
    "source": {
      "name": "Frandroid",
      "url": "https://www.frandroid.com"
    },
    "short_uuid": "cb437260"
  },
  {
    "title": "'Pop or mineral?' Door-to-door treats thousands of Mancunians can't forget",
    "description": "Generations of kids in Greater Manchester remember getting a weekly delivery from the 'pop man'",
    "content": "If you were a kid in Greater Manchester it was the 'pop man' or the 'mineral man' - either way, you loved seeing his wagon coming down your road.\nGenerations of Mancunians growing up in the '70s, '80s, and '90s remember a now vanished delivery servic... [4189 chars]",
    "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk/news/nostalgia/pop-mineral-door-door-treats-28770758",
    "image": "https://i2-prod.liverpoolecho.co.uk/incoming/article28770961.ece/ALTERNATES/s1200/417487117_10161648419203746_3505695358724361732_n.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:12:06Z",
    "source": {
      "name": "Manchester Evening News",
      "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk"
    },
    "short_uuid": "2a360f10"
  },
  {
    "title": "'He was bullied for it but it made him stronger. It made him want to do more'",
    "description": "Oliver Quinn, from Salford, has won a place at the Royal Ballet School",
    "content": "A young male ballet dancer who was bullied for his passion has been accepted into one of the best ballet schools in the world.\nOliver Quinn knew he wanted to be a ballet dancer from the age of five when he left a football class crying.\nThe now 10-yea... [3208 chars]",
    "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk/news/greater-manchester-news/he-bullied-made-him-stronger-28781350",
    "image": "https://i2-prod.manchestereveningnews.co.uk/incoming/article28802329.ece/ALTERNATES/s1200/0_PO_TEM_120324quinn_02.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:11:27Z",
    "source": {
      "name": "Manchester Evening News",
      "url": "https://www.manchestereveningnews.co.uk"
    },
    "short_uuid": "e3a550ca"
  },
  {
    "title": "Une Italienne de 103 ans surprise au volant en pleine nuit sans permis",
    "description": "Une Italienne de 103 ans a \u00e9t\u00e9 surprise conduisant en pleine nuit sans assurance et avec un permis p\u00e9rim\u00e9 alors qu'elle \"allait retrouver des amis\" pr\u00e8s de Ferrare (nord), ont annonc\u00e9 les carabiniers dans un communiqu\u00e9 re\u00e7u jeudi par l'AFP.",
    "content": "Une Italienne de 103 ans a \u00e9t\u00e9 surprise conduisant en pleine nuit sans assurance et avec un permis p\u00e9rim\u00e9 alors qu'elle \"allait retrouver des amis\" pr\u00e8s de Ferrare (nord), ont annonc\u00e9 les carabiniers dans un communiqu\u00e9 re\u00e7u jeudi par l'AFP.\nIl \u00e9tait ... [1553 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/societe/insolite/une-italienne-de-103-ans-surprise-au-volant-en-pleine-nuit-sans-permis-CNT000002cWUDc.html",
    "image": "https://media2.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2F125%2F215%2Fad220735b1317e9044b352e48d%2F000_APP2002120399549-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:10:06Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "414cbfce"
  },
  {
    "title": "Camille Cottin sera la ma\u00eetresse de c\u00e9r\u00e9monie du prochain Festival de Cannes",
    "description": "De \"Connasse\" \u00e0 ma\u00eetresse de c\u00e9r\u00e9monie du Festival de Cannes, il y a un grand \u00e9cart que Camille Cottin vient de combler puisque l\u2019actrice fran\u00e7aise de 45 ans aura l\u2019honneur de succ\u00e9der \u00e0 Virginie Efira et Chiara Mastroianni pour pr\u00e9senter les c\u00e9r\u00e9monies d\u2019ouverture et de cl\u00f4ture du 77e Festival de C",
    "content": "De \"Connasse\" \u00e0 ma\u00eetresse de c\u00e9r\u00e9monie du Festival de Cannes, il y a un grand \u00e9cart que Camille Cottin vient de combler puisque l\u2019actrice fran\u00e7aise de 45 ans aura l\u2019honneur de succ\u00e9der \u00e0 Virginie Efira et Chiara Mastroianni pour pr\u00e9senter les c\u00e9r\u00e9mon... [1342 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/cinema/camille-cottin-sera-la-maitresse-de-ceremonie-du-prochain-festival-de-cannes-909288",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/protec/DATA_ART_13116530-3oKmZPV7.jpg?vh=1ca9f9&ci_seal=8cbaf9c473",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:10:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "dcef14d5"
  },
  {
    "title": "La fus\u00e9e Starship de SpaceX a r\u00e9ussi son troisi\u00e8me d\u00e9collage mais la suite n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 un franc succ\u00e8s",
    "description": "La fus\u00e9e Starship a pass\u00e9 plusieurs \u00e9tapes majeures lors de son troisi\u00e8me vol bien que les deux \u00e9tages de la fus\u00e9e aient \u00e9t\u00e9 \u00ab\u00a0perdus\u00a0\u00bb lors de sa rentr\u00e9e dans l\u2019atmosph\u00e8re.",
    "content": "Vous avez refus\u00e9 les cookies associ\u00e9s aux contenus issus de tiers en vous abonnant. Vous ne pourrez donc pas lire nos vid\u00e9os qui ont besoin de cookies tiers pour fonctionner.\nVous utilisez un bloqueur de publicit\u00e9. Nous vous conseillons de le d\u00e9sacti... [2634 chars]",
    "url": "https://www.huffingtonpost.fr/science/video/la-fusee-starship-de-spacex-a-reussi-son-troisieme-decollage-mais-la-suite-n-a-pas-ete-un-franc-succes_231233.html",
    "image": "https://huffpost-focus.sirius.press/2024/03/14/0/0/1920/1080/1820/1023/75/0/3bea845_1710430487804-vignette-video-starship3.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:10:00Z",
    "source": {
      "name": "Le HuffPost",
      "url": "https://www.huffingtonpost.fr"
    },
    "short_uuid": "201858a8"
  },
  {
    "title": "Le Gr\u00eal\u00e9, Jean-Thierry Mathurin, Christian Quesada... Les criminels et d\u00e9linquants qui sont pass\u00e9s \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision",
    "description": "Comme Fran\u00e7ois V\u00e9rove alias le Gr\u00eal\u00e9, d\u2019autres criminels fran\u00e7ais et internationaux sont pass\u00e9s par la case jeu t\u00e9l\u00e9. Floril\u00e8ge.",
    "content": "Les images ont fait le tour de la France. Mardi 12 mars, le magazine Marianne levait le voile sur un extrait du jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 Tout le monde veut prendre sa place pour le moins \u00e9tonnant. Parmi les candidats, un certain Fran\u00e7ois, un homme assez grand \u00e0 ... [3616 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/vecu/le-grele-jean-thierry-mathurin-christian-quesada-les-criminels-et-delinquants-qui-sont-passes-a-la-television-3416905",
    "image": "https://sf1.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/le-grele-1.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:09:42Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "5252e077"
  },
  {
    "title": "PODCAST: Do you really want to see where your water comes from?",
    "description": "Hosted by Village Media's Scott Sexsmith, 'Today in the Soo' is a Monday to Friday rundown of all the need-to-know stories happening in our community",
    "content": "Hosted by Village Media's Scott Sexsmith, 'Today in the Soo' is a Monday to Friday rundown of all the need-to-know stories happening in our community\nWelcome back to \"Today in the Soo,\" a new weekday podcast that brings you up to speed on all the loc... [283 chars]",
    "url": "https://www.sootoday.com/todayinthesoo/podcast-do-you-really-want-to-see-where-your-water-comes-from-8443790",
    "image": "https://www.vmcdn.ca/files/sootoday/layout/today_in_the_soo_share_image_1200x628.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:09:00Z",
    "source": {
      "name": "SooToday",
      "url": "https://www.sootoday.com"
    },
    "short_uuid": "f1464b95"
  },
  {
    "title": "Vini Jr cobra \u00e0 UEFA ap\u00f3s sofrer racismo de torcedores na Espanha",
    "description": "Atacante revelado no Flamengo, Vinicius Jr tem sido alvo constante de racismo da Europa O atacante Vinicius Jr voltou a ser alvo de racismo por parte de",
    "content": "Compartilhe com os amigos\nAtacante revelado no Flamengo, Vinicius Jr tem sido alvo constante de racismo da Europa\nO atacante Vinicius Jr voltou a ser alvo de racismo por parte de torcedores do Atl\u00e9tico de Madrid (ESP). Nessa quarta-feira (13), um v\u00edd... [1443 chars]",
    "url": "https://colunadofla.com/2024/03/vini-jr-cobra-a-uefa-apos-sofrer-racismo-de-torcedores-na-espanha/",
    "image": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2024/01/vini-jr-real-madrid-barcelona-flamengo.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T16:08:45Z",
    "source": {
      "name": "Coluna do Fla",
      "url": "https://colunadofla.com"
    },
    "short_uuid": "8938c723"
  },
  {
    "title": "Putin says setting up a nuclear power unit in space is a priority for Russia",
    "description": "Russian President Vladimir Putin told government officials on Thursday that space projects, including setting up a nuclear power unit, should be a priority and get proper financing.",
    "content": "CNN \u2014\nRussian President Vladimir Putin told government officials on Thursday that space projects, including setting up a nuclear power unit in space, should be a priority and get proper financing, according to state news agency TASS.\nRussia \u201chas good... [2138 chars]",
    "url": "https://edition.cnn.com/2024/03/14/europe/putin-russia-nuclear-power-unit-space/index.html",
    "image": "https://media.cnn.com/api/v1/images/stellar/prod/iss069e006030-orig.jpg?c=16x9&q=w_800,c_fill",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:19:45Z",
    "source": {
      "name": "Cable News Network",
      "url": "https://edition.cnn.com"
    },
    "short_uuid": "38c2f7eb"
  },
  {
    "title": "FIFA anunci\u00f3 que el Mundial Sub 17 se jugar\u00e1 todos los a\u00f1os: pasar\u00e1 de 24 a 48 selecciones",
    "description": "El jueves 14 de marzo, el Consejo de la FIFA anunci\u00f3 que el torneo Sub-17, que sol\u00eda realizarse cada dos a\u00f1os, ahora se llevar\u00e1 a cabo anualmente tanto en la categor\u00eda masculina como en la femenina a partir del a\u00f1o 2025.",
    "content": "El jueves 14 de marzo, las autoridades de la FIFA hicieron un anuncio importante con respecto al f\u00fatbol juvenil. Su objetivo es transformar este \u00e1mbito de manera innovadora. Informaron que el Mundial Sub-17, que sol\u00eda realizarse cada dos a\u00f1os, ahora ... [3435 chars]",
    "url": "https://depor.com/futbol-internacional/resto-del-mundo/fifa-anuncio-que-mundial-sub-17-se-jugara-todos-los-anos-desde-el-2025-con-48-selecciones-hombres-y-mujeres-deportes-noticia/",
    "image": "https://depor.com/resizer/cndo1BMupfUuIX2b_BwHEzd6MAc=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/I6HLSQ35RJFSFEX7U5HW3AN5LQ.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:18:36Z",
    "source": {
      "name": "Diario Depor",
      "url": "https://depor.com"
    },
    "short_uuid": "7d485a3d"
  },
  {
    "title": "Possible f\u00e9minicide dans une r\u00e9sidence chic \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl: le mari mis en examen et incarc\u00e9r\u00e9 provisoirement",
    "description": "C\u2019est lui qui avait appel\u00e9 les secours dans la nuit de lundi \u00e0 mardi, expliquant qu\u2019il venait de retrouver son \u00e9pouse morte \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s dans le lit du logement qu\u2019ils occupaient pour les vacances, dans une r\u00e9sidence chic de l\u2019all\u00e9e de Muirfield, dans le quartier des golfs de Saint-Rapha\u00ebl. Aujourd\u2019h",
    "content": "C\u2019est lui qui avait appel\u00e9 les secours dans la nuit de lundi \u00e0 mardi, expliquant qu\u2019il venait de retrouver son \u00e9pouse morte \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s dans le lit du logement qu\u2019ils occupaient pour les vacances, dans une r\u00e9sidence chic de l\u2019all\u00e9e de Muirfield, dans... [1800 chars]",
    "url": "https://www.varmatin.com/faits-divers/possible-feminicide-a-saint-raphael-le-mari-mis-en-examen-et-incarcere-provisoirement-909320",
    "image": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/image_50404353+%281%29-ifkdhzwA.JPG?vh=7aa1b6&ci_seal=35afe3f439",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:18:00Z",
    "source": {
      "name": "Var-Matin",
      "url": "https://www.varmatin.com"
    },
    "short_uuid": "b2764515"
  },
  {
    "title": "Secret\u00e1ria destaca preparativos para o Maior S\u00e3o Jo\u00e3o do Mundo",
    "description": "A festa, que acontece em Campina Grande de 29 de maio a 30 de junho, est\u00e1 em fase de preparativos intensos, com novidades para o p\u00fablico.",
    "content": "A edi\u00e7\u00e3o 2024 do Maior S\u00e3o Jo\u00e3o do Mundo promete ser a maior de todos os tempos. A festa, que acontece em Campina Grande de 29 de maio a 30 de junho, est\u00e1 em fase de preparativos intensos, com novidades para o p\u00fablico.\nEm entrevista \u00e0 R\u00e1dio Caturit\u00e9 ... [851 chars]",
    "url": "https://paraibaonline.com.br/entretenimento/2024/03/14/secretaria-destaca-preparativos-para-lancamento-do-maior-sao-joao-do-mundo/",
    "image": "https://paraibaonline.com.br/wp-content/uploads/2024/03/maior-sao-joao-do-mundo.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:16:45Z",
    "source": {
      "name": "Para\u00edba Online",
      "url": "https://paraibaonline.com.br"
    },
    "short_uuid": "bbf957e1"
  },
  {
    "title": "Ukraine war latest: US issues warning to Hungary over 'dangerously unhinged' rhetoric - as anti-Putin armed groups tell Russian border cities to evacuate",
    "description": "Anti-Kremlin armed groups are urging civilians to evacuate from Russian border regions ahead of \"massive strikes\". Meanwhile, a US ambassador has warned Hungary over its anti-American rhetoric and support for Moscow.",
    "content": "Analysis: Russia 'playing fast and loose' with air safety\nRussia are \"playing fast and loose\" with air safety, our defence and security analyst Michael Clarke has said.\nLooking at the reports that Russia jammed the satellite signal on an aircraft use... [1058 chars]",
    "url": "https://news.sky.com/story/ukraine-war-latest-us-issues-warning-to-hungary-over-dangerously-unhinged-rhetoric-as-anti-putin-armed-groups-tell-russian-border-cities-to-evacuate-12541713",
    "image": "https://e3.365dm.com/24/03/1600x900/skynews-vladimir-putin-russia_6489736.jpg?20240314073051",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:16:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky News",
      "url": "https://news.sky.com"
    },
    "short_uuid": "dda8305"
  },
  {
    "title": "Australia: futbolista Joshua Cavallo le pide matrimonio a su novio en pleno estadio",
    "description": "En un gesto emblem\u00e1tico, Joshua Cavallo, futbolista australiano de 24 a\u00f1os, rompe barreras al pedir matrimonio a su novio en el terreno de juego este mi\u00e9rcoles 13 de marzo.",
    "content": "En una muestra sin precedentes de valent\u00eda y amor, Joshua Cavallo, lateral australiano, transform\u00f3 el campo de f\u00fatbol en un escenario de inclusi\u00f3n y respeto. El 13 de marzo de 2024, en un acto que captur\u00f3 la atenci\u00f3n mundial, Cavallo pidi\u00f3 la mano de... [3117 chars]",
    "url": "https://larepublica.pe/deportes/2024/03/13/australia-futbolista-joshua-cavallo-le-pide-matrimonio-a-su-novio-en-pleno-estadio-lrtmd-670566",
    "image": "https://imgmedia.larepublica.pe/1200x630/larepublica/original/2024/03/13/65f2454936081815a03e0368.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:15:49Z",
    "source": {
      "name": "LaRep\u00fablica.pe",
      "url": "https://larepublica.pe"
    },
    "short_uuid": "8fa6f51b"
  },
  {
    "title": "Le Grenoble Foot 38 a-t-il d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 son nouvel entra\u00eeneur ?",
    "description": "Ancien coach de Rodez et de Versailles, Laurent Peyrelade figurerait sur la liste des dirigeants de Grenoble pour le poste d'entra\u00eeneur.",
    "content": "Apr\u00e8s une cinqui\u00e8me d\u00e9faite en autant de matchs en Ligue 2, le tout avec un seul but marqu\u00e9, Vincent Hognon n\u2019a pas tenu le coup \u00e0 la t\u00eate du GF38 et ses dirigeants ont choisi de remplacer l\u2019entra\u00eeneur pour la suite de la saison, malgr\u00e9 un d\u00e9part can... [1303 chars]",
    "url": "https://maligue2.fr/2024/03/14/ligue-2-le-grenoble-foot-38-a-t-il-deja-trouve-son-nouvel-entraineur/",
    "image": "https://static.maligue2.fr/wp-content/uploads/2024/03/ICONSPORT_179889_0018-scaled-e1710440084404.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:15:47Z",
    "source": {
      "name": "MaLigue2",
      "url": "https://maligue2.fr"
    },
    "short_uuid": "45a2f898"
  },
  {
    "title": "L'animateur St\u00e9phane Plaza jug\u00e9 \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 pour des violences sur deux anciennes compagnes",
    "description": "L'animateur vedette de M6 St\u00e9phane Plaza sera jug\u00e9 par le tribunal correctionnel \u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9 pour des violences physiques et/ou psychologiques commises sur deux anciennes compagnes.",
    "content": "L'animateur vedette de M6 St\u00e9phane Plaza sera jug\u00e9 par le tribunal correctionnel \u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9 pour des violences physiques et/ou psychologiques commises sur deux anciennes compagnes.\nL'agent immobilier, popularis\u00e9 par ses diff\u00e9rentes \u00e9missions s... [3258 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/societe/high-tech/l-animateur-stephane-plaza-juge-a-l-ete-pour-des-violences-sur-deux-anciennes-compagnes-CNT000002cWXu9.html",
    "image": "https://media1.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2Fafc%2Fdfa%2Fc5b9e47d2a9455e2907703abce%2F000_Par8181294-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:15:44Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "c2cfec53"
  },
  {
    "title": "L'animateur St\u00e9phane Plaza jug\u00e9 \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 pour des violences sur deux anciennes compagnes",
    "description": "L'animateur vedette de M6 St\u00e9phane Plaza sera jug\u00e9 par le tribunal correctionnel \u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9 pour des violences physiques et/ou psychologiques commises sur deux anciennes compagnes.",
    "content": "L'animateur vedette de M6 St\u00e9phane Plaza sera jug\u00e9 par le tribunal correctionnel \u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9 pour des violences physiques et/ou psychologiques commises sur deux anciennes compagnes.\nL'agent immobilier, popularis\u00e9 par ses diff\u00e9rentes \u00e9missions s... [3258 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/france/l-animateur-stephane-plaza-juge-a-l-ete-pour-des-violences-sur-deux-anciennes-compagnes-CNT000002cWXu9.html",
    "image": "https://media1.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2Fafc%2Fdfa%2Fc5b9e47d2a9455e2907703abce%2F000_Par8181294-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:15:44Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "1752ce9d"
  },
  {
    "title": "Renault Group : Mise \u00e0 disposition du Document d\u2019enregistrement universel 2023",
    "description": "COMMUNIQUE DE\nPRESSE\n14 mars 2024\nMise \u00e0 disposition du\n...",
    "content": "COMMUNIQUE DE\nPRESSE\n14 mars 2024\nMise \u00e0 disposition du\nDocument d'enregistrement universel 2023\nBoulogne-Billancourt, le 14 mars 2024 -\nLa soci\u00e9t\u00e9 Renault annonce avoir d\u00e9pos\u00e9 aupr\u00e8s de l'Autorit\u00e9 des march\u00e9s financiers son Document d'enregistrement... [1924 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/action/RENAULT-4688/actualite/Renault-Group-Mise-a-disposition-du-Document-d-enregistrement-universel-2023-46201009/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T18:15:06Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "883d63a5"
  },
  {
    "title": "\u00c0 Brest, Siamorphose se r\u00eave en vert pour les riverains",
    "description": "Les d\u00e9bats autour du projet \u00ab\u00a0Siamorphose\u00a0\u00bb se poursuivent. Avant un dernier atelier convenu au 4\u00a0avril, le temps \u00e9tait donn\u00e9 ce jeudi soir \u00e0 la question \u00e9cologique. Et \u00e0 un avis quasi unanime\u00a0: faut que \u00e7a change\u00a0!",
    "content": "Les discussions autour du projet Siamorphose, c\u2019est cool, comme on disait dans le temps. Elles se passent dans un bar, \u00e0 l\u2019heure de l\u2019ap\u00e9ro. Comme tout est bien fait, les organisateurs payent un coup et un petit en-cas. En \u00e9tant d\u00e9tendu, les langues ... [1996 chars]",
    "url": "https://www.letelegramme.fr/finistere/brest-29200/a-brest-siamorphose-se-reve-en-vert-pour-les-riverains-6544062.php",
    "image": "https://media.letelegramme.fr/api/v1/images/view/65f35d3a67737439b938f1e9/web_golden_xxl/65f35d3a67737439b938f1e9.1",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:25:30Z",
    "source": {
      "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme",
      "url": "https://www.letelegramme.fr"
    },
    "short_uuid": "1b323699"
  },
  {
    "title": "Musk vai comprar a rede social de Trump? Jornal relata encontro",
    "description": "De acordo com o The Washington Post, os dois se reuniram no ver\u00e3o do ano passado; conservador, dono da Tesla pode apoiar o republicano.",
    "content": "Em meio a um dos mais turbulentos processos eleitorais da hist\u00f3ria dos Estados Unidos, o ex-presidente Donald Trump, o prov\u00e1vel candidato republicano, teria se encontrado com o segundo homem mais rico do mundo, o bilion\u00e1rio Elon Musk, no ver\u00e3o do ano... [4009 chars]",
    "url": "https://olhardigital.com.br/2024/03/14/internet-e-redes-sociais/elon-musk-vai-comprar-a-rede-social-de-trump-jornal-relata-encontro/",
    "image": "https://olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2022/05/Elon-Musk-e-Donald-Trump-695x500.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:25:19Z",
    "source": {
      "name": "Olhar Digital",
      "url": "https://olhardigital.com.br"
    },
    "short_uuid": "db2a4f03"
  },
  {
    "title": "Wall Street cl\u00f4t en baisse, plomb\u00e9e par l'inflation",
    "description": "La Bourse de New York a termin\u00e9 en baisse jeudi, plomb\u00e9e par un indice des prix de gros am\u00e9ricain confirmant une inflation tenace, qui a fait grimper les taux obligataires.\nL'indice Dow Jones a...",
    "content": "New York (awp/afp) - La Bourse de New York a termin\u00e9 en baisse jeudi, plomb\u00e9e par un indice des prix de gros am\u00e9ricain confirmant une inflation tenace, qui a fait grimper les taux obligataires.\nL'indice Dow Jones a c\u00e9d\u00e9 0,35% \u00e0 38.905,66 points. Le N... [3722 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/indice/DOW-JONES-INDUSTRIAL-4945/actualite/Wall-Street-clot-en-baisse-plombee-par-l-inflation-46201585/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2016-09-22T200856Z_1_LYNXNPEC8L1HT_RTROPTP_2_USA-STOCKS.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:24:43Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "47c08eff"
  },
  {
    "title": "Cyril Hanouna \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e : G\u00e9raldine Maillet tr\u00e8s \u00e9mue apr\u00e8s une s\u00e9quence sur la vie priv\u00e9e de l\u2019animateur",
    "description": "G\u00e9raldine Maillet est apparue tr\u00e8s \u00e9mue sur le plateau de Touche pas \u00e0 mon poste ce jeudi 14 mars. La vid\u00e9o priv\u00e9e de Cyril Hanouna a \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9e et elle a eu beaucoup de mal \u00e0 contenir son \u00e9motion.",
    "content": "C\u2019est une audition qui \u00e9tait tr\u00e8s attendue. Cyril Hanouna s\u2019est pr\u00e9sent\u00e9 devant les d\u00e9put\u00e9s ce jeudi 14 mars dans le cadre de la commission d\u2019enqu\u00eate de l\u2019Assembl\u00e9e nationale sur l\u2019attribution des fr\u00e9quences de la TNT. Quelques heures plus tard, il \u00e9... [4213 chars]",
    "url": "https://www.closermag.fr/people/cyril-hanouna-a-lassemblee-geraldine-maillet-tres-emue-apres-une-sequence-sur-la-vie-privee-de-lanimateur-3416947",
    "image": "https://sf2.closermag.fr/wp-content/uploads/closermag/2024/03/untitled8.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:24:41Z",
    "source": {
      "name": "Closer France",
      "url": "https://www.closermag.fr"
    },
    "short_uuid": "8e82608a"
  },
  {
    "title": "A la Bourse de commerce, de l'art contemporain et des miroirs qui donnent le vertige",
    "description": "Un sol en miroirs qui donne le vertige et des sculptures de vieillards en fauteuil roulant semblables \u00e0 des zombies : \u00e0 Paris, la Bourse de commerce d\u00e9voile progressivement depuis mercredi sa nouvelle exposition d'oeuvres de la collection Fran\u00e7ois Pinault.",
    "content": "Un sol en miroirs qui donne le vertige et des sculptures de vieillards en fauteuil roulant semblables \u00e0 des zombies : \u00e0 Paris, la Bourse de commerce d\u00e9voile progressivement depuis mercredi sa nouvelle exposition d'oeuvres de la collection Fran\u00e7ois Pi... [3959 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/societe/culture/a-la-bourse-de-commerce-de-l-art-contemporain-et-des-miroirs-qui-donnent-le-vertige-CNT000002cWvFc.html",
    "image": "https://media2.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2Fb91%2F45b%2Fa7233b5634be21c1c01197431f%2F000_34LD7AM-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:24:35Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "d931cd8f"
  },
  {
    "title": "Wall Street cl\u00f4t en baisse, plomb\u00e9e par l'inflation",
    "description": "La Bourse de New York a termin\u00e9 en baisse jeudi, plomb\u00e9e par un indice des prix de gros am\u00e9ricain confirmant une inflation tenace, qui a fait grimper les taux obligataires.",
    "content": "La Bourse de New York a termin\u00e9 en baisse jeudi, plomb\u00e9e par un indice des prix de gros am\u00e9ricain confirmant une inflation tenace, qui a fait grimper les taux obligataires.\nL'indice Dow Jones a c\u00e9d\u00e9 0,35% \u00e0 38.905,66 points. Le Nasdaq, \u00e0 dominante te... [3700 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/economie/wall-street-clot-en-baisse-plombee-par-l-inflation-CNT000002cX2As.html",
    "image": "https://media1.woopic.com/api/v1/images/2270%2Fbuild%2Fimages%2Fsharing%2Factu1200x600.png?facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:24:34Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "867306d7"
  },
  {
    "title": "Match Report & Highlights",
    "description": "Match report as Rangers lose 1-0 to Benfica at Ibrox, exiting the Europa League at the last 16 stage 3-2 on aggregate; Rafa Silvas second-half strike was given after a VAR check; the Portuguese side progress to the quarter-finals",
    "content": "Rangers crashed out of the Europa League after a 1-0 home defeat to Benfica, exiting Europe's second-tier competition 2-3 on aggregate.\nPhilippe Clement's side were full of confidence after a dramatic 2-2 draw in Lisbon in the first leg and had the b... [3736 chars]",
    "url": "https://www.skysports.com/football/rangers-vs-benfica/report/503835",
    "image": "https://e0.365dm.com/24/03/1600x900/skysports-conor-goldson-rangers_6490563.jpg?20240314201835",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:24:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky Sports",
      "url": "https://www.skysports.com"
    },
    "short_uuid": "8f70c14a"
  },
  {
    "title": "Niagara Falls mayor says city preparing for up to 1 million visitors for solar eclipse",
    "description": "The mayor of Niagara Falls says the city expects to attract the biggest crowd in its history on April 8 when upwards of a million visitors show up to watch the full solar eclipse.",
    "content": "The mayor of Niagara Falls says the city expects to attract the biggest crowd in its history on April 8 when upwards of a million visitors show up to watch the full solar eclipse.\nMayor Jim Diodati said the city has been buzzing with excitement ever ... [2647 chars]",
    "url": "https://www.cp24.com/news/it-s-going-to-be-crazy-niagara-falls-mayor-says-city-preparing-for-up-to-1-million-visitors-for-solar-eclipse-1.6807939",
    "image": "https://www.cp24.com/polopoly_fs/1.6339520.1680458897!/image/image.jpeg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:23:11Z",
    "source": {
      "name": "CP24 Toronto",
      "url": "https://www.cp24.com"
    },
    "short_uuid": "3e965d49"
  },
  {
    "title": "D\u00f3lar sobe a R$ 4,987 com infla\u00e7\u00e3o nos EUA e varejo no Brasil; Bolsa cai",
    "description": "Encontre orienta\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre economia: investimentos, finan\u00e7as, neg\u00f3cios, carreira, cota\u00e7\u00f5es de Bolsas, moedas, \u00edndices econ\u00f4micos e mais...",
    "content": "O que aconteceu\nMercado repercute dados de infla\u00e7\u00e3o e do varejo dos EUA. O \u00edndice de pre\u00e7os ao produtor (PPI, na sigla em ingl\u00eas) subiu 0,6% em fevereiro, depois de avan\u00e7ar 0,3% no m\u00eas anterior. Al\u00e9m disso, as vendas no varejo aumentaram 0,6% no m\u00eas ... [1144 chars]",
    "url": "https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2024/03/14/fechamento-dolar-e-ibovespa-14-de-marco.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/19/2021/12/01/dolar-bolsa-ibovespa-mercado-financeiro-1638384855581_v2_615x300.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:23:01Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://economia.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "b85d09ed"
  },
  {
    "title": "Sur l\u2019Ukraine, Macron cite un discours de Churchill tr\u00e8s symbolique pour alerter",
    "description": "Le chef de l\u2019\u00c9tat \u00e9tait aux 20\u00a0Heures de France 2\u00a0et TF1\u00a0ce jeudi pour parler du soutien de la France \u00e0 l\u2019Ukraine, en guerre contre la Russie.",
    "content": "Capture \u00e9cran Elys\u00e9e Capture \u00e9cran Elys\u00e9e\nPOLITIQUE - Invoquer un grand personnage de l\u2019histoire pour l\u00e9gitimer son discours. Voici la strat\u00e9gie d\u2019Emmanuel Macron lors de son interview aux 20 Heures de France et TF1 ce jeudi 14 mars, qui a cit\u00e9 Winst... [2596 chars]",
    "url": "https://www.huffingtonpost.fr/politique/article/sur-l-ukraine-macron-cite-un-discours-de-churchill-tres-symbolique-pour-alerter_231250.html",
    "image": "https://huffpost-focus.sirius.press/2024/03/14/44/126/1643/924/1820/1023/75/0/d552cd2_1710447061961-capture-d-a-cran-2024-03-14-211057.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T20:23:00Z",
    "source": {
      "name": "Le HuffPost",
      "url": "https://www.huffingtonpost.fr"
    },
    "short_uuid": "f6a5fad6"
  },
  {
    "title": "Corey Perry ne d\u00e9posera pas de grief contre les Blackhawks",
    "description": "La LNH et l\u2019Association des joueurs ont conclu une entente non divulgu\u00e9e pour r\u00e9gler la situation de Corey Perry avec les Blackhawks de Chicago, apr\u00e8s que ces derniers eurent ont mis fin \u00e0 son contrat \u00e0 la fin novembre. C\u2019est ce qu\u2019ont indiqu\u00e9 deux personnes au courant de la d\u00e9cision \u00e0 l\u2019Associated Press (AP) jeudi.",
    "content": "Corey Perry a sign\u00e9 un contrat avec les Oilers d\u2019Edmonton pour le reste de la saison.\nLa LNH et l\u2019Association des joueurs ont conclu une entente non divulgu\u00e9e pour r\u00e9gler la situation de Corey Perry avec les Blackhawks de Chicago, apr\u00e8s que ces derni... [1974 chars]",
    "url": "https://www.lapresse.ca/sports/hockey/2024-03-14/fin-de-contrat/corey-perry-ne-deposera-pas-de-grief-contre-les-blackhawks.php",
    "image": "https://mobile-img.lpcdn.ca/v2/924x/r3996/a449a045ce0335a2bfcf50f482283a42.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:24:39Z",
    "source": {
      "name": "La Presse",
      "url": "https://www.lapresse.ca"
    },
    "short_uuid": "3ee91d47"
  },
  {
    "title": "Match Report & Highlights",
    "description": "Match report as Brightons Europa League campaign came to an end; Danny Welbecks goal gave them a 1-0 win over Roma to end their European season on a high; However, the Italian side sealed a 4-1 aggregate win over the Premier League side to book their spot in the last eight",
    "content": "Brighton's Europa League campaign came to an end despite Roberto De Zerbi's side finishing on a high with a 1-0 victory over Roma at the Amex Stadium.\nDanny Welbeck's stunning 37th-minute strike gave Brighton hope as they looked to overturn a 4-0 def... [5359 chars]",
    "url": "https://www.skysports.com/football/brighton-vs-roma/report/503833",
    "image": "https://e0.365dm.com/24/03/1600x900/skysports-brighton-danny-welbeck_6490680.jpg?20240314215350",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:22:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky Sports",
      "url": "https://www.skysports.com"
    },
    "short_uuid": "dd224116"
  },
  {
    "title": "CEO da Epic Games chama a Valve de \"vigaristas\" em carta a Gabe Newell",
    "description": "Tim Sweeney, da Epic Games, critica as taxas da Valve em carta a Gabe Newell",
    "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Google Imagens Gabe Newell, CEO da Valve e criador do Steam\nO CEO da Epic Games, Tim Sweeney, \u00e9 conhecido por suas opini\u00f5es sobre as taxas dos desenvolvedores na Steam e, em correspond\u00eancia comercial com a Valve h\u00e1 alguns anos, n\u00e3o h... [1905 chars]",
    "url": "https://www.folhavitoria.com.br/games/noticia/03/2024/ceo-da-epic-games-chama-a-valve-de-vigaristas-em-carta-a-gabe-newell",
    "image": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/6bfe8f10-e250-11ee-a559-d7d038c18a64--minified.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:21:25Z",
    "source": {
      "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
      "url": "https://www.folhavitoria.com.br"
    },
    "short_uuid": "d38929b2"
  },
  {
    "title": "From separate duvets to worry dolls: Sleep tips from around the world",
    "description": "City living may be wreaking havoc on your sleep. Hayley Spencer asks the experts what's really conducive to a better night's kip in the capital, and finds out why we should look to other countries for tips to improve our shut-eye",
    "content": "First though, it's important to know what the cornerstones for sleeping well are. Sophie Bostock, a sleep scientist, explains, that regular exercise, darkness and most importantly: consistency are key. \"If you wake up at the same time each day, this ... [504 chars]",
    "url": "https://www.standard.co.uk/lifestyle/wellness/expert-sleep-tips-from-around-the-world-two-duvets-worry-dolls-b1127689.html",
    "image": "https://static.standard.co.uk/2023/12/20/12/22/fg-1rd6cop2.jpeg?width=1200&auto=webp&quality=75",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:21:14Z",
    "source": {
      "name": "Evening Standard",
      "url": "https://www.standard.co.uk"
    },
    "short_uuid": "f1c27e04"
  },
  {
    "title": "BID DU MATIN ASIE - Les march\u00e9s sous pression, les prix de l'immobilier en Chine en ligne de mire",
    "description": "Un aper\u00e7u de la journ\u00e9e \u00e0 venir sur les march\u00e9s asiatiques. Les march\u00e9s asiatiques sont susceptibles de subir une pression \u00e0 la baisse \u00e0 l'ouverture vendredi, suite \u00e0 la forte...",
    "content": "Un aper\u00e7u de la journ\u00e9e \u00e0 venir sur les march\u00e9s asiatiques.\nLes march\u00e9s asiatiques sont susceptibles de subir une pression \u00e0 la baisse \u00e0 l'ouverture vendredi, suite \u00e0 la forte hausse des rendements obligataires am\u00e9ricains et du dollar la veille, en r... [3328 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/cours/indice/TOPIX-INDEX-61714390/actualite/BID-DU-MATIN-ASIE-Les-marches-sous-pression-les-prix-de-l-immobilier-en-Chine-en-ligne-de-mire-46202427/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/reuters/2024-03/2024-03-11T214816Z_1_LYNXNPEK2A0PZ_RTROPTP_3_JAPAN-STOCKS.JPG",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:20:52Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "1f710d7f"
  },
  {
    "title": "Gaza-Tirs de l'arm\u00e9e isra\u00e9lienne lors d'une livraison d'aide, 11 morts-repr\u00e9sentants",
    "description": "Au moins 11 Palestiniens ont \u00e9t\u00e9\ntu\u00e9s et des dizaines d'autres bless\u00e9s dans des tirs de soldats\nisra\u00e9liens en direction d'un groupe de personnes qui\npatientaient pour recevoir de l'aide...\n-Le 14 mars 2024 \u00e0 23:20\n- Zonebourse",
    "content": "14 mars (Reuters) - Au moins 11 Palestiniens ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s et des dizaines d'autres bless\u00e9s dans des tirs de soldats isra\u00e9liens en direction d'un groupe de personnes qui patientaient pour recevoir de l'aide humanitaire dans la ville de Gaza, ont d\u00e9cla... [278 chars]",
    "url": "https://www.zonebourse.com/actualite-bourse/Gaza-Tirs-de-l-armee-israelienne-lors-d-une-livraison-d-aide-11-morts-representants-46202691/",
    "image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:20:52Z",
    "source": {
      "name": "Zonebourse.com",
      "url": "https://www.zonebourse.com"
    },
    "short_uuid": "e36212ab"
  },
  {
    "title": "SpaceX faz melhor voo teste da Starship",
    "description": "A nave conseguiu avan\u00e7ar mais do que nos \u00faltimos dois voos testes, ambos realizados em 2023",
    "content": "\u2705 Receba as not\u00edcias do Brasil 247 e da TV 247 no canal do Brasil 247 e na comunidade 247 no WhatsApp.\n247 \u2013 A Starship da SpaceX, empresa do bilion\u00e1rio Elon Musk, fez o seu terceiro voo de teste nesta quinta-feira (14), partindo das instala\u00e7\u00f5es da S... [1196 chars]",
    "url": "https://www.brasil247.com/mundo/spacex-faz-melhor-voo-teste-da-starship",
    "image": "https://cdn.brasil247.com/pb-b247gcp/swp/jtjeq9/media/2024031419038_9807ec314baa80bd8eb01c35a4b0d7192ca0c57f47c153334b856c5efd600384.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:20:42Z",
    "source": {
      "name": "Brasil 247",
      "url": "https://www.brasil247.com"
    },
    "short_uuid": "5dc3a8ad"
  },
  {
    "title": "Match Report & Highlights",
    "description": "Match report as goals from Ollie Watkins, Leon Bailey, Jhon Duran and Moussa Diaby help Aston Villa secure a 4-0 victory over Ajax at Villa Park; Unai Emery\u2019s side are into the last eight of the Europa Conference League but Watkins injury is a worry for Villa",
    "content": "Aston Villa moved into the quarter-finals of the Europa Conference League with an emphatic 4-0 thrashing of Ajax at Villa Park that completed an aggregate win by the same score.\nOllie Watkins was forced off injured in the first half but not before he... [3034 chars]",
    "url": "https://www.skysports.com/football/a-villa-vs-ajax/report/503847",
    "image": "https://e0.365dm.com/24/03/1600x900/skysports-jhon-duran-aston-villa_6490690.jpg?20240314215818",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:20:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky Sports",
      "url": "https://www.skysports.com"
    },
    "short_uuid": "25db47ec"
  },
  {
    "title": "Padre Marcelo Rossi revela segredo para manter o impressionante f\u00edsico",
    "description": "A mudan\u00e7a f\u00edsica do sacerdote aconteceu depois do dia 14 de julho de 2019, quando ele participava de uma missa e foi empurrado do altar",
    "content": "Padre Marcelo Rossi esteve em um shopping de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, nesta quinta-feira (13/3), para o lan\u00e7amento do livro Amoriza\u00e7\u00e3o e chamou a aten\u00e7\u00e3o dos internautas por conta do porte f\u00edsico.\n\u201cCada dia o padre est\u00e1 maior\u201d, disse um. \u201cO padre \u00e9 segur... [1725 chars]",
    "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/padre-marcelo-rossi-revela-segredo-para-manter-o-impressionante-fisico",
    "image": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2024/03/14190038/Padre-Marcelo-Rossi-6.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:20:00Z",
    "source": {
      "name": "Metr\u00f3poles",
      "url": "https://www.metropoles.com"
    },
    "short_uuid": "6ecbfbf2"
  },
  {
    "title": "Pour les exil\u00e9s, le ramadan a perdu de sa saveur",
    "description": "A la nuit tomb\u00e9e au nord de Paris, une longue file d'attente dans laquelle de nombreux migrants, visages ferm\u00e9s, s'\u00e9tire devant le chapiteau du Secours islamique France (Sif) pour rompre le je\u00fbne. Mais faire le ramadan loin des siens a un go\u00fbt amer.",
    "content": "A la nuit tomb\u00e9e au nord de Paris, une longue file d'attente dans laquelle de nombreux migrants, visages ferm\u00e9s, s'\u00e9tire devant le chapiteau du Secours islamique France (Sif) pour rompre le je\u00fbne. Mais faire le ramadan loin des siens a un go\u00fbt amer.\n... [3658 chars]",
    "url": "https://actu.orange.fr/france/pour-les-exiles-le-ramadan-a-perdu-de-sa-saveur-CNT000002cX4wW.html",
    "image": "https://media3.woopic.com/api/v1/images/2275%2Factu%2Fafp-news%2F09c%2F331%2Fe1f9d57fe58c9e52629467328b%2F000_34LF2AM-highDef.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
    "publishedAt": "2024-03-14T22:19:26Z",
    "source": {
      "name": "Actu Orange",
      "url": "https://actu.orange.fr"
    },
    "short_uuid": "d92600ec"
  },
  {
    "title": "A tense Oval Office meeting for Biden: here it is verbatim",
    "description": "Every word hits the target as President Joe Biden dresses down Israel\u2019s Benjamin Netanyahu.",
    "content": "The scene: An oval-shaped office, somewhere on Pennsylvania Avenue.\nJB: \u201cCome on in\u2026 Mr, er\u2026 but don\u2019t make yourself too COMFORTABLE\u2026 this is gonna hurt YOU more than it hurts ME\u2026 and\u2026 and\u2026you\u2019ve heard of Come to Jesus, Mr\u2026?\nBN: Bibi will do.\nBenjami... [3871 chars]",
    "url": "https://www.afr.com/politics/a-tense-oval-office-meeting-for-biden-here-it-is-verbatim-20240312-p5fbnx",
    "image": "https://static.ffx.io/images/$zoom_0.3115%2C$multiply_3%2C$ratio_1.777778%2C$width_1059%2C$x_0%2C$y_0/t_crop_custom/c_scale%2Cw_800%2Cq_88%2Cf_jpg/t_afr_opinion_no_age_social_wm/0affca22363dc73b0ee83aef2bd7122658871583",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:28:11Z",
    "source": {
      "name": "The Australian Financial Review",
      "url": "https://www.afr.com"
    },
    "short_uuid": "adfc8d05"
  },
  {
    "title": "Swiatek volta \u00e0s semifinais de Indian Wells ap\u00f3s abandono de Wozniacki",
    "description": "Veja as principais not\u00edcias e manchetes do dia no Brasil e no Mundo. Leia textos e assista a v\u00eddeos de Pol\u00edtica, Cotidiano, Crimes e mais.",
    "content": "Swiatek reagiu a tempo e venceu os seis games seguintes para selar sua vit\u00f3ria.\nDepois de perder o primeiro set, Wozniacki recebeu atendimento m\u00e9dico para tratar o problema no ded\u00e3o do p\u00e9.\nA ex-n\u00famero um do mundo, vencedora do torneio em 2011, tentou... [659 chars]",
    "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2024/03/14/swiatek-volta-as-semifinais-de-indian-wells-apos-abandono-de-wozniacki.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/interacao/facebook/share/noticias-min.png",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:21:37Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://noticias.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "8488e27c"
  },
  {
    "title": "Caroline Wozniacki in heartbreaking scenes as tennis fans stunned by Indian Wells chaos",
    "description": "The former World No.1 exited Indian Wells in sad scenes on a wild day of action. More here.",
    "content": "Caroline Wozniacki has left tennis fans saddened after having to retire from her blockbuster Indian Wells quarter-final clash against World No.1 Iga Swiatek with a foot injury. The former champion's disappointing exit came on a chaotic day of action ... [5565 chars]",
    "url": "https://au.sports.yahoo.com/tennis-caroline-wozniacki-heartbreaking-scenes-indian-wells-bee-invasion-chaos-011719257.html",
    "image": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/pN_ZmOWIt.7EOWqNROSWGA--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD02NDY-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2024-03/452fe660-e267-11ee-b3ff-5dec14901b5c",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:17:19Z",
    "source": {
      "name": "Yahoo Sport Australia",
      "url": "https://au.sports.yahoo.com"
    },
    "short_uuid": "8adb4c19"
  },
  {
    "title": "\u2018Covert\u2019 harassment rife on WA mines",
    "description": "One in five women working on Western Australian mining sites have reported being touched in a way that made them feel uncomfortable.",
    "content": "\u201cWe found that 41 per cent of women, which is a lot, two in five, are reporting that they sometimes, often, or very often, had comments that put them down, or that were condescending.\u201d\nA third said they experienced sexist remarks that suggested peopl... [1848 chars]",
    "url": "https://www.afr.com/work-and-careers/workplace/covert-harassment-rife-on-wa-mines-20240313-p5fc6q",
    "image": "https://static.ffx.io/images/$zoom_0.2163%2C$multiply_3%2C$ratio_1.777778%2C$width_1059%2C$x_0%2C$y_0/t_crop_custom/c_scale%2Cw_800%2Cq_88%2Cf_jpg/t_afr_no_label_no_age_social_wm/8c69ac293f2582ed4a742fd44f61f721399d3b00",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:14:15Z",
    "source": {
      "name": "The Australian Financial Review",
      "url": "https://www.afr.com"
    },
    "short_uuid": "a9cea60e"
  },
  {
    "title": "Pai de autor de massacre nos EUA \u00e9 declarado culpado de homic\u00eddio culposo",
    "description": "Veja as principais not\u00edcias e manchetes do dia no Brasil e no Mundo. Leia textos e assista a v\u00eddeos de Pol\u00edtica, Cotidiano, Crimes e mais.",
    "content": "A m\u00e3e, Jennifer Crumbley, tamb\u00e9m foi considerada culpada de homic\u00eddio culposo em fevereiro e aguarda a leitura de sua senten\u00e7a em 9 de abril.\nOs pais foram acusados de homic\u00eddio culposo pelo ataques a tiros cometido pelo filho devido ao seu fracasso ... [709 chars]",
    "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2024/03/14/pai-de-autor-de-massacre-nos-eua-e-declarado-culpado-de-homicidio-culposo.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/interacao/facebook/share/noticias-min.png",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:12:52Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://noticias.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "a1f8ef1c"
  },
  {
    "title": "Victim's phone video helps explain plane crash",
    "description": "Video recovered from a crash victim\u2019s phone has helped explain what happened on an ill-fated joy flight that killed four people, including two children.",
    "content": "Video recovered from a crash victim\u2019s phone has helped explain what happened on an ill-fated joy flight that killed four people, including two children.\nSix days before Christmas 2021, the plane left Redcliffe aerodrome north of Brisbane in fine weat... [3086 chars]",
    "url": "https://www.perthnow.com.au/news/disaster-and-emergency/victims-phone-video-helps-explain-plane-crash-c-13959278",
    "image": "https://images.perthnow.com.au/publication/C-13959278/56128d9f4b2dcfa310a656b2ac02956c4638dc4c-16x9-x0y0w1280h720.jpg?imwidth=1200",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:08:13Z",
    "source": {
      "name": "PerthNow",
      "url": "https://www.perthnow.com.au"
    },
    "short_uuid": "d39a5499"
  },
  {
    "title": "Baker McKenzie practice head jumps to Clayton Utz",
    "description": "Baker McKenzie\u2019s head of restructuring and insolvency Maria O\u2019Brien will join Clayton Utz, continuing a string of recent departures from the firm.",
    "content": "Ms O\u2019Brien said \u201ca surge of international firms setting up restructuring and insolvency practices\u201d had been both \u201cgood and bad\u201d for local practitioners.\n\u201cA national firm [like Clayton Utz] is unconstrained by existing international relationships, so ... [1026 chars]",
    "url": "https://www.afr.com/companies/professional-services/baker-mckenzie-practice-head-jumps-to-clayton-utz-20240314-p5fcla",
    "image": "https://static.ffx.io/images/$zoom_0.7979%2C$multiply_2%2C$ratio_1.777778%2C$width_1059%2C$x_0%2C$y_220/t_crop_custom/c_scale%2Cw_800%2Cq_88%2Cf_jpg/t_afr_no_label_no_age_social_wm/1333b8e17ae8fdc7c18d402e2ddfa3e30a73f90f",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:06:05Z",
    "source": {
      "name": "The Australian Financial Review",
      "url": "https://www.afr.com"
    },
    "short_uuid": "169191b9"
  },
  {
    "title": "'Novo' ataque decide, e Corinthians se classifica na Copa do Brasil",
    "description": "O Corinthians venceu o S\u00e3o Bernardo por 2 a 0, com Yuri Alberto e Pedro Raul inspirados, e avan\u00e7ou \u00e0 terceira fase da Copa do Brasil. Confira o resumo",
    "content": "O Corinthians venceu o S\u00e3o Bernardo por 2 a 0, com a Fiel Torcida em peso no Est\u00e1dio Primeiro de Maio, e avan\u00e7ou \u00e0 terceira fase da Copa do Brasil.\nOs atacantes Yuri Alberto, de p\u00eanalti, e Pedro Raul fizeram os gols da classifica\u00e7\u00e3o \u2014 foi s\u00f3 a segund... [573 chars]",
    "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2024/03/14/sao-bernardo-x-corinthians-2-fase-copa-do-brasil-como-foi-o-jogo.htm",
    "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/b3/2024/03/14/yuri-alberto-do-corinthians-comemora-seu-gol-contra-o-sao-bernardo-pela-copa-do-brasil-1710462022727_v2_615x300.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:03:18Z",
    "source": {
      "name": "UOL",
      "url": "https://www.uol.com.br"
    },
    "short_uuid": "13d524c1"
  },
  {
    "title": "20 Video Game TikToks That Prove Why The US Shouldn\u2019t Ban It",
    "description": "A list of Gaming TikTok's greatest moments, and an example of the culture the app has created around games.",
    "content": "If you haven\u2019t heard, the United States House of Representatives is trying to ban the short-form video app TikTok by forcing it find a new owner that isn\u2019t the China-based company ByteDance, lest it be removed from American app stores because it\u2019s an... [3207 chars]",
    "url": "https://www.kotaku.com.au/2024/03/20-video-game-tiktoks-that-prove-why-the-us-shouldnt-ban-it/",
    "image": "https://www.kotaku.com.au/wp-content/uploads/2024/03/c2f515941e952b44dd7f91c578201121.jpg?quality=75",
    "publishedAt": "2024-03-15T01:00:00Z",
    "source": {
      "name": "Kotaku Australia",
      "url": "https://www.kotaku.com.au"
    },
    "short_uuid": "2716d18"
  },
  {
    "title": "James Crumbley: Father of teenage Michigan school shooter convicted - after wife also found guilty",
    "description": "Gun safety experts hope the convictions serve as a wake-up call to parents across the US to better secure their weapons. Prosecutors had argued the parents bore responsibility for Ethan Crumbley's 2021 shooting.",
    "content": "The father of a teenager who shot four classmates dead has been found guilty of manslaughter a month after his wife was also convicted.\nEthan Crumbley is serving life in prison for murder after killing four classmates at Oxford High School, near Detr... [3366 chars]",
    "url": "https://news.sky.com/story/james-crumbley-father-of-teenage-michigan-school-shooter-convicted-after-wife-also-found-guilty-13095007",
    "image": "https://e3.365dm.com/24/03/1600x900/skynews-james-crumbley-michigan_6490803.jpg?20240315001158",
    "publishedAt": "2024-03-15T00:56:00Z",
    "source": {
      "name": "Sky News",
      "url": "https://news.sky.com"
    },
    "short_uuid": "c8d4f278"
  },
  {
    "title": "'Arthur the King' review: A rather generic underdog story",
    "description": "Mark Wahlberg plays an adventure racer who befriends a dog on a 435 mile trek through the jungle in \u201cArthur the King.\"",
    "content": "The new Mark Wahlberg movie \u201c Arthur the King \u201d is the cinematic version of an inspirational classroom poster. It means well and has something worthwhile to say, but for the most part, it\u2019s also rather generic \u2014 an underdog story that hits the expect... [3737 chars]",
    "url": "https://apnews.com/article/arthur-king-movie-review-mark-wahlberg-3ca5c4827c297bd2c4a7966e55ea5026",
    "image": "https://dims.apnews.com/dims4/default/57de907/2147483647/strip/true/crop/3600x2025+0+1/resize/1440x810!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fassets.apnews.com%2F07%2F95%2F8b4d966b7fb9328c054c85d75bb0%2F6de4b94b7cf04adabe4183ebddb91425",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:29:01Z",
    "source": {
      "name": "The Associated Press",
      "url": "https://apnews.com"
    },
    "short_uuid": "f9d78089"
  },
  {
    "title": "The FCC declares that internet speeds below 100Mbps/20Mbps aren't \"broadband\"",
    "description": "A huge win for Netflix addicts.",
    "content": "Key Takeaways Improvements in internet technology prompt FCC to redefine broadband: now set at 100Mbps download, 20Mbps upload speed.\nFCC hopes to make 1Gbps/500Mbps connections the new standard for broadband as technology advances in the US.\nFCC rep... [2896 chars]",
    "url": "https://www.xda-developers.com/fcc-internet-speeds-below-100mbps-20mbps-arent-broadband/",
    "image": "https://static1.xdaimages.com/wordpress/wp-content/uploads/wm/2023/07/asus-rt-ax88u-pro-review-front-2.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:23:13Z",
    "source": {
      "name": "XDA Developers",
      "url": "https://www.xda-developers.com"
    },
    "short_uuid": "4ad9ddcf"
  },
  {
    "title": "Beautify your skin with the best exfoliating mud masks",
    "description": "Many mud masks feature charcoal, which detoxes the skin by pulling out impurities, as well as exfoliates it.\nShare this:Click to share on Facebook (Opens in new window)Click to share on X (Opens in new window)Click to print (Opens in new window)Click to email a link to a friend (Opens in new window)",
    "content": "Mud has been used as a skin beautifier for thousands of years. Weekly use of an exfoliating mud mask helps clear up blemishes and brightens your skin. Mud is rich in minerals that can help heal and repair the skin.\nMany mud masks feature charcoal, wh... [5352 chars]",
    "url": "https://www.nydailynews.com/2024/03/14/beautify-your-skin-with-the-best-exfoliating-mud-masks/",
    "image": "https://www.nydailynews.com/wp-content/uploads/2024/03/best-exfoliating-mud-masks.jpg?w=1024&h=576",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:23:00Z",
    "source": {
      "name": "New York Daily News",
      "url": "https://www.nydailynews.com"
    },
    "short_uuid": "66af8692"
  },
  {
    "title": "Mac Jones Shares Heartfelt Message to Robert Kraft and Bill Belichick as Difficult Patriots Chapter Comes to an End",
    "description": "Mac Jones wrapped his 3-year stint with New England to find his new home in the Jaguars. He dropped a message for Patriots' owner & others.",
    "content": "2023 wasn\u2019t the season that Mac Jones was expecting! He faced backlashes for not leading his team to more wins, resulting in his benching after throwing a pair of interceptions in the first half when facing off the Giants in December. Now, as the sea... [1475 chars]",
    "url": "https://www.essentiallysports.com/nfl-active-news-mac-jones-shares-heartfelt-message-to-robert-kraft-and-bill-belichick-as-difficult-patriots-chapter-comes-to-an-end/",
    "image": "https://image-cdn.essentiallysports.com/wp-content/uploads/Mac-Jones.png?class=watermark",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:17:00Z",
    "source": {
      "name": "Essentially Sports",
      "url": "https://www.essentiallysports.com"
    },
    "short_uuid": "239b936"
  },
  {
    "title": "2024 Players Championship tee times, pairings: Complete field, groups, schedule for Round 2 at TPC Sawgrass",
    "description": "A number of star-studded groups will be featured during Friday's second round at TPC Sawgrass",
    "content": "A star-studded leaderboard gets rolling early at TPC Sawgrass on Friday. After an exciting first day at the 2024 Players Championship, there's a lot to look forward to as everyone is chasing Xander Schauffele, Rory McIlroy and Wyndham Clark, who will... [2405 chars]",
    "url": "https://www.cbssports.com/golf/news/2024-players-championship-tee-times-pairings-complete-field-groups-schedule-for-round-2-at-tpc-sawgrass/",
    "image": "https://sportshub.cbsistatic.com/i/r/2024/03/15/dd0dc613-250b-4988-854b-b86340d685de/thumbnail/1200x675/d0f77cf08a52b36eee8f8aca89ddf745/scottie-scheffler-2024-players.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:16:03Z",
    "source": {
      "name": "CBS Sports",
      "url": "https://www.cbssports.com"
    },
    "short_uuid": "e0c9abab"
  },
  {
    "title": "Sumter County man arrested for sexual misconduct with a minor",
    "description": "According to the sheriff\u2019s office, deputies discovered the suspect had initially contacted the child through an online video game.",
    "content": "COLUMBIA, S.C. (WIS) - Sumter resident Brian Dean, 39, has been charged with criminal sexual conduct with a minor, according to the Sumter County Sherriff\u2019s Office.\nDeputies say the charges come after the parent of a minor contacted the Sumter County... [1006 chars]",
    "url": "https://www.wistv.com/2024/03/15/sumter-county-man-arrested-sexual-misconduct-with-minor/",
    "image": "https://gray-wistv-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/v2/3FLX3V7VMVGOHH6URJFMVQPC6I.png?auth=bad3dcc39adcff7f35097a87bd34f19f57db2e453088c62ab59bdcd4bf82d677&width=1200&height=600&smart=true",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:15:03Z",
    "source": {
      "name": "WIS10",
      "url": "https://www.wistv.com"
    },
    "short_uuid": "8af66aad"
  },
  {
    "title": "Bol\u00edvar venci\u00f3 por 2-1 a Jorge Wilstermann y es l\u00edder absoluto del grupo D de la Liga Bolivia",
    "description": "VER TRANSMISI\u00d3N Bol\u00edvar vs. Jorge Wilstermann ONLINE por la Primera Divisi\u00f3n de Bolivia 2024. Conoce AQU\u00cd el horario, alineaciones, pron\u00f3sticos y canales de TV para sintonizar este duelo.",
    "content": "Bol\u00edvar sigue siendo l\u00edder de su grupo en el torneo boliviano. Foto: Bol\u00edvar\nBol\u00edvar sigue siendo l\u00edder de su grupo en el torneo boliviano. Foto: Bol\u00edvar\nCon goles de Fernando Saucedo a los 18 minutos y el de Ramiro Vaca a los 45+4 del primer tiempo,... [4013 chars]",
    "url": "https://larepublica.pe/deportes/2024/03/13/bolivar-vs-jorge-wilstermann-en-vivo-primera-division-de-bolivia-2024-1231451",
    "image": "https://imgmedia.larepublica.pe/1200x630/larepublica/original/2024/03/14/65f3ab36a7e3997c2e190aa7.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:14:14Z",
    "source": {
      "name": "LaRep\u00fablica.pe",
      "url": "https://larepublica.pe"
    },
    "short_uuid": "33584ed6"
  },
  {
    "title": "Escoge el ala de \u00e1ngel que m\u00e1s te guste y conocer\u00e1s c\u00f3mo eres realmente",
    "description": "TEST VISUAL | Si enga\u00f1as, t\u00fa mismo(a) te har\u00e1s da\u00f1o. Aqu\u00ed solo sirve la sinceridad.",
    "content": "Est\u00e1s a punto de vivir un momento especial con solo participar en el test visual que me anim\u00e9 a presentarte en esta nota de Depor. \u00bfPor qu\u00e9 lo s\u00e9? Porque yo ya particip\u00e9 en la prueba que te traigo hoy y te cuento que lo que me permiti\u00f3 vivir fue algo... [3682 chars]",
    "url": "https://depor.com/mexico/tendencias-mx/test-visual-escoge-ala-angel-mas-te-guste-conoceras-como-eres-realmente-imagen-nnda-nnrt-noticia/",
    "image": "https://depor.com/resizer/miTz3Ym_lhAxvBQqYFfYsJizW8c=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/G7OOM7I5DNFCPN336NWNYGFUIY.jpg",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:14:00Z",
    "source": {
      "name": "Diario Depor",
      "url": "https://depor.com"
    },
    "short_uuid": "b354f4b8"
  },
  {
    "title": "Bubba Wallace Left Spellbound With Christopher Nolan\u2019s Academy-Winning Film, Calls it a \u201cGreat Movie\u201d",
    "description": "23XI Racing star driver Bubba Wallace talks about Christopher Nolan's recent Academy Award-winning movie. What did he say?",
    "content": "Bubba Wallace, the Toyota Camry XSE #23 driver for 23XI Racing, currently looks forward to making it to the Cup Series playoffs. From the 14th position in the Cup Series, where he currently resides, it is not an impossible task, though. But was anyon... [2102 chars]",
    "url": "https://www.essentiallysports.com/nascar-news-bubba-wallace-is-left-spellbound-with-christopher-nolan-academy-winning-film-great-movie/",
    "image": "https://image-cdn.essentiallysports.com/wp-content/uploads/2024-02-03T212033Z_622180663_MT1USATODAY22436522_RTRMADP_3_NASCAR-CUP-PRACTICE-QUALIFYING.jpg?class=watermark",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:13:14Z",
    "source": {
      "name": "Essentially Sports",
      "url": "https://www.essentiallysports.com"
    },
    "short_uuid": "c5bf8c7"
  },
  {
    "title": "Alec Baldwin asks judge to dismiss charges in 'Rust' shooting",
    "description": "Actor Alec Baldwin's lawyers on Thursday asked a judge to dismiss manslaughter charges against him for the 2021 fatal shooting of cinematographer Halyna Hutchins during filming of the Western movie \"Rust,\" alleging prosecutorial misconduct.\nMorrissey in January called a grand jury to indict Baldwin after an independent test of the gun found it would not fire without the trigger being pulled.",
    "content": "Actor Alec Baldwin's lawyers on Thursday asked a judge to dismiss manslaughter charges against him for the 2021 fatal shooting of cinematographer Halyna Hutchins during filming of the Western movie \"Rust,\" alleging prosecutorial misconduct. Trial is ... [2400 chars]",
    "url": "https://www.devdiscourse.com/article/entertainment/2859277-alec-baldwin-asks-judge-to-dismiss-charges-in-rust-shooting",
    "image": "https://www.devdiscourse.com/remote.axd?https://devdiscourse.blob.core.windows.net/imagegallery/01_04_2019_19_29_06_9517358.jpg?width=920&format=jpeg",
    "publishedAt": "2024-03-15T02:13:09Z",
    "source": {
      "name": "Devdiscourse",
      "url": "https://www.devdiscourse.com"
    },
    "short_uuid": "c151da5a"
  }
]
